# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-07-20 19:33+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: app/settings.py:140
msgid "English"
msgstr "英语"

#: app/settings.py:141
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: app/settings.py:142
msgid "German"
msgstr "德语"

#: app/settings.py:143
msgid "Hindi"
msgstr "印地语"

#: app/settings.py:144
msgid "Italian"
msgstr "意大利"

#: app/settings.py:145
msgid "Korean"
msgstr "朝鲜的"

#: app/settings.py:146
msgid "Polish"
msgstr "抛光"

#: app/settings.py:147
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: app/settings.py:148
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁体中文"

#: dashboard/gas_views.py:59
msgid "Live Gas Tool"
msgstr "活气工具"

#: dashboard/gas_views.py:60
msgid "See the Live Network Conditions for the Ethereum Network"
msgstr "请参阅以太坊网络的实时网络条件"

#: dashboard/gas_views.py:75
msgid "Gas Intro"
msgstr "气体介绍"

#: dashboard/gas_views.py:76
msgid "Intro to Web3 / Gas"
msgstr "Web3 / Gas介绍"

#: dashboard/gas_views.py:85
msgid "Gas FAQ"
msgstr "气体常见问题"

#: dashboard/gas_views.py:86
msgid "FAQ about Gas"
msgstr "气体常见问题"

#: dashboard/gas_views.py:96
msgid "Gas Faucet List"
msgstr "燃气龙头清单"

#: dashboard/gas_views.py:97
msgid "List of Gas Faucets"
msgstr "燃气龙头清单"

#: dashboard/gas_views.py:145
msgid "Gas Estimator"
msgstr "气体估算器"

#: dashboard/gas_views.py:146
msgid "See what popular Gitcoin methods cost at different Gas Prices"
msgstr "了解不同天然气价格下受欢迎的Gitcoin方法的成本"

#: dashboard/gas_views.py:174 retail/templates/gas_history.html:71
msgid "Gas History"
msgstr "气体历史"

#: dashboard/gas_views.py:175
msgid "View the history of ethereum network gas prices"
msgstr "查看以太坊网络天然气价格的历史"

#: dashboard/models.py:174
msgid "Whether the bounty is still open for fulfillments."
msgstr "赏金是否仍然是开放的履行。"

#: dashboard/models.py:179
msgid "Whether this bounty is the most current revision one or not"
msgstr "这笔赏金是否是最新版本"

#: dashboard/models.py:190
msgid "Whether the bounty has been done"
msgstr "赏金是否已经完成"

#: dashboard/models.py:212
msgid "Admin override to hide the bounty from the system"
msgstr "管理员覆盖以隐藏系统中的赏金"

#: dashboard/models.py:215
msgid "Admin override to suspend work auto approvals"
msgstr "管理员覆盖以暂停工作自动批准"

#: dashboard/models.py:218
msgid "Admin override to mark as remarketing ready"
msgstr "管理员覆盖以标记为再营销准备就绪"

#: dashboard/models.py:1721 dashboard/templates/shared/bounty_def.html:24
#: dashboard/views.py:803 dashboard/views.py:1284
#: retail/templates/save_search.html:29
msgid "Be the first to know about new funded issues."
msgstr "成为第一个了解新资助问题的人。"

#: dashboard/models.py:1733
msgid "No data available."
msgstr "无可用数据。"

#: dashboard/models.py:1752
msgid "By Created Date"
msgstr "按创建日期"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:23
msgid "Welcome to Gitcoin!"
msgstr "欢迎来到Gitcoin！"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:24
msgid "We’ve Found Bounties that Match Your Interest and Experience."
msgstr "我们找到了符合您兴趣和经验的赏金。"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:25
msgid "HOW IT WORKS"
msgstr "怎么运行的"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:26
msgid ""
"Get Started with your first bounty! Select an issue and Click Start Work"
msgstr "开始使用您的第一笔赏金！选择一个问题并单击“开始工作”"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:27
msgid "When you're finished and ready to review. Click Submit Work."
msgstr "当你完成并准备好复习。单击提交工作。"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:28
msgid "Can't finish the project ? Click stop work"
msgstr "无法完成项目？点击停止工作"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:29
msgid "Need more help? Checkout the"
msgstr "需要更多帮助？结帐"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:30
#: dashboard/templates/quickstart.html:36
msgid "Developer Guide"
msgstr "开发者指南"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:33
msgid "Got It!"
msgstr "得到它了！"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:37
msgid "TIPS & TRICKS!"
msgstr "提示与技巧！"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:39
msgid "Understand the acceptance criteria"
msgstr "了解验收标准"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:40
msgid "Understand the timeframe"
msgstr "了解时间表"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:41
msgid "Ask questions"
msgstr "问问题"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:42
msgid "Leave room for adjustments"
msgstr "留出调整空间"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:43
msgid "Join our "
msgstr "加入我们的"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:46
#: dashboard/templates/quickstart.html:84
msgid "Have fun! Meet new people!"
msgstr "玩的开心！认识新的人！"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:51
#: dashboard/templates/dashboard.html:60
msgid "No results found."
msgstr "未找到结果。"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:52
msgid "Let's check out the other issues"
msgstr "我们来看看其他问题"

#: dashboard/templates/addinterest.html:26
msgid "Great to see that you're interested in this project!"
msgstr "很高兴看到你对这个项目感兴趣！"

#: dashboard/templates/addinterest.html:30
msgid ""
"The funder is approving workers for this issue.  Please submit the form "
"below, and if you are selected to work on this bounty, you will be notified "
"via email."
msgstr "资助者正在批准这个问题的工人。请提交以下表格，如果您被选中参与此奖励，我们将通过电子邮件通知您。"

#: dashboard/templates/addinterest.html:38
msgid ""
"Provide an action plan and any initial questions you have for this ticket."
msgstr "提供行动计划以及您对此故障单的任何初步问题。"

#: dashboard/templates/addinterest.html:38
msgid "Your response will be reflected in a comment on the Github issue."
msgstr "您的回复将反映在对Github问题的评论中。"

#: dashboard/templates/addinterest.html:49
msgid ""
"I understand that this bounty is a *contest* and that other bounty hunters "
"may be working in parallel with me."
msgstr "我知道这个赏金是*竞赛*并且其他赏金猎人可能与我同时工作。"

#: dashboard/templates/addinterest.html:51
msgid ""
"I understand that this bounty is a multi-worker *cooperative* bounty.  Other"
" bounty hunters may be working in parallel with me, but the funder has "
"indicated they will pay the bounty to multiple of us."
msgstr "据我所知，这笔赏金是一份多工*合作*赏金。其他赏金猎人可能与我同时工作，但资助者表示他们将向我们的多个人支付赏金。"

#: dashboard/templates/addinterest.html:53
msgid ""
"I understand that if anyone has started work on this ticket before me, they "
"may have precedence."
msgstr "据我所知，如果有人在我面前开始处理这张票，他们可能会有优先权。"

#: dashboard/templates/addinterest.html:65
msgid "I agree to keep the funder informed of my progress every few days."
msgstr "我同意每隔几天向资助者通报我的进展情况。"

#: dashboard/templates/addinterest.html:70
#: retail/templates/shared/mailchimp.html:10
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: dashboard/templates/addinterest.html:77
msgid "Please login with Github to get started."
msgstr "请登录Github开始使用。"

#: dashboard/templates/addinterest.html:80
msgid "Login With Github"
msgstr "用Github登录"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:20
msgid "Back to Issue Explorer"
msgstr "回到问题资源管理器"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:28
msgid "No funded issue found."
msgstr "没有找到资金问题。"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:29
#, python-format
msgid "Check out the <a href=\"%(explorerurl)s\">Issue Explorer</a>"
msgstr "查看<a href=\"%(explorerurl)s\">问题资源管理器</a>"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:31
msgid "Be the OSS Funding you wish to see in the world."
msgstr "成为您希望在世界上看到的OSS资金。"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:32
#, python-format
msgid ""
" Looking to fund some work?  You can submit a new Funded Issue <a "
"href=\"%(new_fundingurl)s\">here</a>."
msgstr "想资助一些工作？您可以<a href=\"%(new_fundingurl)s\">此处</a>提交新的资助问题。"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:61
msgid "Time left"
msgstr "剩下的时间"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:71
msgid "Opened"
msgstr "开业"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:75
msgid "Accepted"
msgstr "公认"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:79
#: dashboard/templates/ftux/skills.html:41
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:88
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:86
msgid "Experience Level"
msgstr "经验水平"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:83
msgid "Issue Type"
msgstr "问题类型"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:87
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:150
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:65
msgid "Project Type"
msgstr "项目类型"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:92
#: dashboard/templates/shared/permissions_type_tooltip.html:19
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:122
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:73
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:125
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:57
#: external_bounties/templates/external_bounties_show.html:74
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:132
#: dashboard/templates/profiles/organization.html:32
msgid "Contributors"
msgstr "贡献者"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:136
#: dashboard/templates/shared/bounty_nav.html:31
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:33
#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:30
msgid "Work Started"
msgstr "工作开始"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:141
#: dashboard/templates/shared/bounty_nav.html:39
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:38
#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:36
msgid "Work Submitted"
msgstr "工作提交"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:146
msgid "Work Accepted"
msgstr "工作已被接受"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:152
msgid "All Activity"
msgstr "所有活动"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:156
#: dashboard/templates/bounty_details.html:164
#: dashboard/templates/profiles/profile.html:87
#: retail/templates/index.html:170 retail/templates/shared/nav.html:75
msgid "Funder"
msgstr "出资者"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:168
#: dashboard/templates/bounty_details.html:246 marketing/views.py:64
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:172
msgid "Gitcoin Profile"
msgstr "Gitcoin简介"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:240
#: faucet/templates/faucet_form.html:76
msgid "ETH Address"
msgstr "ETH地址"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:252
msgid "Submission Id"
msgstr "提交标识"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:42
msgid "Payment(s) Sent"
msgstr "付款已发送"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:45
#: dashboard/templates/process_bounty.html:49
msgid "Basic Payout"
msgstr "基本赔付"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:47
msgid "Accept one of the submissions for this bounty"
msgstr "接受其中一项提交此奖励"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:62
msgid "Advanced Payout"
msgstr "高级奖金"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:63
msgid "Switch to Basic Payout"
msgstr "切换到基本支付"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:66
#: dashboard/templates/process_bounty.html:55
msgid "Issue URL:"
msgstr "问题网址："

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:70
msgid "Amount:"
msgstr "量："

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:79
msgid "Return the bounty stake to me, thereby closing the bounty."
msgstr "将赏金股份归还给我，从而结束赏金。"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:82 dashboard/views.py:526
msgid "Payout"
msgstr "赔率"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:88
msgid "Payout Preview"
msgstr "付款预览"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:89
msgid "Refunded"
msgstr "退款"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:90
msgid "Paid"
msgstr "付费"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:91
msgid "Net"
msgstr "净"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:92
msgid "Transactions:"
msgstr "交易方式："

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:99
#: dashboard/templates/shared/pricing.html:28
#: retail/templates/shared/bulk_payout_form.html:28
msgid "Amount"
msgstr "量"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:102
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:114
#: dashboard/templates/fulfill_bounty.html:68
#: dashboard/templates/kill_bounty.html:65
#: dashboard/templates/process_bounty.html:70
#, python-format
msgid ""
"I have read, understand, and agree to, the <a href=\"%(termsurl)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Terms of Service</a>."
msgstr ""
"我已阅读，理解并同意<a href=\"%(termsurl)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener "
"noreferrer\">服务条款</a>。"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:118
#: dashboard/templates/payout_bounty.html:48
msgid "Payout Bounty"
msgstr "支付赏金"

#: dashboard/templates/dashboard.html:61
msgid "Please try another query"
msgstr "请尝试其他查询"

#: dashboard/templates/dashboard.html:62
#: faucet/templates/shared/faucet_no_metamask_error.html:35
#: faucet/templates/shared/faucet_unlock_metamask.html:32
#: retail/templates/emails/template.html:212
#: retail/templates/getgitcoin.html:35 retail/templates/getgitcoin.html:54
#: retail/templates/getgitcoin.html:61 retail/templates/getgitcoin.html:80
msgid "or"
msgstr "要么"

#: dashboard/templates/dashboard.html:64
msgid ""
"<a href=\"#\" class=\"save_search\">save search</a>\n"
"                to be notified when results do appear."
msgstr ""
"<a href=\"#\" class=\"save_search\">保存搜索</a>\n"
"                在结果出现时得到通知。"

#: dashboard/templates/dashboard.html:74
msgid "Want to Fund an issue ? "
msgstr "想要资助一个问题？"

#: dashboard/templates/dashboard.html:75
msgid "Get Started!"
msgstr "开始吧！"

#: dashboard/templates/ens/base.html:5
msgid "ENS Subdomains | Gitcoin"
msgstr "ENS子域名| Gitcoin"

#: dashboard/templates/ens/base.html:54
msgid "Gitcoin.co"
msgstr "Gitcoin.co"

#: dashboard/templates/ens/base.html:57
msgid ""
"Made with <3 &amp; bounties by <a "
"href=\"https://github.com/gitcoinco/web/pull/509\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener noreferrer\" class=\"pull-request-link\">Scottydelta and "
"Gitcoin Core</a>"
msgstr ""
"用<3＆amp;赏金来自<a href=\"https://github.com/gitcoinco/web/pull/509\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"pull-request-link\"> "
"Scottydelta和Gitcoin Core </一>"

#: dashboard/templates/ens/ens_edit.html:8
#: dashboard/templates/ens/ens_pending.html:8
#: dashboard/templates/ens/ens_rate_limit.html:4
msgid "Manage your ENS subdomain"
msgstr "管理您的ENS子域"

#: dashboard/templates/ens/ens_edit.html:12
msgid "Current Address"
msgstr "目前的地址"

#: dashboard/templates/ens/ens_edit.html:17
msgid ""
"<label for=\"tos\">I understand &amp; agree to the <a "
"href=\"https://gitcoin.co/terms\">terms of service</a>.</label>"
msgstr ""
"<label for =“tos”>我理解＆amp;同意<a href=\"https://gitcoin.co/terms\">服务条款</a>。</"
" label>"

#: dashboard/templates/ens/ens_edit.html:19
#: retail/templates/settings/ens.html:23
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: dashboard/templates/ens/ens_pending.html:12
msgid "Pending Txn: "
msgstr "等待Txn："

#: dashboard/templates/ens/ens_pending.html:13
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: dashboard/templates/ens/ens_pending.html:18
msgid ""
"The transaction is still pending.<br>This page will auto-update when the "
"transaction is confirmed <br>(but you can close the browser window if you "
"want). "
msgstr "该交易仍处于待处理状态。<br>此页面将在确认交易时自动更新<br>（但您可以根据需要关闭浏览器窗口）。"

#: dashboard/templates/ens/ens_rate_limit.html:8
msgid "Address: "
msgstr "地址："

#: dashboard/templates/ens/ens_rate_limit.html:13
msgid "Only 1 request is allowed every "
msgstr "每个只允许1个请求"

#: dashboard/templates/ens/ens_rate_limit.html:13
msgid " days. If you have lost access to this wallet,"
msgstr "天。如果您无法访问此钱包，"

#: dashboard/templates/ens/ens_rate_limit.html:15
msgid "please either contact admins or try again after "
msgstr "请联系管理员或稍后再试"

#: dashboard/templates/ens/ens_register.html:14
msgid " Login with github"
msgstr "用github登录"

#: dashboard/templates/ens/ens_register.html:18
msgid "Register your ENS subdomain"
msgstr "注册您的ENS子域名"

#: dashboard/templates/ens/ens_register.html:27
msgid ""
"\n"
"            <label for=\"tos\">\n"
"              I understand &amp; agree to the <a href=\"https://gitcoin.co/terms\">terms of service</a>.\n"
"            </label>\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"<label for =“tos”>\n"
"              我理解＆amp;同意<a href=\"https://gitcoin.co/terms\">服务条款</a>。\n"
"            </标签>"

#: dashboard/templates/ens/ens_register.html:37
msgid "Register"
msgstr "寄存器"

#: dashboard/templates/ens/tweet.html:3
msgid "Tell the world about your new ENS name!"
msgstr "告诉全世界您的新ENS名称！"

#: dashboard/templates/ftux/avatar.html:20
msgid "Build Your Gitcoin Avatar"
msgstr "建立你的Gitcoin头像"

#: dashboard/templates/ftux/avatar.html:22
msgid "Do This Later"
msgstr "做到这一点"

#: dashboard/templates/ftux/avatar.html:99
#: dashboard/templates/ftux/onboard.html:48
msgid "Previous"
msgstr "以前"

#: dashboard/templates/ftux/avatar.html:101
msgid "Save Avatar"
msgstr "保存头像"

#: dashboard/templates/ftux/avatar.html:104
msgid "Don't see the right schwag?  Request new avatar attributes here"
msgstr "看不到合适的schwag？在此请求新的头像属性"

#: dashboard/templates/ftux/github.html:21
msgid "Get Started with Gitcoin!"
msgstr "开始使用Gitcoin！"

#: dashboard/templates/ftux/github.html:27
msgid "Build"
msgstr "建立"

#: dashboard/templates/ftux/github.html:31
#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:123
#: retail/templates/landing/contributor/benefits.html:188
msgid "Get Paid"
msgstr "得到报酬"

#: dashboard/templates/ftux/github.html:35
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:265
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: dashboard/templates/ftux/github.html:39
msgid ""
"\n"
"      <h3>Use Gitcoin to reach a pool of talented developers to contribute to your open source project.</h3>\n"
"      <h3>Pay out in Ether, a leading cryptocurrency, or your native token!</h3>\n"
"      <h3>Meet new people. Create a natural hiring pipeline. Grow open source.</h3>\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"<h3>使用Gitcoin与一群才华横溢的开发人员合作，为您的开源项目做出贡献。</ h3>\n"
"      <h3>支付以太币，领先的加密货币或您的原生代币！</ h3>\n"
"      <h3>结识新朋友。创建一个自然的招聘渠道。成长开源。</ h3>"

#: dashboard/templates/ftux/github.html:45
msgid ""
"\n"
"      <h3>Use Gitcoin to find paid work and solve real world problems\n"
"          in the blockchain/web3 ecosystem.</h3>\n"
"      <h3>Receive payment in Ether, a leading cryptocurrency.</h3>\n"
"      <h3>Meet new people. Learn new skills. Contribute to\n"
"          the open source community.</h3>\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"<h3>使用Gitcoin找到有偿工作并解决现实问题\n"
"          在区块链/ web3生态系统中。</ h3>\n"
"      <h3>以Ether，一种领先的加密货币接收付款。</ h3>\n"
"      <h3>结识新朋友。学习新技能。有助于\n"
"          开源社区。</​​ h3>"

#: dashboard/templates/ftux/github.html:57
msgid "You are logged in!"
msgstr "你登录了！"

#: dashboard/templates/ftux/github.html:66
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: dashboard/templates/ftux/github.html:77
msgid "Login with github"
msgstr "用github登录"

#: dashboard/templates/ftux/metamask.html:21
msgid "Connect Metamask"
msgstr "连接Metamask"

#: dashboard/templates/ftux/metamask.html:24
msgid ""
"\n"
"      <h3 class=\"mb-2\">Metamask is a wallet that enables your browser to be web3-enabled.</h3>\n"
"      <h3>After you've installed Metamask, you can use web3 apps like Gitcoin!</h3>\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"<h3 class =“mb-2”> Metamask是一个钱包，可以让您的浏览器启用web3。</ h3>\n"
"      <h3>安装Metamask后，您可以使用Gitcoin等网络应用程序！</ h3>"

#: dashboard/templates/ftux/metamask.html:38
msgid "Setup Metamask"
msgstr "设置Metamask"

#: dashboard/templates/ftux/metamask.html:44
msgid "How to send ETH to Metamask"
msgstr "如何将ETH发送到Metamask"

#: dashboard/templates/ftux/metamask.html:47
msgid "FAQ : MetaMask"
msgstr "常见问题：MetaMask"

#: dashboard/templates/ftux/onboard.html:49
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: dashboard/templates/ftux/skills.html:21
msgid "What's Your Skill Set?"
msgstr "你的技能是什么？"

#: dashboard/templates/ftux/skills.html:24
msgid "Select Skills that Apply"
msgstr "选择适用的技能"

#: dashboard/templates/ftux/skills.html:28
msgid "Add Skills"
msgstr "添加技能"

#: dashboard/templates/ftux/skills.html:30
msgid "List out : Skill 1, Skill 2 ..."
msgstr "列出：技能1，技能2 ......"

#: dashboard/templates/ftux/skills.html:45
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:58
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:115
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:143
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:178
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:224
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:258
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:299
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: dashboard/templates/ftux/skills.html:46
msgid "Beginner ( < 3 years Experience )"
msgstr "初学者（<3年经验）"

#: dashboard/templates/ftux/skills.html:47
msgid "Intermediate ( 4 - 6 years Experience )"
msgstr "中级（4  -  6年经验）"

#: dashboard/templates/ftux/skills.html:48
msgid "Advanced ( 7+ years Experience )"
msgstr "高级（7年以上经验）"

#: dashboard/templates/fulfill_bounty.html:48
#: dashboard/templates/fulfill_bounty.html:78
#: dashboard/templates/shared/bounty_nav.html:41
#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:87 dashboard/views.py:580
#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:82
msgid "Submit Work"
msgstr "提交工作"

#: dashboard/templates/fulfill_bounty.html:54
#: dashboard/templates/kill_bounty.html:55
msgid "Issue URL"
msgstr "问题网址"

#: dashboard/templates/fulfill_bounty.html:74
msgid ""
"I understand that this information is being submitted to a public, "
"immutable, blockchain.  No one, including Gitcoin Core, will be able to take"
" my funds or change this information."
msgstr "据我所知，这些信息正在提交给公共的，不可变的区块链。包括Gitcoin Core在内的任何人都无法获取我的资金或更改此信息。"

#: dashboard/templates/fulfill_bounty.html:80
msgid "Having trouble?  Click here."
msgstr "遇到麻烦？点击这里。"

#: dashboard/templates/ios.html:31 dashboard/templates/ios.html:50
msgid "One Swipe Away From Your Next Bounty."
msgstr "远离你的下一笔赏金。"

#: dashboard/templates/ios.html:37 dashboard/templates/ios.html:55
#: retail/templates/landing/ios_banner.html:33
msgid "Browse funded work in open source software from anywhere, at anytime."
msgstr "随时随地浏览开源软件中的资助工作。"

#: dashboard/templates/ios.html:76
msgid "It's Easy As"
msgstr "它很容易"

#: dashboard/templates/ios.html:88
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: dashboard/templates/ios.html:90
msgid "Sync your github profile with the gitcoin app."
msgstr "将您的github配置文件与gitcoin应用程序同步。"

#: dashboard/templates/ios.html:103
msgid "Swipe"
msgstr "刷卡"

#: dashboard/templates/ios.html:105
msgid "Swipe through funded work in open source software."
msgstr "在开源软件中浏览资助的工作。"

#: dashboard/templates/ios.html:118
msgid "Match"
msgstr "比赛"

#: dashboard/templates/ios.html:120
msgid ""
"The app will intro you (via github comments) to the repository owners with "
"whom you've matched with"
msgstr "该应用程序将介绍您（通过github评论）与您匹配的存储库所有者"

#: dashboard/templates/ios.html:132
msgid "Get it now."
msgstr "立即获取它。"

#: dashboard/templates/kill_bounty.html:48
msgid "Cancel Bounty and Reclaim Funds"
msgstr "取消赏金和回收资金"

#: dashboard/templates/kill_bounty.html:49
msgid "(Issue Submitters only)"
msgstr "（仅限提交者）"

#: dashboard/templates/kill_bounty.html:69 dashboard/views.py:628
msgid "Cancel Bounty"
msgstr "取消赏金"

#: dashboard/templates/onepager/base.html:65
#: dashboard/templates/onepager/send1.html:32
#: dashboard/templates/shared/nav_auth.html:29 dashboard/tip_views.py:54
msgid "Send Tip"
msgstr "发送提示"

#: dashboard/templates/onepager/receive.html:42
msgid "You've got"
msgstr "你有"

#: dashboard/templates/onepager/receive.html:44
#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:70
msgid "Forward it to a permanent address:"
msgstr "将其转发到永久地址："

#: dashboard/templates/onepager/receive.html:51
#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:76
#: dashboard/templates/shared/nav_auth.html:59
msgid "Claim"
msgstr "要求"

#: dashboard/templates/onepager/receive.html:57
#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:81
msgid "Congrats!"
msgstr "恭喜！"

#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:48
msgid "Loading"
msgstr "载入中"

#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:50
msgid "waiting for web3..."
msgstr "等待web3 ..."

#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:53
msgid "You've Got ETH!"
msgstr "你已经有了！"

#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:54
msgid "To claim it, please install MetaMask and refresh the page."
msgstr "要声明它，请安装MetaMask并刷新页面。"

#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:55
msgid "Install Metamask"
msgstr "安装Metamask"

#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:58
msgid "What is Metamask?"
msgstr "什么是Metamask？"

#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:62
msgid "Receive Ethereum Now."
msgstr "现在收到以太坊。"

#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:76
#: dashboard/templates/shared/nav_auth.html:59
#: retail/templates/getgitcoin.html:57
msgid "Tip"
msgstr "小费"

#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:82
msgid "You've received Ethereum via transaction <span id=\"trans_id\"></span>."
msgstr "您已通过交易<span id =“trans_id”> </ span>收到以太坊。"

#: dashboard/templates/onepager/send1.html:33
msgid "It's Fast.  It's Easy.  It's Free.️"
msgstr "它很快。这很容易。这是Free.️"

#: dashboard/templates/onepager/send1.html:34
msgid "Supports any github username or email address"
msgstr "支持任何github用户名或电子邮件地址"

#: dashboard/templates/onepager/send1.html:37
msgid "receipient"
msgstr "RECEIPIENT"

#: dashboard/templates/onepager/send1.html:38
#: dashboard/templates/onepager/send1.html:39
#: dashboard/templates/onepager/send1.html:40
#: dashboard/templates/onepager/send1.html:41
msgid "receipients"
msgstr "receipients"

#: dashboard/templates/onepager/send1.html:44
msgid "Send Ether"
msgstr "发送以太"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:42
msgid "Send Tip."
msgstr "发送提示。"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:45
msgid "Amount of"
msgstr "金额"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:53
msgid "To Github Username"
msgstr "到Github用户名"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:57
msgid "From Github Username"
msgstr "来自Github用户名"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:57
#: dashboard/templates/shared/github_username.html:21
#: dashboard/templates/shared/onepager_auth.html:46
#: faucet/templates/faucet_form.html:60
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:62
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:108
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:89 dashboard/views.py:1098
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:66
msgid "Related Github Issue URL"
msgstr "相关Github问题URL"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:66
#: dashboard/templates/onepager/send2.html:70
#: dashboard/templates/onepager/send2.html:74
#: dashboard/templates/onepager/send2.html:92
#: dashboard/templates/onepager/send2.html:96
msgid "optional"
msgstr "可选的"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:70
msgid "To Email address"
msgstr "电邮地址"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:74
msgid "From Email"
msgstr "来自电邮"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:78
msgid "Expires"
msgstr "过期"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:80 marketing/mails.py:437
msgid "day"
msgstr "天"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:81
msgid "days"
msgstr "天"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:82
msgid "week"
msgstr "周"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:83
msgid "weeks"
msgstr "周"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:84
msgid "month"
msgstr "月"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:85
#: dashboard/templates/onepager/send2.html:86
msgid "months"
msgstr "个月"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:87
msgid "year"
msgstr "年"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:88
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:140
msgid "Never"
msgstr "决不"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:92
msgid "Private Comments"
msgstr "私人评论"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:96
msgid "Public Comments"
msgstr "公众意见"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:103
msgid ""
"I understand &amp; agree to the <a href=\"https://gitcoin.co/terms\">terms "
"of service</a>."
msgstr "我理解＆amp;同意<a href=\"https://gitcoin.co/terms\">服务条款</a>。"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:105
#: dashboard/templates/shared/send_tip_nav.html:25
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:108
msgid "Woo hoo!"
msgstr "呜啊！"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:109
msgid ""
"Your <span id=\"tokenName\">ETH</span> has been sent <a href=\"\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" id=\"trans_link\">to the "
"blockchain</a>."
msgstr ""
"您的<span id =“tokenName”> ETH </ span>已经<a href=\"\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener noreferrer\" id=\"trans_link\">发送到区块链</a>。"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:111
msgid "The transaction is still pending."
msgstr "该交易仍在等待中。"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:111
msgid "This page will auto-update when the transaction is confirmed"
msgstr "确认交易后，此页面将自动更新"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:111
msgid "but you can close the browser window if you want"
msgstr "但如果需要，您可以关闭浏览器窗口"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:116
msgid "<span id=\"new_username\"></span> has been notified"
msgstr "<span id =“new_username”> </ span>已收到通知"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:117
msgid "with instructions about how to receive their tip."
msgstr "有关如何接收他们的提示的说明。"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:119
msgid "Start Over"
msgstr "重来"

#: dashboard/templates/payout_bounty.html:53
msgid "Option 1:"
msgstr "选项1："

#: dashboard/templates/payout_bounty.html:57
msgid "Basic Payout."
msgstr "基本赔付。"

#: dashboard/templates/payout_bounty.html:59
msgid "Used to accept a bounty hunter's submission. You currently have "
msgstr "用于接受赏金猎人的提交。你现在有"

#: dashboard/templates/payout_bounty.html:59
msgid "submission."
msgstr "提交。"

#: dashboard/templates/payout_bounty.html:61
msgid "This option is currently disabled because you have no submissions."
msgstr "此选项目前已禁用，因为您没有提交。"

#: dashboard/templates/payout_bounty.html:63
msgid "Accept it using this option."
msgstr "使用此选项接受它。"

#: dashboard/templates/payout_bounty.html:65
msgid "Accept one of them using this option."
msgstr "使用此选项接受其中一个。"

#: dashboard/templates/payout_bounty.html:71
msgid "Option 2:"
msgstr "选项2："

#: dashboard/templates/payout_bounty.html:75
msgid "Advanced Payout."
msgstr "高级奖金。"

#: dashboard/templates/payout_bounty.html:77
msgid ""
"Used to skip the 'submission' step; or when multiple parties need to be paid"
" out."
msgstr "用于跳过“提交”步骤;或者需要支付多方时。"

#: dashboard/templates/process_bounty.html:59
msgid "Bounty Submission:"
msgstr "赏金提交："

#: dashboard/templates/process_bounty.html:61
msgid "Submission"
msgstr "服从"

#: dashboard/templates/process_bounty.html:74
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: dashboard/templates/process_bounty.html:78
msgid "Having trouble? Click here."
msgstr "遇到麻烦？点击这里。"

#: dashboard/templates/profiles/hidden.html:20
msgid "Four oh Four"
msgstr "四个哦四"

#: dashboard/templates/profiles/hidden.html:25
msgid "This profile is not available."
msgstr "此个人资料不可用。"

#: dashboard/templates/profiles/hidden.html:30
msgid ""
"This profile either doesn't exist, is not a member of Gitcoin, or the user "
"has chosen not to make their profile available."
msgstr "此配置文件要么不存在，要么不是Gitcoin的成员，要么用户已选择不提供其配置文件。"

#: dashboard/templates/profiles/hidden.html:35
msgid "Try looking for their profile on Github"
msgstr "尝试在Github上寻找他们的个人资料"

#: dashboard/templates/profiles/hidden.html:35
msgid "Contact us on Slack"
msgstr "请联系我们Slack"

#: dashboard/templates/profiles/organization.html:21
msgid "Organization"
msgstr "组织"

#: dashboard/templates/profiles/organization.html:25
#: dashboard/templates/profiles/profile.html:62
msgid "bounties"
msgstr "悬赏"

#: dashboard/templates/profiles/organization.html:26
msgid "ETH"
msgstr "ETH"

#: dashboard/templates/profiles/organization.html:28
msgid "org"
msgstr "组织"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:55
#: retail/templates/index.html:173 retail/templates/shared/nav.html:78
msgid "Contributor"
msgstr "贡献者"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:59
msgid "bounties completed"
msgstr "赏金完成"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:60
msgid "ETH collected"
msgstr "收集到的ETH"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:62
msgid "removed from"
msgstr "已经从...删除"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:65
msgid "contributor"
msgstr "贡献者"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:91
msgid "bounties funded"
msgstr "赏金资助"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:92
msgid "ETH funded"
msgstr "ETH资助"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:94
msgid "funder"
msgstr "资助者"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:98
msgid "Funds"
msgstr "资金"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:125
msgid "Bounties in progress"
msgstr "赏金正在进行中"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:132
#: dashboard/templates/profiles/profile.html:148
#: dashboard/templates/profiles/profile.html:164
#: dashboard/templates/profiles/profile.html:180
#: dashboard/templates/profiles/profile.html:250
msgid "Show all"
msgstr "显示所有"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:141
msgid "Bounties funded"
msgstr "赏金资助"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:157
msgid "Bounties completed"
msgstr "赏金完成"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:173
msgid "Bounties"
msgstr "赏金"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:190
msgid "Tips Received"
msgstr "收到的提示"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:206
#: faucet/templates/process_faucet_request.html:38
#: retail/templates/settings/feedback.html:8
#: retail/templates/whitepaper_new.html:128
msgid "Comments"
msgstr "注释"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:215
msgid "an anonymous user"
msgstr "一个匿名用户"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:247
msgid "No tips"
msgstr "没有提示"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:258
msgid "Latest Activities"
msgstr "最新活动"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:274
#: retail/templates/results.html:57
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:293
msgid "Submitted"
msgstr "提交"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:310
msgid "Started"
msgstr "入门"

#: dashboard/templates/quickstart.html:45
msgid "Don't show again"
msgstr "不要再显示了"

#: dashboard/templates/quickstart.html:56
msgid "1) Create a Github Issue, you'll need the issue URL"
msgstr "1）创建Github问题，您将需要问题URL"

#: dashboard/templates/quickstart.html:57
msgid "2) Select the type of issue to fund"
msgstr "2）选择要资助的问题类型"

#: dashboard/templates/quickstart.html:58
msgid "3) Complete the form and press \"Fund Issue\""
msgstr "3）填写表格并按“基金发行”"

#: dashboard/templates/quickstart.html:59
msgid "4) Confirm the transaction in metamask"
msgstr "4）在元掩码中确认事务"

#: dashboard/templates/quickstart.html:62
msgid ""
"Once confirmed on blockchain, your bounty is posted to Gitcoin! Wait for "
"developers across the world to discover your bounty and start working on "
"your issue."
msgstr "一旦在区块链上确认，您的赏金就会发布到Gitcoin！等待世界各地的开发人员发现您的赏金并开始解决您的问题。"

#: dashboard/templates/quickstart.html:68
msgid "Watch 90 second video"
msgstr "观看90秒的视频"

#: dashboard/templates/quickstart.html:71
msgid "Ok, I'm ready"
msgstr "我准备好了"

#: dashboard/templates/quickstart.html:75
msgid "Tips & Tricks"
msgstr "提示与技巧"

#: dashboard/templates/quickstart.html:77
msgid "Know what you're looking for."
msgstr "知道你在找什么。"

#: dashboard/templates/quickstart.html:78
msgid "Set clear acceptance criteria."
msgstr "设定明确的验收标准。"

#: dashboard/templates/quickstart.html:79
msgid "Set a reasonable timeframe."
msgstr "设定合理的时间表。"

#: dashboard/templates/quickstart.html:80
msgid "Pick a fair price."
msgstr "选择合理的价格。"

#: dashboard/templates/quickstart.html:81
msgid "Documentation is Key."
msgstr "文档是关键。"

#: dashboard/templates/quickstart.html:82
msgid "Leave Room for Error."
msgstr "为错误留出空间。"

#: dashboard/templates/quickstart.html:85
msgid "See Developer Guide"
msgstr "请参阅开发者指南"

#: dashboard/templates/quickstart.html:89
msgid "Other Repo Maintainers are funding these types of issues"
msgstr "其他Repo维护者正在为这些类型的问题提供资金"

#: dashboard/templates/quickstart.html:92
msgid "NEW PRODUCT OR FEATURE"
msgstr "新产品或新功能"

#: dashboard/templates/quickstart.html:93
msgid "Build new product ideas or new features"
msgstr "构建新的产品创意或新功能"

#: dashboard/templates/quickstart.html:97
msgid "FEATURE IMPROVEMENT"
msgstr "特色改进"

#: dashboard/templates/quickstart.html:98
msgid "Iterate on the next set of features"
msgstr "迭代下一组功能"

#: dashboard/templates/quickstart.html:102
msgid "BUG FIX"
msgstr "BUG FIX"

#: dashboard/templates/quickstart.html:103
msgid "Find and fix bugs in your product"
msgstr "查找并修复产品中的错误"

#: dashboard/templates/quickstart.html:107
msgid "CODE REVIEW"
msgstr "代码审查"

#: dashboard/templates/quickstart.html:108
msgid "Get help reviewing code"
msgstr "获取有关查看代码的帮助"

#: dashboard/templates/quickstart.html:112
msgid "TECH UPGRADE"
msgstr "科技升级"

#: dashboard/templates/quickstart.html:113
msgid "Frameworks, migrations, batches"
msgstr "框架，迁移，批次"

#: dashboard/templates/quickstart.html:117
msgid "DOCUMENTATION"
msgstr "文档"

#: dashboard/templates/quickstart.html:118
msgid "Product documentation, set up instructions"
msgstr "产品文档，设置说明"

#: dashboard/templates/quickstart.html:122
msgid "DESIGN"
msgstr "设计"

#: dashboard/templates/quickstart.html:123
msgid "Architecture, flows, wireframes, designs"
msgstr "建筑，流动，线框，设计"

#: dashboard/templates/quickstart.html:127
msgid "OTHER"
msgstr "其他"

#: dashboard/templates/quickstart.html:128
msgid "Ideas, discussions, contests, consulting"
msgstr "想法，讨论，竞赛，咨询"

#: dashboard/templates/quickstart.html:131
msgid ""
"In our experience, the following are <span class=\"orange-text\">not</span> "
"good candidates for bounties:"
msgstr "根据我们的经验，以下是<span class =“orange-text”>不</ span>好奖励的候选人："

#: dashboard/templates/quickstart.html:135
msgid "Core Architecture"
msgstr "核心架构"

#: dashboard/templates/quickstart.html:139
msgid ""
"Anything that requires a high degree of situational awareness\n"
"              of the product/market fit (unless there is well documented material on the same)"
msgstr ""
"任何需要高度态势感知的东西\n"
"              产品/市场适合度（除非有相同的文件资料）"

#: dashboard/templates/quickstart.html:144
msgid ""
"Anything that requires privileged access (like SSH access,\n"
"              prod private API key)"
msgstr ""
"任何需要特权访问的东西（比如SSH访问，\n"
"              prod私有API密钥）"

#: dashboard/templates/quickstart.html:148
msgid "If you're unsure, please reach out to a Gitcoin Core Team member on"
msgstr "如果您不确定，请联系Gitcoin核心团队成员"

#: dashboard/templates/shared/bounty_nav.html:23
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:28
#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:24
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: dashboard/templates/shared/bounty_nav.html:25
msgid "Create Work"
msgstr "创造工作"

#: dashboard/templates/shared/bounty_nav.html:33
#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:61
#: retail/templates/how_it_works_funder.html:89
msgid "Start Work"
msgstr "开始工作"

#: dashboard/templates/shared/bounty_nav.html:47
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:43
#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:42
msgid "Work Done"
msgstr "完工"

#: dashboard/templates/shared/bounty_nav.html:49
msgid "Accept Work"
msgstr "接受工作"

#: dashboard/templates/shared/bounty_waiting_state.html:34
msgid "Your issue is being posted to the Ethereum Blockchain."
msgstr "您的问题正在发布到以太坊区块链。"

#: dashboard/templates/shared/bounty_waiting_state.html:36
msgid "This page will automatically update when the sync is completed."
msgstr "同步完成后，此页面将自动更新。"

#: dashboard/templates/shared/github_link.html:19
msgid "Github PR Link"
msgstr "Github PR Link"

#: dashboard/templates/shared/github_username.html:19
#: retail/templates/settings/ens.html:15
#: retail/templates/shared/bulk_payout_form.html:26
msgid "Github Username"
msgstr "Github用户名"

#: dashboard/templates/shared/hours_worked.html:19
msgid "Hours Worked"
msgstr "工作时间"

#: dashboard/templates/shared/name.html:19
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: dashboard/templates/shared/nav_auth.html:33
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:49
#: retail/templates/getgitcoin.html:50
msgid "Fund Issue"
msgstr "基金发行"

#: dashboard/templates/shared/nav_auth.html:38
#: retail/templates/contributor_landing.html:91
#: retail/templates/index.html:300 retail/templates/index.html:318
#: retail/templates/index.html:337
#: retail/templates/landing/contributor/hero.html:45
#: retail/templates/mission.html:440 retail/views.py:806
msgid "Get Started"
msgstr "入门"

#: dashboard/templates/shared/nav_auth.html:44
msgid "Build Avatar"
msgstr "建立头像"

#: dashboard/templates/shared/nav_auth.html:48
msgid "View Profile"
msgstr "查看资料"

#: dashboard/templates/shared/nav_auth.html:52
msgid "Manage Settings"
msgstr "管理设置"

#: dashboard/templates/shared/nav_auth.html:67
msgid "Administration"
msgstr "行政"

#: dashboard/templates/shared/nav_auth.html:73
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: dashboard/templates/shared/nav_auth.html:82
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: dashboard/templates/shared/network_status.html:20
#: faucet/templates/shared/faucet_network_status.html:22
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: dashboard/templates/shared/network_status.html:22
msgid "Available"
msgstr "可得到"

#: dashboard/templates/shared/newsletter.html:28
msgid "Join Our Newsletter!"
msgstr "加入我们的时事通讯！"

#: dashboard/templates/shared/newsletter.html:32
msgid "Emails once a week max, & we never sell your data"
msgstr "电子邮件每周最多一次，我们绝不会出售您的数据"

#: dashboard/templates/shared/newsletter.html:40
#: retail/templates/shared/mailchimp.html:13
msgid "You may withdraw email consent at any time"
msgstr "您可以随时撤销电子邮件同意"

#: dashboard/templates/shared/newsletter.html:40
#: retail/templates/shared/mailchimp.html:13
msgid "Manage preferences"
msgstr "管理偏好"

#: dashboard/templates/shared/newsletter.html:40
#: retail/templates/shared/mailchimp.html:13
msgid "Opt out"
msgstr "选择退出"

#: dashboard/templates/shared/newsletter.html:40
#: retail/templates/shared/mailchimp.html:13
msgid "Email us"
msgstr "电邮我们"

#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:22
msgid "Tips for Funding an Issue"
msgstr "资助问题的提示"

#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:25
msgid ""
"Create an issue on Github so that we can reference the details of the issue."
msgstr "在Github上创建一个问题，以便我们可以参考问题的详细信息。"

#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:26
msgid ""
"What to fund? A new feature, feature improvements, bug fixes, code review, "
"design and more."
msgstr "什么资助？新功能，功能改进，错误修复，代码审查，设计等。"

#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:39
msgid "Cancelling a Bounty is Sometimes Necessary"
msgstr "取消赏金有时是必要的"

#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:41
msgid ""
"Don't forget once you cancel you will receive the funds & can reuse it on "
"your next bounty."
msgstr "不要忘记，一旦取消，您将收到资金并可以在下次赏金时重复使用。"

#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:53
msgid "Accepting a Submission is Exciting"
msgstr "接受提交令人兴奋"

#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:56
msgid ""
"Make sure the submitter has completed the requirements to the specifications"
" of your bounty."
msgstr "确保提交者已完成对您的赏金规格的要求。"

#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:57
#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:74
msgid ""
"Feedback and gratitude are always nice ways to continue a relationship."
msgstr "反馈和感激总是继续建立关系的好方法。"

#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:70
msgid "Paying out a bounty is Exciting"
msgstr "支付赏金令人兴奋"

#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:73
msgid ""
"If you are closing the bounty, make sure the submitters have completed the "
"requirements to the specifications of your bounty."
msgstr "如果您要结清奖金，请确保提交者已完成对您的赏金规格的要求。"

#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:89
msgid "You have worked really hard! Time to submit work and get paid"
msgstr "你真的很努力！是时候提交工作并获得报酬了"

#: dashboard/templates/shared/no_metamask_error.html:21
msgid "Please Enable Metamask to Continue."
msgstr "请启用Metamask继续。"

#: dashboard/templates/shared/no_metamask_error.html:23
msgid ""
"To interact with the Ethereum Blockchain, you need to install the Metamask Browser Extension.\n"
"        <a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"\n"
"          href=\"https://github.com/gitcoinco/gitcoinco/issues/4\">Can't get web3 to work? Get help here.</a>"
msgstr ""
"要与以太坊区块链交互，您需要安装Metamask Browser Extension。\n"
"        <a target =“_ blank”rel =“noopener noreferrer”\n"
"          href =“https://github.com/gitcoinco/gitcoinco/issues/4”>无法使web3工作？在这里获得帮助。</a>"

#: dashboard/templates/shared/no_metamask_error.html:28
msgid ""
"The fastest and easiest way to add Web3 to your browser is to install <a "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" "
"href=\"https://metamask.io/?utm_source=gitcoin.co&utm_medium=referral\">Metamask</a>."
" To continue submitting a bounty, please install Metamask and return to this"
" page."
msgstr ""
"将Web3添加到浏览器的最快速最简单的方法是安装<a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" "
"href=\"https://metamask.io/?utm_source=gitcoin.co&utm_medium=referral\"> "
"Metamask < / A>。要继续提交赏金，请安装Metamask并返回此页面。"

#: dashboard/templates/shared/notification_email.html:19
msgid "Notification Email"
msgstr "通知电子邮件"

#: dashboard/templates/shared/permissions_type_tooltip.html:24
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:129
msgid "Permissionless"
msgstr "Permissionless"

#: dashboard/templates/shared/permissions_type_tooltip.html:24
msgid "Anyone can start work"
msgstr "任何人都可以开始工作"

#: dashboard/templates/shared/permissions_type_tooltip.html:30
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:136
msgid "Approval Required"
msgstr "需要批准"

#: dashboard/templates/shared/permissions_type_tooltip.html:30
msgid "Submitter will approve bounty hunters can start work."
msgstr "提交者将批准赏金猎人可以开始工作。"

#: dashboard/templates/shared/pricing.html:19
msgid "Pricing"
msgstr "价钱"

#: dashboard/templates/shared/pricing.html:22
msgid "Denomination"
msgstr "面值"

#: dashboard/templates/shared/pricing.html:32
msgid "USD"
msgstr "美元"

#: dashboard/templates/shared/project_type_tooltip.html:19
msgid "Project Types"
msgstr "项目类型"

#: dashboard/templates/shared/project_type_tooltip.html:24
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:157
msgid "Traditional"
msgstr "传统"

#: dashboard/templates/shared/project_type_tooltip.html:24
msgid "1 worker at a time, 1 is paid out"
msgstr "每次1名工人，1人被支付"

#: dashboard/templates/shared/project_type_tooltip.html:30
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:164
msgid "Contest"
msgstr "比赛"

#: dashboard/templates/shared/project_type_tooltip.html:30
msgid "many workers at a time, 1 is paid out"
msgstr "一次许多工人，1是支付"

#: dashboard/templates/shared/project_type_tooltip.html:36
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:171
msgid "Cooperative"
msgstr "合作社"

#: dashboard/templates/shared/project_type_tooltip.html:36
msgid "many workers at a time, many are paid out"
msgstr "一次许多工人，很多人都得到了报酬"

#: dashboard/templates/shared/search_bar.html:27
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: dashboard/templates/shared/search_bar.html:30
msgid "SORT"
msgstr "分类"

#: dashboard/templates/shared/search_bar.html:32
msgid "Created: Recent"
msgstr "创建：最近"

#: dashboard/templates/shared/search_bar.html:33
msgid "Created: Oldest"
msgstr "创建：最古老"

#: dashboard/templates/shared/search_bar.html:34
msgid "Value: Highest"
msgstr "价值：最高"

#: dashboard/templates/shared/search_bar.html:35
msgid "Value: Lowest"
msgstr "价值：最低"

#: dashboard/templates/shared/search_bar.html:44 dashboard/views.py:980
#: retail/templates/save_search.html:41
msgid "Save Search"
msgstr "保存搜索"

#: dashboard/templates/shared/send_tip_nav.html:23
msgid "Sent"
msgstr "发送"

#: dashboard/templates/shared/send_tip_nav.html:31
msgid "Fulfilled"
msgstr "达到"

#: dashboard/templates/shared/send_tip_nav.html:33
msgid "Fulfill"
msgstr "履行"

#: dashboard/templates/shared/show_information_publicly.html:21
msgid "It's okay to show this information publicly on Gitcoin"
msgstr "可以在Gitcoin上公开显示这些信息"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_profile.html:21
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_profile.html:23
msgid "Change Picture"
msgstr "更换图片"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_profile.html:24
msgid "Change Name"
msgstr "更换名字"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_profile.html:25
msgid "Change Expertise"
msgstr "改变专业知识"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_profile.html:29
msgid "Browse Other Users"
msgstr "浏览其他用户"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_profile.html:31
msgid "By Location"
msgstr "按位置"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_profile.html:32
msgid "By Language"
msgstr "按语言"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_profile.html:37
msgid "CLEAR FIELDS"
msgstr "清晰的领域"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:23
msgid "PROJECT STATUS"
msgstr "项目状态"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:48
#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:51
msgid "Expired"
msgstr "过期"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:53
msgid "Cancelled"
msgstr "取消"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:65
msgid "MY PROJECTS"
msgstr "我的项目"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:69
msgid "Created By Me"
msgstr "由我创造"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:73
msgid "Started By Me"
msgstr "由我开始"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:77
msgid "Fulfilled By Me"
msgstr "实现了我"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:81
#: dataviz/templates/stats.html:33
msgid "All"
msgstr "所有"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:94
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:87
msgid "Beginner"
msgstr "初学者"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:101
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:88
msgid "Intermediate"
msgstr "中间"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:185
msgid "Tech Stack"
msgstr "技术堆栈"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:190
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:94
#: retail/templates/emails/bounty.html:123
msgid "Project Length"
msgstr "项目长度"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:196
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:95 retail/templates/results.html:74
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:203
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:96
msgid "Days"
msgstr "天"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:210
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:97
msgid "Weeks"
msgstr "周"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:217
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:98
msgid "Months"
msgstr "月"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:231
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:237
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:104
msgid "Bug"
msgstr "窃听器"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:244
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:105
msgid "Feature"
msgstr "特征"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:251
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:107
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:271
msgid "Custom"
msgstr "习惯"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:278
msgid "Ropsten"
msgstr "设有通往Ropsten"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:285
msgid "Rinkeby"
msgstr "Rinkeby"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:292
#: retail/templates/gas_faucet_list.html:15
msgid "Mainnet"
msgstr "Mainnet"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:307
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:313
msgid "Hiring"
msgstr "招聘"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:322
msgid "Reset"
msgstr "重启"

#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:19
msgid "Possible Status"
msgstr "可能的状态"

#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:24
msgid "A funded bounty is available for anyone to work on."
msgstr "任何人都可以获得资助的奖金。"

#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:30
msgid "Work has been started by at least one person."
msgstr "至少有一个人开始工作。"

#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:36
msgid "Completed work has been submitted by for review."
msgstr "已完成的工作已提交审查。"

#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:42
msgid "The submitted project has been accepted and the funds have been paid."
msgstr "提交的项目已被接受，资金已经支付。"

#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:46
msgid "Cancellation Status"
msgstr "取消状态"

#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:51
msgid "Work was not completed by the expiration date."
msgstr "截止日期之前没有完成工作。"

#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:57
msgid "Canceled"
msgstr "取消"

#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:57
msgid "A funded bounty was  cancelled by the owner of the project"
msgstr "资助的赏金被项目的所有者取消"

#: dashboard/templates/shared/unlock_metamask.html:21
msgid "Please Unlock Metamask to Continue"
msgstr "请解锁Metamask继续"

#: dashboard/templates/shared/unlock_metamask.html:23
#: faucet/templates/shared/faucet_unlock_metamask.html:27
msgid "In order to continue, you'll need to unlock metamask."
msgstr "为了继续，您需要解锁元掩码。"

#: dashboard/templates/shared/unlock_metamask.html:26
#: faucet/templates/shared/faucet_unlock_metamask.html:30
msgid "Please unlock Metamask and refresh the page."
msgstr "请解锁Metamask并刷新页面。"

#: dashboard/templates/shared/unlock_metamask.html:27
#: dashboard/templates/shared/zero_balance_error.html:34
#: faucet/templates/shared/faucet_no_metamask_error.html:37
msgid "Can't get web3 to work?  Get help here."
msgstr "无法让web3工作？在这里获得帮助。"

#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:20
#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:45
msgid "Warning: the ethereum network is quite congested at the moment."
msgstr "警告：目前，以太坊网络非常拥挤。"

#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:20
#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:45
msgid "Stats"
msgstr "统计"

#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:48
msgid ""
"The following MetaMask settings should give a <span id=\"confTime\">5</span>"
" min confirmation for <span id=\"ethAmount\">unknown</span> ETH (<span "
"id=\"usdAmount\">unknown</span> USD)"
msgstr ""
"以下MetaMask设置应为<span id =“ethAmount”>未知</ span> ETH（<span id "
"=“usdAmount”>未知</ span}提供<span id =“confTime”> 5 </ span> min确认> USD）"

#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:48
#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:50
msgid "view graph"
msgstr "查看图"

#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:50
msgid ""
"The following Trust settings should give a <span id=\"confTime\">5</span> "
"min confirmation for <span id=\"ethAmount\">unknown</span> ETH (<span "
"id=\"usdAmount\">unknown</span> USD)"
msgstr ""
"以下Trust设置应为<span id =“ethAmount”>未知</ span> ETH（<span id =“usdAmount”>未知</ "
"span}提供<span id =“confTime”> 5 </ span> min确认> USD）"

#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:54
msgid "Gas Limit (units)"
msgstr "气体限制（单位）"

#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:58
msgid "Gas Price (gwei)"
msgstr "天然气价格（gwei）"

#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:62
#: retail/templates/shared/footer.html:76 retail/templates/shared/nav.html:81
#: retail/views.py:743
msgid "Help"
msgstr "帮帮我"

#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:65
msgid "Why do I need metamask / gas?"
msgstr "为什么我需要metamask / gas？"

#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:68
msgid "What gas price should I use?"
msgstr "我应该使用什么汽油价格？"

#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:71
msgid "What are current network condtions?"
msgstr "什么是当前的网络条件？"

#: dashboard/templates/shared/zero_balance_error.html:21
#: faucet/templates/shared/faucet_unlock_metamask.html:25
msgid "You're almost there!"
msgstr "你快到了！"

#: dashboard/templates/shared/zero_balance_error.html:24
msgid "In order to continue, you'll need some Ether."
msgstr "为了继续，你需要一些以太。"

#: dashboard/templates/shared/zero_balance_error.html:25
msgid ""
"'Ether' is a digital asset that can be used to pay for the computational "
"resources needed to run an application or program. In this case, Gitcoin."
msgstr "“以太”是一种数字资产，可用于支付运行应用程序或程序所需的计算资源。在这种情况下，Gitcoin。"

#: dashboard/templates/shared/zero_balance_error.html:26
msgid "The easiest way to get Ether is to request it via the Gitcoin Faucet:"
msgstr "获得以太的最简单方法是通过Gitcoin水龙头申请："

#: dashboard/templates/shared/zero_balance_error.html:32
msgid "View Faucet"
msgstr "查看水龙头"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:52
#: retail/templates/shared/footer.html:66 retail/templates/shared/nav.html:53
msgid "About"
msgstr "关于"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:53
msgid "Github Issue URL"
msgstr "Github问题URL"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:55
msgid "Github Issue Title"
msgstr "Github问题标题"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:59
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:64
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:68
msgid "Traditional -- 1 worker at a time, 1 is paid out"
msgstr "传统 - 一次1名工人，1名工资"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:69
msgid "Contest -- many workers at a time, 1 is paid out"
msgstr "比赛 - 一次许多工人，1支付"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:70
msgid "Cooperative -- many workers at a time, many are paid out"
msgstr "合作社 - 一次许多工人，很多人都得到了报酬"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:76
msgid "Permissionless - Anyone can start work."
msgstr "无权 - 任何人都可以开始工作。"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:77
msgid "Approval Required - I will approve bounty hunters."
msgstr "需要批准 - 我会批准赏金猎人。"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:81 dashboard/views.py:797
msgid "Issue Details"
msgstr "问题详情"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:103
msgid "Bounty Type"
msgstr "赏金类型"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:106
msgid "Improvement"
msgstr "起色"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:108
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:109
msgid "Design"
msgstr "设计"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:110
msgid "Code Review"
msgstr "代码审查"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:111
#: retail/templates/whitepaper_new.html:122
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:128
msgid "Deadline"
msgstr "截止日期"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:129
msgid "Expires in"
msgstr "过期日期在"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:132
msgid "1 day"
msgstr "1天"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:133
msgid "3 days"
msgstr "3天"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:134
msgid "1 week"
msgstr "1周"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:135
msgid "2 weeks"
msgstr "2周"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:136
msgid "1 month"
msgstr "1个月"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:137
msgid "3 months"
msgstr "3个月"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:138
msgid "6 months"
msgstr "6个月"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:139
msgid "1 year"
msgstr "1年"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:146
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:155
msgid "Hiring right now?"
msgstr "现在招聘？"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:159
msgid ""
"I am hiring for a full time, part time, or contract position, right now and "
"would like Gitcoin to attach this job description to the bounty."
msgstr "我现在正在招聘全职，兼职或合同职位，并希望Gitcoin将这份工作描述附在奖金上。"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:167
msgid "Gas Settings"
msgstr "气体设置"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:176
#: retail/templates/newtoken.html:92
msgid "I have read, understand, and agree to, the"
msgstr "我已经阅读，理解并同意了"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:177
#: retail/templates/newtoken.html:93
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:184
msgid ""
"I understand that this information is being submitted to a public, immutable, blockchain. No one, including\n"
"                      Gitcoin Core, will be able to take my funds or change this information."
msgstr ""
"据我所知，这些信息正在提交给公共的，不可变的区块链。没人，包括\n"
"                      Gitcoin Core，将能够拿走我的资金或更改这些信息。"

#: dashboard/templates/toolbox.html:37 dashboard/views.py:1139
msgid "Toolbox"
msgstr "工具箱"

#: dashboard/templates/toolbox.html:38
msgid "Make Gitcoin your own by enabling the tools that suit your needs."
msgstr "通过启用适合您需求的工具，使Gitcoin成为您自己的。"

#: dashboard/templates/toolbox.html:47
msgid "Table of Contents"
msgstr "目录"

#: dashboard/tip_views.py:55
msgid "Send a tip to any github user at the click of a button."
msgstr "只需点击一下按钮，即可向任何github用户发送提示。"

#: dashboard/tip_views.py:101
msgid "Tip has been received"
msgstr "提示已收到"

#: dashboard/tip_views.py:128 dashboard/tip_views.py:211
msgid "Receive Tip"
msgstr "收到提示"

#: dashboard/tip_views.py:231
msgid "Tip Sent"
msgstr "提示已发送"

#: dashboard/tip_views.py:248
msgid "Permission Denied"
msgstr "没有权限"

#: dashboard/tip_views.py:277
msgid "Tip Created"
msgstr "提示已创建"

#: dashboard/tip_views.py:365
msgid "Send Tip | Gitcoin"
msgstr "发送提示| Gitcoin"

#: dashboard/views.py:187
msgid "Add Interest"
msgstr "添加兴趣"

#: dashboard/views.py:222 dashboard/views.py:316 faucet/views.py:62
msgid "You must be authenticated via github to use this feature!"
msgstr "您必须通过github进行身份验证才能使用此功能！"

#: dashboard/views.py:232
msgid "There is already someone working on this bounty."
msgstr "已经有人正在为这个赏金做贡献。"

#: dashboard/views.py:242
#, python-brace-format
msgid "You may only work on max of {num_issues} issues at once."
msgstr "您可能只能同时处理最多{num_issues}个问题。"

#: dashboard/views.py:248
msgid ""
"Because a staff member has had to remove you from a bounty in the past, you "
"are unable to startmore work at this time. Please leave a message on slack "
"if you feel this message is in error."
msgstr "因为工作人员过去不得不将您从赏金中移除，所以此时您无法开始工作。如果您认为此消息有误，请留言。"

#: dashboard/views.py:256 dashboard/views.py:274
msgid "You have already started work on this bounty!"
msgstr "你已经开始研究这个赏金了！"

#: dashboard/views.py:278
msgid "You have started work."
msgstr "你已经开始工作了。"

#: dashboard/views.py:281
msgid ""
"You have applied to start work.  If approved, you will be notified via "
"email."
msgstr "您已申请开始工作。如果获得批准，我们将通过电子邮件通知您。"

#: dashboard/views.py:337
msgid "You haven't expressed interest on this bounty."
msgstr "你还没有对这个赏金表示兴趣。"

#: dashboard/views.py:353 dashboard/views.py:427
msgid "You've stopped working on this, thanks for letting us know."
msgstr "你已经停止了这项工作，谢谢你让我们知道。"

#: dashboard/views.py:458
msgid "Onboarding Flow"
msgstr "入职流程"

#: dashboard/views.py:470 retail/templates/emails/start_work_rejected.html:33
#: retail/templates/index.html:225 retail/templates/shared/footer.html:61
#: retail/templates/shared/nav.html:86
msgid "Issue Explorer"
msgstr "发行资源管理"

#: dashboard/views.py:500
msgid "Process Issue"
msgstr "流程问题"

#: dashboard/views.py:551
msgid "Multi-Party Payout"
msgstr "多方支付"

#: dashboard/views.py:604
msgid "Increase Bounty"
msgstr "增加赏金"

#: dashboard/views.py:640
msgid "Bounty is now hidden"
msgstr "赏金现在被隐藏了"

#: dashboard/views.py:642 dashboard/views.py:654 dashboard/views.py:669
#: dashboard/views.py:681 dashboard/views.py:700 dashboard/views.py:713
msgid "Only the funder of this bounty may do this."
msgstr "只有这个赏金的出资者可以做到这一点。"

#: dashboard/views.py:652
msgid "Bounty message has been sent"
msgstr "已发送赏金消息"

#: dashboard/views.py:665
msgid "Bounty is now remarket ready"
msgstr "赏金现在已经准备就绪了"

#: dashboard/views.py:667
msgid "Bounty is now NOT remarket ready"
msgstr "赏金现在还没有准备就绪"

#: dashboard/views.py:679
msgid "Bounty auto approvals are now suspended"
msgstr "Bounty汽车批准现已暂停"

#: dashboard/views.py:694
msgid "Not a valid status choice.  Please choose a valid status (no quotes): "
msgstr "不是有效的状态选择。请选择有效状态（无引号）："

#: dashboard/views.py:698
#, python-brace-format
msgid "Status updated to \"{admin_override_satatus}\" "
msgstr "状态已更新为“{admin_override_satatus}”"

#: dashboard/views.py:711
#, python-brace-format
msgid "Warning messages have been snoozed for {snooze_days} days"
msgstr "警告消息已在{snooze_days}天被暂停"

#: dashboard/views.py:722
msgid ""
"You must be logged in to approve or reject worker submissions. Please login "
"and try again."
msgstr "您必须登录才能批准或拒绝工作人员提交。请登录并重试。"

#: dashboard/views.py:732
msgid ""
"This worker does not exist or is not in a pending state. Perhaps they were "
"already approved or rejected? Please check your link and try again."
msgstr "此工作程序不存在或未处于暂挂状态。也许他们已被批准或拒绝？请检查您的链接，然后重试。"

#: dashboard/views.py:760
#, python-brace-format
msgid "{worker} has been {mutate_worker_action_past_tense}"
msgstr "{worker}已经{mutate_worker_action_past_tense}"

#: dashboard/views.py:762
msgid "Only the funder of this bounty may perform this action."
msgstr "只有这个赏金的出资者可以执行此操作。"

#: dashboard/views.py:798
msgid "Funded Issue Details | Gitcoin"
msgstr "资助问题详情| Gitcoin"

#: dashboard/views.py:991
msgid "Quickstart Video"
msgstr "快速入门视频"

#: dashboard/views.py:1090
msgid "Basics"
msgstr "基本"

#: dashboard/views.py:1091 dashboard/views.py:1142
msgid "Accelerate your dev workflow with Gitcoin's incentivization tools."
msgstr "使用Gitcoin的激励工具加速您的开发工作流程。"

#: dashboard/views.py:1094
msgid "Gas Tools"
msgstr "燃气工具"

#: dashboard/views.py:1095
msgid ""
"Paying Gas is a part of using Ethereum.  It's much easier with our suite of "
"gas tools."
msgstr "支付天然气是使用以太坊的一部分。使用我们的气体工具套件更容易。"

#: dashboard/views.py:1099
msgid "Take your OSS game to the next level!"
msgstr "让您的OSS游戏更上一层楼！"

#: dashboard/views.py:1102 retail/templates/shared/footer.html:72
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: dashboard/views.py:1103
msgid "Friendship, mentorship, and community are all part of the process."
msgstr "友谊，指导和社区都是这个过程的一部分。"

#: dashboard/views.py:1106
msgid "Tools to BUIDL Gitcoin"
msgstr "BUIDL Gitcoin的工具"

#: dashboard/views.py:1107
msgid "Gitcoin is built using Gitcoin.  Purdy cool, huh? "
msgstr "Gitcoin使用Gitcoin构建。 Purdy很酷，对吧？"

#: dashboard/views.py:1110
msgid "Tools in Alpha"
msgstr "Alpha中的工具"

#: dashboard/views.py:1111
msgid "These fresh new tools are looking for someone to test ride them!"
msgstr "这些全新的工具正在寻找测试骑行的人！"

#: dashboard/views.py:1114
msgid "Tools Coming Soon"
msgstr "工具即将推出"

#: dashboard/views.py:1115
msgid ""
"These tools will be ready soon.  They'll get here sooner if you help BUIDL "
"them :)"
msgstr "这些工具很快就会准备就绪。如果你帮忙BUIDL他们会很快到达这里:)"

#: dashboard/views.py:1118
msgid "Just for Fun"
msgstr "只是为了好玩"

#: dashboard/views.py:1119
msgid "Some tools that the community built *just because* they should exist."
msgstr "社区建立的一些工具*仅仅因为它们应该存在。"

#: dashboard/views.py:1140
msgid "Gitcoin Toolbox"
msgstr "Gitcoin工具箱"

#: dashboard/views.py:1144
msgid "Don't Miss New Tools!"
msgstr "不要错过新工具！"

#: dashboard/views.py:1248
msgid "Bad request"
msgstr "错误的请求"

#: dashboard/views.py:1266
msgid "Coin Redemption"
msgstr "硬币救赎"

#: dashboard/views.py:1267
msgid "PENDING"
msgstr "PENDING"

#: dashboard/views.py:1274
msgid "INITIAL"
msgstr "初始"

#: dashboard/views.py:1293
msgid "Create Funded Issue"
msgstr "创建资助问题"

#: dataviz/models.py:30
msgid "key for this data report"
msgstr "此数据报告的关键"

#: dataviz/models.py:31
msgid "The report associated with this project"
msgstr "与此项目相关的报告"

#: dataviz/templates/stats.html:34
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: dataviz/templates/stats.html:35
msgid "Marketing"
msgstr "营销"

#: dataviz/templates/stats.html:36
msgid "KPI"
msgstr "KPI"

#: dataviz/templates/stats.html:37
msgid "bounty_skills"
msgstr "bounty_skills"

#: dataviz/templates/stats.html:38
msgid "user_skills"
msgstr "user_skills"

#: dataviz/templates/stats.html:40
msgid "Hourly"
msgstr "每小时"

#: dataviz/templates/stats.html:41
msgid "Daily"
msgstr "日常"

#: dataviz/templates/stats.html:42 retail/emails.py:40
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: dataviz/templates/stats.html:44
msgid "Charts"
msgstr "图表"

#: dataviz/templates/stats.html:45
msgid "Table"
msgstr "表"

#: dataviz/templates/stats.html:61
msgid "Chart will be rendered here"
msgstr "图表将在此处呈现"

#: enssubdomain/views.py:234
msgid "Sign Mismatch Error"
msgstr "符号不匹配错误"

#: enssubdomain/views.py:242 faucet/views.py:75
msgid ""
"For SPAM prevention reasons, you may not perform this action right now.  "
"Please contact support if you believe this message is in error."
msgstr "出于防止垃圾邮件的原因，您现在可能无法执行此操作。如果您认为此消息有误，请与支持小组联系。"

#: enssubdomain/views.py:273
msgid ""
"Your request has been submitted. Please wait for the transaction to mine!"
msgstr "您的申请已经提交。请等待我的交易！"

#: external_bounties/models.py:36
msgid "Where to send interested parties"
msgstr "在哪里发送感兴趣的各方"

#: external_bounties/models.py:39
msgid "Plainext only please!"
msgstr "Plainext只是请！"

#: external_bounties/models.py:40
msgid "The upstream project being linked it.."
msgstr "上游项目正在联系它.."

#: external_bounties/models.py:45
msgid "comma delimited"
msgstr "逗号分隔"

#: external_bounties/models.py:47
msgid ""
"string representation of the payout (only needed it amount/denomination "
"cannot be filled out"
msgstr "支付的字符串表示（仅需要它的金额/面额不能填写"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:22
#: external_bounties/templates/external_bounties_show.html:29
msgid "Bounties Universe"
msgstr "赏金宇宙"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:22
#: external_bounties/templates/external_bounties_show.html:29
#: faucet/templates/faucet_form.html:37 retail/templates/gas.html:55
#: retail/templates/gas_calculator.html:33
#: retail/templates/gas_history.html:71
msgid "Alpha"
msgstr "Α"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:29
msgid "View API"
msgstr "查看API"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:42
msgid "Sort by"
msgstr "排序方式"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:43
msgid "Oldest"
msgstr "最老的"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:44
msgid "Newest"
msgstr "最新"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:45
msgid "Highest Value"
msgstr "最高价值"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:46
msgid "Lowest Value"
msgstr "最低价值"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:53
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:65
msgid "Post New"
msgstr "发布新消息"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:135
msgid "first"
msgstr "第一"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:136
msgid "previous"
msgstr "以前"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:140
#, python-format
msgid ""
"Page %(bounties_paginator.number)s of "
"%(bounties_paginator.paginator.num_pages)s."
msgstr ""
"页面 %(bounties_paginator.number)s %(bounties_paginator.paginator.num_pages)s。"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:144
msgid "next"
msgstr "下一个"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:145
msgid "last"
msgstr "持续"

#: external_bounties/templates/external_bounties_new.html:27
#: external_bounties/views.py:135
msgid "New Universal Bounty"
msgstr "新的环球赏金"

#: external_bounties/templates/external_bounties_new.html:41
#: external_bounties/templates/external_bounties_show.html:79
msgid "Go Back"
msgstr "回去"

#: external_bounties/templates/external_bounties_show.html:43
msgid "created"
msgstr "创建"

#: external_bounties/templates/external_bounties_show.html:45
msgid "source"
msgstr "资源"

#: external_bounties/templates/external_bounties_show.html:49
msgid "View Bounty"
msgstr "查看赏金"

#: external_bounties/templates/external_bounties_show.html:53
msgid "Funding"
msgstr "资金"

#: external_bounties/views.py:57
msgid "Created"
msgstr "创建"

#: external_bounties/views.py:59
msgid "Value"
msgstr "值"

#: external_bounties/views.py:112 external_bounties/views.py:191
msgid "Bounty Universe Explorer"
msgstr "赏金宇宙资源管理器"

#: external_bounties/views.py:113
msgid "Bounties for Software Work from across the internets."
msgstr "软件的奖励来自互联网。"

#: external_bounties/views.py:136
msgid "Create a new Bounty for Software Work from across the internets."
msgstr "从互联网上为软件工作创建新的赏金。"

#: external_bounties/views.py:150
msgid "An email has been sent to an administrator to approve your submission"
msgstr "已向管理员发送电子邮件以批准您的提交"

#: faucet/templates/faucet_form.html:37
msgid "Faucet Request"
msgstr "水龙头要求"

#: faucet/templates/faucet_form.html:39
msgid ""
"\n"
"                  Pursuant to making Ethereum and Gitcoin broadly accessible to everyone Gitcoin\n"
"                  may provide a minimal faucet distribution of ether so you may easily\n"
"                  claim issues and gain more ether.\n"
"                  "
msgstr ""
"\n"
"根据制作的以太坊和Gitcoin，Gitcoin可以广泛使用\n"
"                  可以提供最小的乙醚水龙头分布，这样你就可以轻松实现\n"
"                  声称问题并获得更多以太。"

#: faucet/templates/faucet_form.html:55
msgid "Please note, all input fields are required. Comment is optional."
msgstr "请注意，所有输入字段都是必填字段。评论是可选的。"

#: faucet/templates/faucet_form.html:58
#: faucet/templates/process_faucet_request.html:35
msgid "Github Profile"
msgstr "Github简介"

#: faucet/templates/faucet_form.html:67
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: faucet/templates/faucet_form.html:72
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: faucet/templates/faucet_form.html:72
msgid "char left"
msgstr "char离开了"

#: faucet/templates/faucet_form.html:80
msgid "Proceed"
msgstr "继续"

#: faucet/templates/faucet_form.html:85
msgid "Request Received"
msgstr "收到请求"

#: faucet/templates/faucet_form.html:88
msgid ""
"Your request for a faucet distribution has been received. An administrator "
"will review your request shortly (up to 24 hours on weekdays, on next "
"business day if on weekends / holidays) and arrange a deposit if approved."
msgstr "您已收到您的水龙头分发请求。管理员将很快审核您的请求（工作日最多24小时，如果在周末/节假日，则在下一个工作日）并在批准后安排存款。"

#: faucet/templates/faucet_form.html:90
msgid "While you wait, why not create an *free* Gitcoin ENS name?"
msgstr "在等待的同时，为什么不创建*免费* Gitcoin ENS名称？"

#: faucet/templates/faucet_form.html:95
msgid "There was an error"
msgstr "有一个错误"

#: faucet/templates/faucet_form.html:98
msgid "Something went wrong submitting your request"
msgstr "提交您的请求时出错了"

#: faucet/templates/process_faucet_request.html:33
msgid "Process Faucet Request"
msgstr "处理水龙头请求"

#: faucet/templates/process_faucet_request.html:40
msgid "MetaMask Extension Not Detected"
msgstr "未检测到MetaMask扩展"

#: faucet/templates/process_faucet_request.html:41
msgid "Please Unlock MetaMask To Continue"
msgstr "请解锁MetaMask继续"

#: faucet/templates/process_faucet_request.html:42
msgid "MetaMask Active Account Is Empty"
msgstr "MetaMask活动帐户是空的"

#: faucet/templates/process_faucet_request.html:47
msgid "Transaction Failed"
msgstr "交易失败"

#: faucet/templates/process_faucet_request.html:51
#, python-format
msgid ""
"By funding this faucet request, you will transfer %(faucet_amount)s ETH to\n"
"    %(obj.github_username)s with a wallet address of %(obj.address)s"
msgstr ""
"通过资助此龙头请求，您将 %(faucet_amount)s ETH转移到\n"
"    %(obj.github_username)s，钱包地址为 %(obj.address)s"

#: faucet/templates/process_faucet_request.html:70
msgid ""
"Please tell us what you're planning on using these funds for in the comments"
" section!  Thanks."
msgstr "请在评论部分告诉我们您计划使用这些资金的内容！谢谢。"

#: faucet/templates/shared/faucet_network_status.html:24
msgid "About Zero"
msgstr "关于零"

#: faucet/templates/shared/faucet_no_metamask_error.html:21
#: faucet/templates/shared/faucet_unlock_metamask.html:21
msgid "Apply for a faucet distribution"
msgstr "申请水龙头分销"

#: faucet/templates/shared/faucet_no_metamask_error.html:25
msgid "To continue, enable Web3."
msgstr "要继续，请启用Web3。"

#: faucet/templates/shared/faucet_no_metamask_error.html:27
msgid ""
"Web3 is the same web you know and love, but with Ethereum-enabled "
"functionality."
msgstr "Web3与您熟​​悉和喜爱的网络相同，但具有以太坊功能。"

#: faucet/templates/shared/faucet_no_metamask_error.html:30
msgid ""
"The fastest and easiest way to add Web3 to your browser is to install <a "
"href=\"https://chrome.google.com/webstore/detail/metamask/nkbihfbeogaeaoehlefnkodbefgpgknn?hl=en\""
" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> Metamask</a>. To continue "
"submitting a bounty, please install Metamask and return to this page."
msgstr ""
"将Web3添加到浏览器的最快速最简单的方法是安装<a href "
"=“https://chrome.google.com/webstore/detail/metamask/nkbihfbeogaeaoehlefnkodbefgpgknn?hl=en”target"
" =“_ blank”rel =“noopener noreferrer“> Metamask "
"</a>。要继续提交赏金，请安装Metamask并返回此页面。"

#: faucet/templates/shared/faucet_no_metamask_error.html:33
msgid "Install MetaMask"
msgstr "安装MetaMask"

#: faucet/templates/shared/faucet_over_balance_error.html:22
msgid "You Appear to Have Ether!"
msgstr "你似乎有以太！"

#: faucet/templates/shared/faucet_over_balance_error.html:24
msgid "Thank you for your interest in receiving a faucet distribution."
msgstr "感谢您关注水龙头分销的兴趣。"

#: faucet/templates/shared/faucet_over_balance_error.html:27
msgid ""
"You have more ether currently in your wallet than the distribution would "
"provide. Please use that ether to pay the transaction cost."
msgstr "您的钱包中目前有更多的以太，而不是分发。请使用该以太来支付交易费用。"

#: faucet/templates/shared/faucet_unlock_metamask.html:34
msgid "Can't get web3 to work? Get help here."
msgstr "无法让web3工作？在这里获得帮助。"

#: faucet/views.py:43
msgid "Gitcoin Faucet"
msgstr "Gitcoin水龙头"

#: faucet/views.py:44
msgid ""
"Request a distribution of ETH so you can use the Ethereum network and "
"Gitcoin."
msgstr "请求分发ETH，以便您可以使用以太坊网络和Gitcoin。"

#: faucet/views.py:79
msgid "The submitted github profile shows a previous faucet distribution."
msgstr "提交的github配置文件显示以前的水龙头分布。"

#: faucet/views.py:83
msgid "The submitted github profile shows a pending faucet distribution."
msgstr "提交的github配置文件显示待处理的水龙头分布。"

#: faucet/views.py:96
msgid "Created."
msgstr "创建。"

#: gitcoinbot/views.py:63
msgid "Gitcoinbot Responded"
msgstr "Gitcoinbot回应"

#: marketing/mails.py:61
msgid "[DEBUG] "
msgstr "[DEBUG]"

#: marketing/mails.py:134
msgid "⚡️ New Tip Worth {} {} {}"
msgstr "⚡️新提示价值{} {} {}"

#: marketing/mails.py:136
msgid "🕐 Tip Worth {} {} {} Expiring Soon"
msgstr "🕐提示价值{} {} {}即将到期"

#: marketing/mails.py:157
msgid "New Faucet Request"
msgstr "新水龙头要求"

#: marketing/mails.py:158
msgid "A new faucet request was completed. You may fund the request here"
msgstr "新的水龙头请求已完成。您可以在这里资助请求"

#: marketing/mails.py:161 marketing/mails.py:176 marketing/mails.py:191
#: marketing/mails.py:223
msgid "No Reply from Gitcoin.co"
msgstr "没有来自Gitcoin.co的回复"

#: marketing/mails.py:172
msgid "New Token Request"
msgstr "新令牌请求"

#: marketing/mails.py:173
msgid "A new token request was completed. You may fund the token request here"
msgstr "新令牌请求已完成。您可以在此处为令牌请求提供资金"

#: marketing/mails.py:187
msgid " is out of gas"
msgstr "没气了"

#: marketing/mails.py:188
msgid "is down to "
msgstr "归结为"

#: marketing/mails.py:220
msgid "New External Bounty"
msgstr "新的外部奖励"

#: marketing/mails.py:230 retail/templates/emails/faucet_request.html:24
msgid "Faucet Request Processed"
msgstr "已处理水龙头请求"

#: marketing/mails.py:245
msgid "Faucet Request Rejected"
msgstr "水龙头请求被拒绝"

#: marketing/mails.py:268
msgid ""
"⚡️  {len(bounties)} New Open Funded Issue{plural}{worth} matching your "
"profile"
msgstr "⚡️{len（bounties）}新的公开资助问题{复数} {值}与您的个人资料相匹配"

#: marketing/mails.py:324
msgid "✉️ New Work Submission Inside for {} ✉️"
msgstr "✉️{}✉️内部的新工作提交"

#: marketing/mails.py:343
msgid "😕 Work Submission Rejected for {} 😕"
msgstr "😕{} Re拒绝工作提交"

#: marketing/mails.py:368
msgid "🌈 Funds Paid for {} 🌈"
msgstr "🌈为{} Pa支付的资金"

#: marketing/mails.py:385
msgid "⚡️ {} Meet {}: {}! "
msgstr "⚡️{}见{}：{}！"

#: marketing/mails.py:440
msgid "hour"
msgstr "小时"

#: marketing/mails.py:443
msgid "😕 Your Funded Issue ({}) Expires In {} {} ... 😕"
msgstr "😕您的资助问题（{}）到期{} {} ...😕"

#: marketing/mails.py:462
msgid "Are you still working on '{}' ? "
msgstr "你还在“{}”吗？"

#: marketing/mails.py:478
msgid "We've removed you from the task: '{}' ? "
msgstr "我们已将您从任务中移除：'{}'？"

#: marketing/utils.py:74
msgid "Invalid Slack token."
msgstr "无效的Slack令牌。"

#: marketing/utils.py:75
msgid "Slack channel not found."
msgstr "找不到松弛通道。"

#: marketing/utils.py:79
msgid "The Gitcoin Slack integration is working fine."
msgstr "Gitcoin Slack集成工作正常。"

#: marketing/utils.py:96
msgid "The test message was sent to Slack."
msgstr "测试消息被发送到Slack。"

#: marketing/utils.py:100 marketing/utils.py:146
msgid "An error has occurred."
msgstr "发生了错误。"

#: marketing/utils.py:129
msgid "The Gitcoin Discord integration is working fine."
msgstr "Gitcoin Discord集成工作正常。"

#: marketing/utils.py:142
msgid "The test message was sent to Discord."
msgstr "测试消息已发送到Discord。"

#: marketing/views.py:67 retail/templates/shared/footer.html:81
#: retail/templates/shared/footer.html:86
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: marketing/views.py:70
msgid "Matching"
msgstr "匹配"

#: marketing/views.py:73 marketing/views.py:246
#: retail/templates/settings/feedback.html:7
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: marketing/views.py:85
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: marketing/views.py:88
msgid "Token"
msgstr "代币"

#: marketing/views.py:163
msgid "Privacy Settings"
msgstr "隐私设置"

#: marketing/views.py:209 marketing/views.py:319 marketing/views.py:362
#: marketing/views.py:407
msgid "Updated your preferences."
msgstr "更新了您的偏好。"

#: marketing/views.py:218
msgid "Matching Settings"
msgstr "匹配设置"

#: marketing/views.py:241
msgid "We've received your feedback."
msgstr "我们已收到您的反馈。"

#: marketing/views.py:288
msgid "Invalid Email"
msgstr "不合规电邮"

#: marketing/views.py:291
msgid "Unknown language"
msgstr "语言不明"

#: marketing/views.py:323
msgid "Email Settings"
msgstr "电邮设定"

#: marketing/views.py:371
msgid "Slack Settings"
msgstr "松弛设置"

#: marketing/views.py:416
msgid "Discord Settings"
msgstr "不和谐设置"

#: marketing/views.py:462
msgid "Token Settings"
msgstr "令牌设置"

#: marketing/views.py:494
msgid "ENS Settings"
msgstr "ENS设置"

#: marketing/views.py:523
msgid "Your account has been disconnected from Github"
msgstr "您的帐户已与Github断开连接"

#: marketing/views.py:547
msgid "Your account has been deleted"
msgstr "您的帐户已被删除"

#: marketing/views.py:551
msgid "Error: did not understand your request"
msgstr "错误：不理解您的请求"

#: marketing/views.py:557
msgid "Account Settings"
msgstr "帐号设定"

#: marketing/views.py:584
msgid "Top Payers"
msgstr "热门付款人"

#: marketing/views.py:585
msgid "Top Earners"
msgstr "顶级收入者"

#: marketing/views.py:586
msgid "Top Orgs"
msgstr "顶级组织"

#: retail/emails.py:40
msgid "Roundup Emails"
msgstr "综合电子邮件"

#: retail/emails.py:41
msgid "New Bounty Notification Emails"
msgstr "新赏金通知电子邮件"

#: retail/emails.py:41
msgid "(up to) Daily"
msgstr "（最多）每日"

#: retail/emails.py:42
msgid "Product Update Emails"
msgstr "产品更新电子邮件"

#: retail/emails.py:42
msgid "Quarterly"
msgstr "季刊"

#: retail/emails.py:46
msgid "Tip Emails"
msgstr "提示电子邮件"

#: retail/emails.py:46
msgid "Only when you are sent a tip"
msgstr "只有当你收到小费时"

#: retail/emails.py:47
msgid "Faucet Notification Emails"
msgstr "水龙头通知电子邮件"

#: retail/emails.py:47
msgid "Only when you are sent a faucet distribution"
msgstr "只有当你被送到龙头分销"

#: retail/emails.py:48
msgid "Bounty Notification Emails"
msgstr "赏金通知电子邮件"

#: retail/emails.py:48
msgid "Only when you're active on a bounty"
msgstr "只有当你积极参与赏金时"

#: retail/emails.py:49
msgid "Bounty Match Emails"
msgstr "赏金比赛电子邮件"

#: retail/emails.py:49
msgid "Only when you've posted a open bounty and you have a new match"
msgstr "只有当你发布一个开放的赏金并且你有一个新的比赛"

#: retail/emails.py:50
msgid "Bounty Feedback Emails"
msgstr "赏金反馈电子邮件"

#: retail/emails.py:50
msgid "Only after a bounty you participated in is finished."
msgstr "只有在您参与的赏金完成后。"

#: retail/emails.py:52
msgid "Bounty Expiration Warning Emails"
msgstr "赏金到期警告电子邮件"

#: retail/emails.py:53
msgid "Only after you posted a bounty which is going to expire"
msgstr "只有在你发布了即将到期的赏金之后"

#: retail/templates/about.html:33
msgid "The Problem"
msgstr "问题"

#: retail/templates/about.html:34
msgid "Incentive problems in Open Source Software."
msgstr "开源软件中的激励问题。"

#: retail/templates/about.html:43
msgid "Open Source Software Developers:"
msgstr "开源软件开发人员："

#: retail/templates/about.html:44
msgid "Create a lot of economic value."
msgstr "创造了很多经济价值。"

#: retail/templates/about.html:45
msgid "Are Not Properly incentivized."
msgstr "没有适当的激励。"

#: retail/templates/about.html:52
msgid "Repo Maintainer:"
msgstr "回购维护者："

#: retail/templates/about.html:53
msgid "Problem: Taming Issues Board"
msgstr "问题：驯服问题委员会"

#: retail/templates/about.html:59
msgid "Contributor:"
msgstr "贡献者："

#: retail/templates/about.html:60
msgid "Problem: Monetization"
msgstr "问题：货币化"

#: retail/templates/about.html:66
msgid "Job Hunter"
msgstr "求职者"

#: retail/templates/about.html:67
msgid "Problem: Prioritization"
msgstr "问题：优先排序"

#: retail/templates/about.html:77
msgid "The Solution"
msgstr "解决方案"

#: retail/templates/about.html:78
msgid "A decentralized App for value creation &amp; value capture."
msgstr "分散的价值创造应用程序＆amp;价值捕获。"

#: retail/templates/about.html:92
msgid "The Origin Story"
msgstr "原点故事"

#: retail/templates/about.html:93
msgid "Who, what, when, where, and most importantly, why."
msgstr "谁，什么，何时，何地，最重要的是，为什么。"

#: retail/templates/about.html:99
msgid "Built with &lt;3 in Boulder Colorado USA"
msgstr "在美国科罗拉多州博尔德建造＆lt; 3"

#: retail/templates/about.html:101
msgid ""
"<strong>Gitcoin</strong> was borne of the community in Boulder Colorado's "
"thriving tech scene. One of the most amazing things about the Boulder "
"community is the #givefirst mantra. The founding team has built their "
"careers off of advice, mentorship, and relationships in the local tech "
"community."
msgstr ""
"<strong> Gitcoin </ "
"strong>由博尔德科罗拉多州蓬勃发展的科技界的社区承担。关于博尔德社区最神奇的事情之一是#givefirst口头禅。创始团队通过当地科技界的建议，指导和关系建立了自己的职业生涯。"

#: retail/templates/about.html:106
msgid "Mission: Grow Open Source"
msgstr "使命：成长开源"

#: retail/templates/about.html:108
msgid ""
"<strong>Gitcoin</strong> is a project that combines the #givefirst mantra of"
" the Boulder community with capitalistic incentives to write great software."
" By enabling <span>Repo Maintainers</span>, <span>developers</span>, and "
"<span>financiers</span> to find one another, Gitcoin grows open source "
"software."
msgstr ""
"<strong> Gitcoin </ "
"strong>是一个将博尔德社区的#givefirst口头禅与编写出色软件的资本主义激励相结合的项目。通过启用<span> Repo维护者</ "
"span>，<span>开发人员</ span>和<span>金融家</ span>互相查找，Gitcoin开发了开源软件。"

#: retail/templates/about.html:115
msgid "Cryptocurrencies provide new, decentralized, opportunities"
msgstr "加密货币提供新的，分散的机会"

#: retail/templates/about.html:117
msgid ""
"<strong>Gitcoin</strong> is built upon the Ethereum network, and the "
"solidity smart contract programming language. Ethereum provides "
"opportunities to align incentives across actors in the ecosystem. By "
"programming rights of stakeholders directly into smart contracts, actors are"
" incentivized to provide value, and edge cases are handled _without_ having "
"to involve legacy legal enforcement mechanisms."
msgstr ""
"<strong> Gitcoin </ "
"strong>建立在以太坊网络和坚固的智能合约编程语言之上。以太坊为生态系统中的参与者提供激励机制。通过将利益相关者的权利直接编入智能合约中，行动者被激励提供价值，而边缘案件则被处理，而不必涉及遗留的法律执行机制。"

#: retail/templates/about.html:124
msgid ""
"The founder of Gitcoin,\n"
"            <a href=\"http://linkedin.com/in/owocki/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Kevin Owocki</a> has experience as an organizer of\n"
"            <a href=\"http://boulderstartupweek.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Boulder Startup Week</a>,\n"
"            <a href=\"http://igniteboulder.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ignite Boulder</a>,\n"
"            <a href=\"https://startupcto.io\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">StartupCTO.io</a>,\n"
"            <a href=\"https://www.meetup.com/Boulder-Blockchain/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Boulder Blockchain Meetup</a> and the open source projects\n"
"            <a href=\"https://github.com/owocki/pytrader\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">pytrader</a>,\n"
"            <a href=\"https://github.com/owocki/adblock-to-bitcoin\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">adblock-to-bitcoin</a>,\n"
"            <a href=\"https://github.com/youvegoteth/youvegoteth.github.io/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">YouveGotETH</a>, &\n"
"            <a href=\"https://github.com/owocki/coloradocoin\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ColoradoCoin</a>. The stronger the community is, the more successful open source projects are. The stronger open source projects are, the stronger the community is.\n"
"          "
msgstr ""
"Gitcoin的创始人，\n"
"            <a href=\"http://linkedin.com/in/owocki/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> Kevin Owocki </a>拥有组织经验\n"
"            <a href=\"http://boulderstartupweek.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> Boulder Startup Week </a>，\n"
"            <a href=\"http://igniteboulder.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> Ignite Boulder </a>，\n"
"            <a href=\"https://startupcto.io\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> StartupCTO.io </a>，\n"
"            <a href=\"https://www.meetup.com/Boulder-Blockchain/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> Boulder Blockchain Meetup </a>和开源项目\n"
"            <a href=\"https://github.com/owocki/pytrader\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> pytrader </a>，\n"
"            <a href=\"https://github.com/owocki/adblock-to-bitcoin\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> adblock-to-bitcoin </a>，\n"
"            <a href=\"https://github.com/youvegoteth/youvegoteth.github.io/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> YouveGotETH </a>，＆\n"
"            <a href=\"https://github.com/owocki/coloradocoin\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> ColoradoCoin </a>。社区越强大，开源项目就越成功。开源项目越强大，社区就越强大。"

#: retail/templates/about.html:143
msgid "Team"
msgstr "球队"

#: retail/templates/about.html:144
msgid "Built By &amp; For Open Source Software Developers"
msgstr "建造者＆amp;对于开源软件开发人员"

#: retail/templates/about.html:179
msgid "Join Us"
msgstr "加入我们"

#: retail/templates/about.html:180
msgid "Want to Grow Open Source? We want to hear from you."
msgstr "想成长开源？我们希望听到您的意见。"

#: retail/templates/about.html:183
msgid "Open Gitcoin Roles"
msgstr "打开Gitcoin角色"

#: retail/templates/about.html:185
msgid "Front End Developer"
msgstr "前端开发人员"

#: retail/templates/about.html:187 retail/templates/about.html:193
#: retail/templates/about.html:208 retail/templates/index.html:40
msgid "Learn More"
msgstr "学到更多"

#: retail/templates/about.html:191
msgid "Entrepeneur In Residence"
msgstr "Entrepeneur居住"

#: retail/templates/about.html:197
msgid "Technical Project Manager"
msgstr "技术项目经理"

#: retail/templates/about.html:199
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#: retail/templates/about.html:204
msgid "Open Bounties.Network Roles"
msgstr "打开Bounties.Network角色"

#: retail/templates/about.html:206
msgid "Data Scientist"
msgstr "数据科学家"

#: retail/templates/about.html:217
msgid "Features of Gitcoin"
msgstr "Gitcoin的特点"

#: retail/templates/about.html:226
msgid "Fund Issues"
msgstr "基金问题"

#: retail/templates/about.html:227
msgid ""
"Fund a feature, bug, or security issue that you care about, &amp; get "
"results."
msgstr "为您关心的功能，错误或安全问题提供资金，＆amp;得到结果。"

#: retail/templates/about.html:235
msgid "Tip Developers"
msgstr "提示开发人员"

#: retail/templates/about.html:236
msgid ""
"Reward contributors who have added value to your repository with a tip."
msgstr "通过提示为您的存储库增加价值的奖励贡献者。"

#: retail/templates/about.html:246
msgid "Find Work"
msgstr "找工作"

#: retail/templates/about.html:247
msgid ""
"Find interesting projects to work on, interesting people to work with. Try "
"projects before you fully commit to them. Add value wherever you go."
msgstr "找到有趣的项目，有趣的人一起工作。在完全提交之前尝试项目。随时随地增值。"

#: retail/templates/about.html:255
msgid "All on Github.com"
msgstr "全部在Github.com上"

#: retail/templates/about.html:256
msgid ""
"The best thing about Gitcoin is that it works where you do your work; on "
"Github."
msgstr "关于Gitcoin的最好的事情是它可以在你工作的地方工作;在Github上。"

#: retail/templates/about.html:264
msgid "Checkout our Toolbox"
msgstr "查看我们的工具箱"

#: retail/templates/about.html:272
msgid "Mission-Driven"
msgstr "任务驱动"

#: retail/templates/about.html:273
msgid "Everything we do is to support our mission to 'Grow Open Source'"
msgstr "我们所做的一切都是为了支持我们“成长开源”的使命"

#: retail/templates/about.html:282
msgid "Read about our Mission"
msgstr "了解我们的使命"

#: retail/templates/activity.html:49
msgid "tipped"
msgstr "尖"

#: retail/templates/activity.html:54
msgid "funded a new issue: "
msgstr "资助了一个新问题："

#: retail/templates/activity.html:56
msgid "started work: "
msgstr "开始工作："

#: retail/templates/activity.html:58
msgid "stopped work: "
msgstr "停止工作："

#: retail/templates/activity.html:60
msgid "canceled bounty: "
msgstr "取消赏金："

#: retail/templates/activity.html:62
msgid "increased funding: "
msgstr "增加资金："

#: retail/templates/admin/index.html:38
#, python-format
msgid "Models in the %(name)s application"
msgstr " %(name)s 应用程序中的模型"

#: retail/templates/admin/index.html:49
msgid "Add"
msgstr "加"

#: retail/templates/admin/index.html:55
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: retail/templates/admin/index.html:65
msgid "You don't have permission to edit anything."
msgstr "您无权编辑任何内容。"

#: retail/templates/admin/index.html:74
msgid "Analytics"
msgstr "Analytics（分析）"

#: retail/templates/admin/index.html:87
msgid "Debugging Tasks"
msgstr "调试任务"

#: retail/templates/admin/index.html:90
msgid "Impersonate Users"
msgstr "冒充用户"

#: retail/templates/admin/index.html:93
msgid "Administrative Tasks"
msgstr "行政任务"

#: retail/templates/admin/index.html:112
msgid "Recent Actions"
msgstr "最近的行动"

#: retail/templates/admin/index.html:113
msgid "My Actions"
msgstr "我的行动"

#: retail/templates/admin/index.html:117
msgid "None available"
msgstr "没有"

#: retail/templates/admin/index.html:131
msgid "Unknown content"
msgstr "内容未知"

#: retail/templates/community.html:7
msgid "These are the ones who have opted to be public about it"
msgstr "这些人选择公开谈论它"

#: retail/templates/contributor_landing.html:72
msgid "Gitcoin Community"
msgstr "Gitcoin社区"

#: retail/templates/contributor_landing.html:87
msgid "<span class=\\"
msgstr "<span class = \\"

#: retail/templates/contributor_landing.html:88
msgid "Start exploring"
msgstr "开始探索"

#: retail/templates/contributor_landing.html:88
msgid "bounties worth"
msgstr "赏金值得"

#: retail/templates/cookielaw/banner.html:4
msgid "COOKIE_INFO_HEADER"
msgstr "COOKIE_INFO_HEADER"

#: retail/templates/cookielaw/banner.html:7
msgid "COOKIE_INFO_PARA"
msgstr "COOKIE_INFO_PARA"

#: retail/templates/cookielaw/banner.html:9
msgid "COOKIE_INFO_OK"
msgstr "COOKIE_INFO_OK"

#: retail/templates/emails/bounty.html:93
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: retail/templates/emails/bounty.html:119
msgid "Expires:"
msgstr "过期："

#: retail/templates/emails/bounty.html:122
msgid "Specs:"
msgstr "眼镜："

#: retail/templates/emails/bounty.html:125
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: retail/templates/emails/bounty.html:127
msgid "Experience Level:"
msgstr "经验水平："

#: retail/templates/emails/bounty.html:138
msgid "View on Gitcoin.co"
msgstr "在Gitcoin.co上查看"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:57
msgid "The Gitcoin Weekly"
msgstr "Gitcoin Weekly"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:78
msgid "Last Week's Highlights"
msgstr "上周的亮点"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:79
msgid "Community Members growing open source"
msgstr "社区成员日益开源"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:105
msgid "Open Funded Issues"
msgstr "开放资助问题"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:106
msgid "Grow Open Source &amp; Make Some ETH"
msgstr "成长开源＆amp;做一些ETH"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:114
msgid "Don't see anything that strikes your fancy above?"
msgstr "看不到任何令你满意的东西吗？"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:115
msgid "There are more issues in the Gitcoin Issue Explorer:"
msgstr "Gitcoin Issue Explorer中存在更多问题："

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:118
msgid "View Issue Explorer"
msgstr "查看问题浏览器"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:124
msgid "Bounties from around the ecosystem"
msgstr "来自生态系统的赏金"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:125
msgid "From other great projects in OSS"
msgstr "来自OSS的其他伟大项目"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:140
msgid "There's much much more on the Gitcoin Universal Bounties Explorer:"
msgstr "Gitcoin Universal Bounties Explorer还有更多内容："

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:143
msgid "View Bounties Universe"
msgstr "查看Bounties Universe"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:153
msgid ""
"You are receiving this email because your email address is on the "
"notification list."
msgstr "您收到此电子邮件是因为您的电子邮件地址位于通知列表中。"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:153
#: retail/templates/emails/bounty_startwork_expire_warning.html:61
#: retail/templates/emails/new_bounty.html:44
#: retail/templates/emails/new_bounty_acceptance.html:35
#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:73
#: retail/templates/emails/new_bounty_rejection.html:34
msgid "Manage Email Settings"
msgstr "管理电子邮件设置"

#: retail/templates/emails/bounty_startwork_expire_warning.html:23
msgid "Are you still working on this?"
msgstr "你还在努力吗？"

#: retail/templates/emails/bounty_startwork_expire_warning.html:27
msgid "Hey there, "
msgstr "嘿，"

#: retail/templates/emails/bounty_startwork_expire_warning.html:37
msgid ""
"Do you still want to work on this?  Please let us know so we can find "
"someone else to work on it if not!"
msgstr "你还想做这个吗？请告诉我们，以便我们可以找到其他人来处理它！"

#: retail/templates/emails/bounty_startwork_expire_warning.html:42
msgid "If so, please leave a comment on the github thread to check in."
msgstr "如果是这样，请在github线程上发表评论以进行检查。"

#: retail/templates/emails/bounty_startwork_expire_warning.html:44
msgid "OR"
msgstr "要么"

#: retail/templates/emails/bounty_startwork_expire_warning.html:46
#, python-format
msgid ""
"If not, click 'Stop Work' on the <a href=\"%(bounty.absolute_url)s\">issue "
"detail page</a>."
msgstr "如果没有，请点击<a href=\"%(bounty.absolute_url)s\">问题详情页面</a>上的“停止工作”。"

#: retail/templates/emails/bounty_startwork_expire_warning.html:50
#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:51
#: retail/templates/emails/render_bounty_startwork_expired.html:53
msgid ""
"If you have any questions, feel free to reach out <a "
"href=\"https://gitcoin.co/slack\">on slack</a>."
msgstr "如果您有任何疑问，请随时与<a href=\"https://gitcoin.co/slack\">联系。</a>。"

#: retail/templates/emails/bounty_startwork_expire_warning.html:53
#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:65
#: retail/templates/emails/render_bounty_startwork_expired.html:56
msgid "Funded Issue Details"
msgstr "资助问题详情"

#: retail/templates/emails/bounty_startwork_expire_warning.html:61
#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:73
#: retail/templates/emails/new_bounty_rejection.html:34
msgid ""
"You are receiving this email because your email address is on the "
"notification list for this funded issue."
msgstr "您收到此电子邮件是因为您的电子邮件地址位于此资助问题的通知列表中。"

#: retail/templates/emails/faucet_request.html:29
#: retail/templates/emails/faucet_request_rejected.html:29
msgid "Hey"
msgstr "嘿"

#: retail/templates/emails/faucet_request.html:34
#, python-format
msgid "Gitcoin has distributed your faucet request for %(amount)s ETH to"
msgstr "Gitcoin已将 %(amount)s ETH的水龙头请求分发给"

#: retail/templates/emails/faucet_request.html:39
msgid ""
"This should be enough gas to send your first Ethereum Transaction.  We hope "
"you'll consider using it on Gitcoin!"
msgstr "这应该足以发送您的第一个以太坊交易。我们希望您考虑在Gitcoin上使用它！"

#: retail/templates/emails/faucet_request_rejected.html:24
msgid "Faucet Request Rejected ‼️"
msgstr "水龙头要求被拒绝！️"

#: retail/templates/emails/faucet_request_rejected.html:34
#, python-format
msgid "Gitcoin *could not* approve your faucet request for %(amount)s ETH to"
msgstr "Gitcoin *无法*批准您的 %(amount)s ETH的水龙头请求"

#: retail/templates/emails/faucet_request_rejected.html:41
msgid "Here are somme comments from the administrator:"
msgstr "以下是管理员的somme评论："

#: retail/templates/emails/faucet_request_rejected.html:53
msgid "You are welcome to re-apply at"
msgstr "欢迎您重新申请"

#: retail/templates/emails/gdpr_update.html:24
msgid "Gitcoin: Updated Terms & Policies"
msgstr "Gitcoin：更新的条款和政策"

#: retail/templates/emails/gdpr_update.html:27
#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.html:27
#: retail/templates/emails/start_work_applicant_expired.html:27
#: retail/templates/emails/start_work_approved.html:27
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.html:27
#: retail/templates/emails/start_work_rejected.html:27
msgid "Hello"
msgstr "你好"

#: retail/templates/emails/gdpr_update.html:30
msgid ""
"As a Web 3.0 company, we think carefully about user data and privacy and how"
" the internet is evolving. We hope Web 3.0 will bring more control of data "
"to users. With this ethos, we are always careful about how we use your "
"information. "
msgstr ""
"作为一家Web 3.0公司，我们会仔细考虑用户数据和隐私以及互联网的发展方式。我们希望Web "
"3.0能够为用户带来更多的数据控制。有了这种精神，我们始终关注我们如何使用您的信息。"

#: retail/templates/emails/gdpr_update.html:33
msgid ""
"We recently reviewed our Privacy Policy to comply with requirements of "
"General Data Protection Regulation (GDPR), improving our Terms of Use, "
"Privacy Policy and Cookie Policy. These changes will go into effect on "
"<b>May 25, 2018</b>, and your continued use of the Gitcoin after <b>May 25, "
"2018</b> will be subject to our updated Terms of Use and Privacy Policy. "
msgstr ""
"我们最近审核了我们的隐私政策，以遵守通用数据保护法规（GDPR）的要求，改进了我们的使用条款，隐私政策和Cookie政策。这些更改将于<b> "
"2018年5月25日</ b>生效，并且<b> 2018年5月25日</ b>之后继续使用Gitcoin将受到我们更新的使用条款和隐私政策的约束。"

#: retail/templates/emails/gdpr_update.html:36
msgid ""
"As always, the entire Gitcoin team works every day to make Gitcoin a safe "
"and trustworthy place to grow open source. We invite you to learn more about"
" our outlined updates to our Policies and Terms of Use: "
msgstr ""
"与往常一样，整个Gitcoin团队每天都在努力使Gitcoin成为一个安全可靠的开源源户。我们邀请您详细了解我们对政策和使用条款的概述更新："

#: retail/templates/emails/gdpr_update.html:39
msgid "Our updated Privacy Policy "
msgstr "我们更新的隐私政策"

#: retail/templates/emails/gdpr_update.html:40
msgid "Our updated Cookie Policy "
msgstr "我们更新的Cookie政策"

#: retail/templates/emails/gdpr_update.html:41
msgid "Our updated Terms of Use "
msgstr "我们更新的使用条款"

#: retail/templates/emails/gdpr_update.html:45
msgid ""
"We’ll continue to keep you updated on our data privacy policies on the path "
"towards a more open, transparent web. Thanks for using Gitcoin, and please "
"let us know if you have any questions or feedback. "
msgstr "我们将继续向您通报我们的数据隐私政策，以便更加开放，透明的网络。感谢您使用Gitcoin，如果您有任何问题或反馈，请告诉我们。"

#: retail/templates/emails/gdpr_update.html:48
msgid ""
"\n"
"        Warmly, <br>\n"
"        Gitcoin Core\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"热情地，<br>\n"
"        Gitcoin核心"

#: retail/templates/emails/new_bounty.html:23
msgid "New Funded Issue"
msgstr "新资助问题"

#: retail/templates/emails/new_bounty.html:33
msgid "Other Open Funded Issue"
msgstr "其他公开发行股票"

#: retail/templates/emails/new_bounty.html:44
msgid ""
"You are receiving this email because your email preferences matched with "
"these keywords:"
msgstr "您收到此电子邮件是因为您的电子邮件偏好设置与以下关键字匹"

#: retail/templates/emails/new_bounty_acceptance.html:23
msgid "Funds Paid!"
msgstr "资金支付！"

#: retail/templates/emails/new_bounty_acceptance.html:27
msgid ""
"Your claim has been accepted, and the fulfillment transaction is now on the "
"Ethereum network!"
msgstr "您的索赔已被接受，履行交易现在在以太坊网络上！"

#: retail/templates/emails/new_bounty_acceptance.html:35
msgid ""
"You are receiving this email because your email address is on the bounty "
"notification list for this funded issue."
msgstr "您收到此电子邮件是因为您的电子邮件地址位于此资助问题的赏金通知列表中。"

#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:23
msgid "Funded Issue Expiring ..."
msgstr "资助问题到期......"

#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:28
#, python-format
msgid ""
"Heads up! The funded issue that you posted (below) is expiring in %(num)s "
"%(unit)s."
msgstr "抬头！您发布的资助问题（如下）将在 %(num)s %(unit)s中到期。"

#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:30
#, python-format
msgid ""
"Heads up! The funded issue that you fulfilled (below) is expiring in %(num)s"
" %(unit)s."
msgstr "抬头！您履行的资助问题（如下）将在 %(num)s %(unit)s中到期。"

#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:37
msgid ""
"There is a currently pending claim agains this funded issue. Please make "
"sure you process them!"
msgstr "此资金问题目前尚未提出索赔。请确保您处理它们！"

#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:42
msgid ""
"After the funded issue has expired, you can still submit and accept work.  "
"You may also 'Cancel' the bounty and get the funds back."
msgstr "资助问题到期后，您仍然可以提交和接受工作。您也可以“取消”赏金并获得资金。"

#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:45
msgid "Look for this button"
msgstr "找这个按钮"

#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:55
#, python-format
msgid ""
"Why don't you leave a comment <a href=\"%(bounty.github_url)s\">on "
"github</a> and let the bounty owner know that you'd like to wrap this up "
"soon? :)"
msgstr ""
"你为什么不在<a href=\"%(bounty.github_url)s\">在github上发表评论</a>并让赏金所有者知道你想尽快结束这个？ "
":)"

#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:59
msgid ""
"If you have any problems, feel free to reach out <a "
"href=\"https://gitcoin.co/slack\">on slack</a>."
msgstr "如果您有任何问题，请随时联系<a href=\"https://gitcoin.co/slack\">松弛</a>。"

#: retail/templates/emails/new_bounty_rejection.html:23
msgid "Fulfillment Rejected"
msgstr "履行被拒绝"

#: retail/templates/emails/new_bounty_rejection.html:26
msgid ""
"There is a new funded issue fulfillment *rejection*. Please refer to the "
"rejection comments on the github pull request to learn why."
msgstr "有一个新的资助问题履行*拒绝*。请参阅github pull请求中的拒绝评论以了解原因。"

#: retail/templates/emails/new_match.html:39
msgid "New Match Alert"
msgstr "新比赛提醒"

#: retail/templates/emails/new_match.html:42
msgid "meet"
msgstr "遇到"

#: retail/templates/emails/new_match.html:73
msgid "You are both CCed on this email.  Feel free to reply all and say hey."
msgstr "您已收到此电子邮件的CCed。随意回答所有人并说嘿。"

#: retail/templates/emails/new_tip.html:44
msgid "New Tip Alert"
msgstr "新提示警报"

#: retail/templates/emails/new_tip.html:46
msgid "Reminder: Tip Expires Soon"
msgstr "提醒：提示即将过期"

#: retail/templates/emails/new_tip.html:51
#, python-format
msgid ""
"%(tip.from_name)s sent you a tip worth %(amount)s %(warning)s %(tokenName)s"
msgstr "%(tip.from_name)s 发给你的小费 %(amount)s %(warning)s %(tokenName)s"

#: retail/templates/emails/new_tip.html:53
#, python-format
msgid "Someone sent you a tip worth %(amount)s %(warning)s %(tokenName)s"
msgstr "有人给你发了一个值得 %(amount)s %(warning)s %(tokenName)s的小费"

#: retail/templates/emails/new_tip.html:65
msgid "They had the following comments:"
msgstr "他们有以下评论："

#: retail/templates/emails/new_tip.html:76
msgid "They had the following private comments:"
msgstr "他们有以下私人评论："

#: retail/templates/emails/new_tip.html:85
msgid "They had the following public comments:"
msgstr "他们有以下公众意见："

#: retail/templates/emails/new_tip.html:94
msgid "The tip expires on"
msgstr "提示到期"

#: retail/templates/emails/new_tip.html:94
msgid "in just"
msgstr "在短短"

#: retail/templates/emails/new_tip.html:94
msgid ""
"No pressure, but if you wanted to redeem your tip sooner rather than later "
"that'd be 👌:"
msgstr "没有压力，但如果你想尽快赎回你的小费，那就是👌："

#: retail/templates/emails/new_tip.html:98
msgid ""
"No pressure, but if you wanted to redeem your tip sooner rather than later "
"that'd be 👌"
msgstr "没有压力，但如果你想尽快赎回你的小费而不是later"

#: retail/templates/emails/new_tip.html:105
msgid "Redeem Tip"
msgstr "兑换提示"

#: retail/templates/emails/new_work_submission.html:23
msgid "New Work Submission"
msgstr "新工作提交"

#: retail/templates/emails/new_work_submission.html:27
msgid ""
"There is a new work *submission* against your funded issue. Please check it "
"out, below"
msgstr "针对您资助的问题，有一项新的工作*提交*。请在下面查看"

#: retail/templates/emails/quarterly_stats.html:238
msgid "Share my stats"
msgstr "分享我的统计数据"

#: retail/templates/emails/quarterly_stats.html:298
msgid "Explore New Bounties"
msgstr "探索新的赏金"

#: retail/templates/emails/render_bounty_startwork_expired.html:23
msgid "You've been removed from this task ..."
msgstr "你已经从这个任务中删除了......"

#: retail/templates/emails/render_bounty_startwork_expired.html:27
msgid "Hey there,"
msgstr "嘿，"

#: retail/templates/emails/render_bounty_startwork_expired.html:36
msgid ""
"Since we have a responsibility to the community to keep the list of claimees"
" for this issue current, Gitcoin removed you from the task."
msgstr "由于我们有责任让社区将此问题的受让人名单保持最新，因此Gitcoin将您从任务中删除。"

#: retail/templates/emails/render_bounty_startwork_expired.html:40
msgid ""
"Do you still want to work on this?  No big deal!  We can help with that:"
msgstr "你还想做这个吗？没什么大不了！我们可以帮助："

#: retail/templates/emails/render_bounty_startwork_expired.html:45
msgid "Please leave a comment on the github thread to check in."
msgstr "请在github线程上留言以便签到。"

#: retail/templates/emails/render_bounty_startwork_expired.html:47
msgid "AND"
msgstr "和"

#: retail/templates/emails/render_bounty_startwork_expired.html:49
#, python-format
msgid ""
"Click 'Start Work' on the <a href=\"%(bounty.absolute_url)s\">issue detail "
"page</a>."
msgstr "点击<a href=\"%(bounty.absolute_url)s\">发布详细信息页面</a>上的“开始工作”。"

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.html:24
msgid "24 Hrs to Approve"
msgstr "24小时批准"

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.html:30
#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.txt:3
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.html:30
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.txt:3
msgid "Good news!"
msgstr "好消息！"

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.html:30
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.html:30
msgid "would like to work on "
msgstr "我想继续努力"

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.html:30
#: retail/templates/emails/start_work_applicant_expired.html:30
#: retail/templates/emails/start_work_approved.html:30
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.html:30
#: retail/templates/emails/start_work_rejected.html:30
msgid "this bounty"
msgstr "这个赏金"

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.html:30
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.html:30
msgid "Please review and approve"
msgstr "请审核并批准"

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.html:30
#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.txt:3
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.html:30
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.txt:3
msgid "by clicking approve below."
msgstr "点击下面的批准。"

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.html:35
#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.txt:9
msgid ""
"As a reminder, after 24 hours any contributor will be auto-approved and can "
"automatically submit a PR against your issue."
msgstr "提醒一下，24小时后，任何贡献者都将获得自动批准，并可以针对您的问题自动提交PR。"

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.html:38
#: retail/templates/emails/start_work_applicant_expired.html:35
#: retail/templates/emails/start_work_approved.html:38
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.html:38
#: retail/templates/emails/start_work_rejected.html:36
msgid ""
"\n"
"    - Gitcoin Team\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
" -  Gitcoin团队"

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.txt:3
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.txt:3
msgid "would like to work on this bounty. Please review and approve"
msgstr "我想在这个赏金上工作。请审核并批准"

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_expired.html:24
msgid "A Worker was Auto Approved"
msgstr "工人被自动批准"

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_expired.html:30
msgid "was automatically approved to work on "
msgstr "被自动批准可以继续工作"

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_expired.html:30
msgid "Please work together to complete the project."
msgstr "请一起完成项目。"

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_expired.txt:3
msgid ""
"was automatically approved to work on this bounty! Please work together to "
"complete the project."
msgstr "被自动批准在这个赏金上工作！请一起完成项目。"

#: retail/templates/emails/start_work_approved.html:24
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.html:24
msgid "Request to Work"
msgstr "要求工作"

#: retail/templates/emails/start_work_approved.html:30
msgid "Good news! The funder has accepted your request to work on"
msgstr "好消息！出资者已接受您的工作要求"

#: retail/templates/emails/start_work_approved.html:30
msgid ""
"You can go ahead and start working on the issue and as a courtesy provide an"
" update to the maintainer every few days."
msgstr "您可以继续开始处理该问题，并且每隔几天就会提供维护者的更新。"

#: retail/templates/emails/start_work_approved.html:35
#: retail/templates/emails/start_work_approved.txt:9
msgid ""
"As always, if you have questions, please reach out to the project owner!"
msgstr "与往常一样，如果您有任何疑问，请联系项目业主！"

#: retail/templates/emails/start_work_approved.txt:3
msgid ""
"Good news! The funder has accepted your request to work on this bounty.  You"
" can go ahead and start working on the issue and as a courtesy provide an "
"update to the maintainer every few days. "
msgstr "好消息！资助者已经接受了您的请求以获得此奖金。您可以继续开始处理该问题，并且每隔几天就会提供维护者的更新。"

#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.html:35
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.txt:9
msgid ""
"As a reminder, after 72 hours any contributor will be auto-approved and can "
"automatically submit a PR against your issue."
msgstr "提醒一下，72小时后，任何贡献者都将被自动批准，并可以针对您的问题自动提交PR。"

#: retail/templates/emails/start_work_rejected.html:24
msgid "Work Request Rejected"
msgstr "工作申请被拒绝"

#: retail/templates/emails/start_work_rejected.html:30
msgid "The funder has denied your request to work on "
msgstr "出资者否认了您的要求"

#: retail/templates/emails/start_work_rejected.html:30
msgid "Checkout the issue explorer for other projects on the platform!"
msgstr "在平台上查看问题资源管理器以获取其他项目！"

#: retail/templates/emails/template.html:205
msgid "All rights reserved."
msgstr "版权所有。"

#: retail/templates/emails/template.html:210
msgid "Want to change how you receive these emails?"
msgstr "想要更改收到这些电子邮件的方式？"

#: retail/templates/emails/template.html:212
msgid "You can update your"
msgstr "你可以更新你的"

#: retail/templates/emails/template.html:212
msgid "preferences"
msgstr "优先"

#: retail/templates/emails/template.html:212
msgid "unsubscribe"
msgstr "退订"

#: retail/templates/emails/template.html:212
msgid "from this list."
msgstr "从这个清单。"

#: retail/templates/error.html:23
msgid "We can't find the page you are looking for."
msgstr "我们找不到您要查找的页面。"

#: retail/templates/error.html:26
#, python-format
msgid "Error %(code)s."
msgstr "错误代码 %(code)s。"

#: retail/templates/error.html:27
msgid ""
"Even the bots aren't sure what happened, but we'll look into it.<br>\n"
"      <a href=\"mailto:founders@gitcoin.co\">Contact us</a>\n"
"      if you think this is something that shouldn't have happened.\n"
"      "
msgstr ""
"即便是机器人也不确定发生了什么，但我们会调查它\n"
"      <a href=\"mailto:founders@gitcoin.co\">与我们联系</a>\n"
"      如果你认为这是不应该发生的事情。"

#: retail/templates/gas.html:55
msgid "Gas Tradeoff Tool"
msgstr "天然气权衡工具"

#: retail/templates/gas.html:59
msgid "View Live Data in 2d"
msgstr "在2d中查看实时数据"

#: retail/templates/gas.html:62
msgid "View Historical in 3d"
msgstr "在3d中查看历史"

#: retail/templates/gas.html:66
msgid "Historical Predicted Confirmation Times (x axis) vs Gas Usage (y axis)"
msgstr "历史预测确认时间（x轴）与气体使用量（y轴）"

#: retail/templates/gas.html:73
msgid "Live Predicted Confirmation Times (x axis) vs Gas Usage (y axis)"
msgstr "实时预测确认时间（x轴）与气体使用量（y轴）"

#: retail/templates/gas.html:76 retail/templates/gas_history.html:90
msgid ""
" We are unable to sync gas data at this time.  We recommend you check out <a"
" href=\"https://ethgasstation.info/predictionTable.php\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener noreferrer\">ETH Gas Station</a> instead."
msgstr ""
"我们目前无法同步气体数据。我们建议您查看<a "
"href=\"https://ethgasstation.info/predictionTable.php\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener noreferrer\"> ETH加油站</a>。"

#: retail/templates/gas.html:135 retail/templates/gas.html:203
msgid "Confirmation time"
msgstr "确认时间"

#: retail/templates/gas.html:231
msgid "Useful Links"
msgstr "有用的链接"

#: retail/templates/gas.html:232
msgid ""
"To see the data in table format, check out <a "
"href=\"https://ethgasstation.info/predictionTable.php\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener noreferrer\">ETH Gas Station</a>"
msgstr ""
"要以表格形式查看数据，请查看<a href=\"https://ethgasstation.info/predictionTable.php\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> ETH加油站</a>"

#: retail/templates/gas.html:235
msgid ""
"To see this information persisted in-browser check out <a "
"href=https://chrome.google.com/webstore/detail/ethereum-gas-price-"
"extens/innfmlnnhfcebjcnfopadflecemoddnp target=\"_blank\" rel=\"noopener "
"noreferrer\">this chrome extension</a>"
msgstr ""
"要在浏览器中查看此信息，请查看<a href=https://chrome.google.com/webstore/detail/ethereum-"
"gas-price-extens/innfmlnnhfcebjcnfopadflecemoddnp target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener noreferrer\">此信息chrome扩展</a>"

#: retail/templates/gas_calculator.html:33
msgid "Gitcoin Contract Gas Calculator"
msgstr "Gitcoin合同气体计算器"

#: retail/templates/gas_faq.html:14 retail/templates/help.html:126
msgid "FAQ"
msgstr "常问问题"

#: retail/templates/gas_faq.html:15
msgid "I need gas money, where can I get it?"
msgstr "我需要汽油钱，我在哪里可以得到它？"

#: retail/templates/gas_faq.html:17
msgid "Why isn't my Ethereum transaction confirming?"
msgstr "为什么我的以太坊交易没有确认？"

#: retail/templates/gas_faq.html:19
msgid "What is Ethereum?"
msgstr "什么是以太坊？"

#: retail/templates/gas_faq.html:21
msgid "Ethereum FAQ"
msgstr "以太坊常见问题"

#: retail/templates/gas_faq.html:23
msgid "What is gas?"
msgstr "什么是煤气？"

#: retail/templates/gas_faq.html:25
msgid "Why do we need to pay gas?"
msgstr "为什么我们需要支付天然气？"

#: retail/templates/gas_faq.html:27
msgid "What are the advantages of Ethereum-based applications??"
msgstr "基于以太坊的应用程序有哪些优势？"

#: retail/templates/gas_faq.html:29
msgid "I can't figure this out.  Help!"
msgstr "我无法弄清楚这一点。帮帮我！"

#: retail/templates/gas_faq.html:31
msgid "Gas Market; Advanced Reading"
msgstr "天然气市场;高级阅读"

#: retail/templates/gas_faq.html:34
msgid "Contact the Gitcoin core team via slack."
msgstr "通过松弛联系Gitcoin核心团队。"

#: retail/templates/gas_faucet_list.html:18
msgid "Gitcoin Mainnet Faucet"
msgstr "Gitcoin Mainnet龙头"

#: retail/templates/gas_faucet_list.html:22
msgid "Rinkeby Testnet"
msgstr "Rinkeby Testnet"

#: retail/templates/gas_faucet_list.html:33
msgid "Ropsten Testnet"
msgstr "Ropsten Testnet"

#: retail/templates/gas_history.html:84
msgid "Gas price needed to confirm within"
msgstr "需要确认的天然气价格"

#: retail/templates/gas_history.html:84
msgid "minute"
msgstr "分钟"

#: retail/templates/gas_intro.html:13
msgid "Overview Video"
msgstr "概述视频"

#: retail/templates/gas_intro.html:17
msgid "All about Gas"
msgstr "关于气体"

#: retail/templates/gas_intro.html:21
msgid ""
"Gas is the payment that is sent to the ethereum node operators (also called "
"miners), in exchange for execution of a smart contract. Paying miners on "
"Ether is not unlike how you pay your electric company for electricity."
msgstr "天然气是发送给以太坊节点运营商（也称为矿工）的付款，以换取执行智能合约。向以太网支付矿工与向电力公司支付电费的方式没有什么不同。"

#: retail/templates/gas_intro.html:23
msgid ""
"Gas is denominated in ETH or in 1/10**18 of a ETH, also called a WEI.  You "
"may also see gas denominated in GWEI, which stands for giga-wei, and is "
"10**9 of a WEI."
msgstr ""
"气体以ETH或ETH的1/10 ** 18命名，也称为WEI。您可能还会看到以GWEI命名的天然气，代表千兆威，并且是WEI的10 ** 9。"

#: retail/templates/gas_intro.html:26
msgid "Gas & You."
msgstr "气和你。"

#: retail/templates/gas_intro.html:28
msgid ""
"When you submit a new transaction to the ethereum network (example to the "
"right), you may be asked to input a Gas Price. In most cases, the gas price "
"will be prefilled for you, but you can also override it to make your "
"transaction confirm quicker (more gas) or cheaper (less gas)."
msgstr ""
"当您向以太坊网络提交新交易时（例如右侧），可能会要求您输入天然气价格。在大多数情况下，天然气价格将为您预先填写，但您也可以覆盖它以使您的交易确认更快（更多气体）或更便宜（更少气体）。"

#: retail/templates/gas_intro.html:30
msgid "Gas & Mining"
msgstr "天然气与采矿"

#: retail/templates/gas_intro.html:32
msgid ""
"This quote from website CryptoCompare, articultes some of the design of the "
"gas system on Ethereum:"
msgstr "来自CryptoCompare网站的引用，介绍了以太坊上的一些气体系统设计："

#: retail/templates/gas_intro.html:34
msgid ""
"'Gas is the internal pricing for running a transaction or contract in "
"Ethereum. It's to decouple the unit of Ether (ETH) and its market value from"
" the unit to measure computational use (gas). Thus, a miner can decide to "
"increase or decrease the use of gas according to its needs, while if need "
"be, the price of gas can be increased or decreased accordingly, avoiding a "
"situation in which an increase in the price of ETH would cause the need to "
"change all gas prices. This is also a response to the discussion in bitcoin "
"about fees structure ~ "
msgstr ""
"'天然气是在以太坊运营交易或合约的内部定价。它是将以太单位（ETH）及其市场价值与单位分离以测量计算用量（天然气）。因此，矿工可以根据需要决定增加或减少天然气的使用，而如果需要，可以相应地增加或减少天然气的价格，避免ETH价格上涨会导致需要改变所有的汽油价格。这也是对比特币关于费用结构的讨论的回应〜"

#: retail/templates/gas_intro.html:36
msgid "What is if the difference between gas price & gas limit?"
msgstr "如果天然气价格和天然气限制之间的区别是什么？"

#: retail/templates/gas_intro.html:38
msgid ""
"Gas limit is how many cycles (think opcodes) your transaction will take.."
msgstr "气体限制是您的交易需要多少周期（认为操作码）。"

#: retail/templates/gas_intro.html:40
msgid "Gas price is how much you'll pay per unit of gas"
msgstr "天然气价格是你每单位天然气的价格"

#: retail/templates/gas_intro.html:42
msgid ""
"When you multiply the gas price * gas limit, youll get the cost of the tx."
msgstr "当您乘以天然气价格*天然气限制时，您将获得tx的成本。"

#: retail/templates/gas_intro.html:44
msgid "Gas & Decentralization"
msgstr "天然气与分权"

#: retail/templates/gas_intro.html:46
msgid ""
"Gas is important because it incentivizes miners on the Ethereum network to "
"process transactions.  Ethereum is a decentralized network, which means your"
" application is unstoppable.  Unstoppable applications would be possible "
"without gas!"
msgstr ""
"天然气很重要，因为它激励以太坊网络上的矿工处理交易。以太坊是一个分散的网络，这意味着你的应用程序是不可阻挡的。没有气体就可以实现不可阻挡的应用！"

#: retail/templates/gas_intro.html:48
msgid ""
"More questions? Check out the rest of the Gitcoin Gas Station, above, or "
"reach out on slack."
msgstr "更多问题？查看上面的Gitcoin加油站的其余部分，或者放松一下。"

#: retail/templates/getgitcoin.html:21
msgid "I Am A:"
msgstr "我是一个："

#: retail/templates/getgitcoin.html:28
#: retail/templates/whitepaper_new.html:117
msgid "Open Source Developer"
msgstr "开源开发者"

#: retail/templates/getgitcoin.html:29
msgid ""
"Want to earn some extra coin? 💰 Check out the Issue Explorer and see what "
"funded issues match your skillset and interests today."
msgstr "想要赚一些额外的硬币吗？ 💰查看问题资源管理器，查看今天符合您的技能和兴趣的资助问题。"

#: retail/templates/getgitcoin.html:31
msgid "See Issue Explorer"
msgstr "请参阅问题浏览器"

#: retail/templates/getgitcoin.html:38 retail/templates/help.html:45
msgid "View Developer Guide"
msgstr "查看开发者指南"

#: retail/templates/getgitcoin.html:47
msgid "Repository Maintainer"
msgstr "存储库维护者"

#: retail/templates/getgitcoin.html:48
msgid ""
"Let's push your repo forward. 🚀  Create a funded issue of your own and start"
" working with people in the OSS community on issues _you_ care about."
msgstr "让我们推进你的回购。 🚀创建自己的资助问题，并开始与OSS社区中的人员就_you_关心的问题进行合作。"

#: retail/templates/getgitcoin.html:64 retail/templates/help.html:58
msgid "View Repo Maintainer Guide"
msgstr "查看Repo维护者指南"

#: retail/templates/getgitcoin.html:73
msgid "Blockchain Evangelist"
msgstr "区块链福音传教士"

#: retail/templates/getgitcoin.html:74
msgid ""
"You can see that the future of software development involves aligned "
"incentives, tools built by &amp; for developers, and decentralization is the"
" way it's all goin' down. Let’s dive deeper!"
msgstr "您可以看到，软件开发的未来涉及一致的激励措施，以及由＆amp;对于开发人员来说，权力下放是一切都在失败的方式。让我们深入了解！"

#: retail/templates/getgitcoin.html:76
msgid "Read Whitepaper"
msgstr "阅读白皮书"

#: retail/templates/getgitcoin.html:83
#: retail/templates/landing/contributor/hero.html:49
#: retail/templates/shared/hero.html:44
msgid "Join Gitcoin Slack"
msgstr "加入Gitcoin Slack"

#: retail/templates/getgitcoin.html:89
msgid "Not sure?"
msgstr "不确定？"

#: retail/templates/getgitcoin.html:89
msgid "View all Gitcoin tools"
msgstr "查看所有Gitcoin工具"

#: retail/templates/help.html:38
msgid "Developer?"
msgstr "开发者？"

#: retail/templates/help.html:39
msgid "Check out the Gitcoin Developer guide"
msgstr "查看Gitcoin开发人员指南"

#: retail/templates/help.html:51
msgid "Repo Maintainer?"
msgstr "回购维护者？"

#: retail/templates/help.html:52
msgid "Check out the Gitcoin Repo Maintainer guide"
msgstr "查看Gitcoin Repo维护者指南"

#: retail/templates/help.html:64
msgid "Does it work?"
msgstr "它有用吗？"

#: retail/templates/help.html:65
msgid "Check out the Gitcoin Case Study"
msgstr "查看Gitcoin案例研究"

#: retail/templates/help.html:71
msgid "View Case Studies"
msgstr "查看案例研究"

#: retail/templates/help.html:81
msgid "Featured Videos"
msgstr "精选视频"

#: retail/templates/help.html:84 retail/templates/shared/nav.html:71
msgid "How it works"
msgstr "怎么运行的"

#: retail/templates/help.html:88
msgid "Product Demo: Post a Bounty"
msgstr "产品演示：发布赏金"

#: retail/templates/help.html:92
msgid "What is Web3 and how do we use it?"
msgstr "什么是Web3以及我们如何使用它？"

#: retail/templates/help.html:101
msgid "Tutorials"
msgstr "教程"

#: retail/templates/help.html:151
msgid "Got another question?"
msgstr "还有一个问题吗？"

#: retail/templates/help.html:156
msgid "View Github Repo"
msgstr "查看Github Repo"

#: retail/templates/help.html:157
msgid "Ask on slack"
msgstr "请求松弛"

#: retail/templates/help.html:158
msgid "Contact Gitcoin Core"
msgstr "联系Gitcoin Core"

#: retail/templates/how_it_works.html:43
msgid "In some cases..."
msgstr "在某些情况下......"

#: retail/templates/how_it_works.html:53
msgid ""
"Work that has not been completed and is past the\n"
"              expiration date is considered expired."
msgstr ""
"尚未完成且已经过去的工作\n"
"              到期日被视为已过期。"

#: retail/templates/how_it_works.html:62
msgid ""
"A project can be cancelled by a bounty funder.\n"
"              The funds will then be reclaimed by the bounty owner."
msgstr ""
"一个项目可以由赏金资助者取消。\n"
"              资金将由赏金所有者收回。"

#: retail/templates/how_it_works.html:74
msgid ""
"For more details,\n"
"              please see <a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"\n"
"                href=\"https://docs.google.com/document/d/1_U9IdDN8FIRMGAdLWCMl2BnqCTAv558QvyJiSWQfkbs/edit?usp=sharing\">\n"
"              repo maintainer's guide</a> or the\n"
"              <a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"\n"
"                href=\"https://docs.google.com/document/d/1S8BLKJF7J5RbrfFw-mX0iYcy4VSc6-a1aQXtKT_ta0Y/edit?usp=sharing\">\n"
"                developer guide</a>."
msgstr ""
"更多细节，\n"
"              请参阅<a target =“_ blank”rel =“noopener noreferrer”\n"
"                HREF = “https://docs.google.com/document/d/1_U9IdDN8FIRMGAdLWCMl2BnqCTAv558QvyJiSWQfkbs/edit?usp=sharing”>\n"
"              repo维护者指南</a>或\n"
"              <a target =“_ blank”rel =“noopener noreferrer”\n"
"                HREF = “https://docs.google.com/document/d/1S8BLKJF7J5RbrfFw-mX0iYcy4VSc6-a1aQXtKT_ta0Y/edit?usp=sharing”>\n"
"                开发人员指南</a>。"

#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:23
msgid "How it Works"
msgstr "怎么运行的"

#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:42
msgid "Explore Bounties"
msgstr "探索赏金"

#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:44
msgid "Explore available bounties on the Issue Explorer"
msgstr "探索问题资源管理器上的可用赏金"

#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:63
msgid ""
"Interested on an issue? Click\n"
"              <strong>Start Work</strong> and start working!"
msgstr ""
"对某个问题感兴趣？点击\n"
"              <strong>开始工作</ strong>并开始工作！"

#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:84
msgid ""
"Completed your work? Click\n"
"              <strong>Submit Work</strong> to send to a repo maintainer for review"
msgstr ""
"完成了你的工作？点击\n"
"              <strong>提交作品</ strong>以发送给repo维护者进行审核"

#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:105
msgid "Accept Submission"
msgstr "接受提交"

#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:107
msgid "Submitted work is reviewed and approved by a repo owner."
msgstr "提交的工作由回购所有者审核和批准。"

#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:125
msgid "Once your work is approved by the repo maintainer, you'll get paid!"
msgstr "一旦你的工作得到了repo维护者的批准，你就会得到报酬！"

#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:147
msgid "Can't Continue Your Work?"
msgstr "无法继续工作？"

#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:149
msgid "Click <strong>Stop Work</strong>, and someone else will pick it up."
msgstr "点击<strong>停止工作</ strong>，其他人将接听它。"

#: retail/templates/how_it_works_funder.html:23
msgid "How it Works - Bounty Funder"
msgstr "它是如何工作的 - 赏金资助者"

#: retail/templates/how_it_works_funder.html:47
msgid "Create Issue"
msgstr "创建问题"

#: retail/templates/how_it_works_funder.html:49
msgid "Create an issue on Github."
msgstr "在Github上创建一个问题。"

#: retail/templates/how_it_works_funder.html:67
msgid "Fund on Gitcoin"
msgstr "Gitcoin基金"

#: retail/templates/how_it_works_funder.html:69
msgid "Complete the Fund and Issue from and click Fund issue."
msgstr "完成基金和发行，然后点击基金发行。"

#: retail/templates/how_it_works_funder.html:91
msgid "A contributor will click Start Work and start working!"
msgstr "贡献者将单击“开始工作”并开始工作！"

#: retail/templates/how_it_works_funder.html:109
msgid "Review Work"
msgstr "审查工作"

#: retail/templates/how_it_works_funder.html:111
msgid "Review the contributor's submitted work."
msgstr "查看贡献者提交的作品。"

#: retail/templates/how_it_works_funder.html:128
msgid "Approval and Payment"
msgstr "批准和付款"

#: retail/templates/how_it_works_funder.html:130
msgid "Approve the contributor's work and pay for a job well done!"
msgstr "批准贡献者的工作并为完成工作付出代价！"

#: retail/templates/index.html:34
msgid "DEVELOPERS! Looking for work on OSS Projects?"
msgstr "开发商！寻找OSS项目的工作？"

#: retail/templates/index.html:36
msgid "View Available Bounties"
msgstr "查看可用赏金"

#: retail/templates/index.html:38
msgid "Get Started with Gitcoin"
msgstr "开始使用Gitcoin"

#: retail/templates/index.html:72
msgid "Augment Your Team's Workflow"
msgstr "增强团队的工作流程"

#: retail/templates/index.html:73
msgid ""
"Save time on non-core tasks, build out interesting features, squash\n"
"              pesky bugs. Create space for your core team to focus on the right\n"
"              problems."
msgstr ""
"节省非核心任务的时间，构建有趣的功能，压缩\n"
"              讨厌的错误。为您的核心团队创造空间，专注于正确的\n"
"              问题。"

#: retail/templates/index.html:77
msgid "Read an Article"
msgstr "阅读文章"

#: retail/templates/index.html:112
msgid "Hire Global Talent"
msgstr "聘请全球人才"

#: retail/templates/index.html:113
msgid ""
"Gitcoiner’s include designers and developers working in countries all\n"
"              around the world. Get to to know potential talent through the projects\n"
"              that you bounty. What better way to interview?"
msgstr ""
"Gitcoiner包括在所有国家工作的设计师和开发人员\n"
"              环游世界。通过项目了解潜在的人才\n"
"              你是赏金的。有什么更好的面试方式？"

#: retail/templates/index.html:117
msgid "How To Get Started"
msgstr "如何开始"

#: retail/templates/index.html:144
msgid "Grow Your Open Source Community"
msgstr "发展您的开源社区"

#: retail/templates/index.html:145
msgid ""
"Kickstart interest on your open source project by posting on\n"
"              Gitcoin, where 3,000+ developers will see what you’re building."
msgstr ""
"Kickstart对您的开源项目感兴趣\n"
"              Gitcoin，3,000多名开发人员将看到您正在构建的内容。"

#: retail/templates/index.html:147
msgid "Post a Bounty"
msgstr "发布赏金"

#: retail/templates/index.html:181
msgid "Fund An Issue. Grow Your Project."
msgstr "资金问题。发展你的项目。"

#: retail/templates/index.html:187
msgid "Post A Bounty."
msgstr "发布赏金。"

#: retail/templates/index.html:188
msgid ""
"Fund a well specified issue on your Github repo which is a good\n"
"                  candidate for external contribution."
msgstr ""
"为您的Github回购提供一个明确的问题，这是一个很好的问题\n"
"                  外部贡献候选人。"

#: retail/templates/index.html:193
msgid "Work With A Gitcoiner."
msgstr "使用Gitcoiner。"

#: retail/templates/index.html:194
msgid ""
"Provide a Gitcoiner with a timeline and\n"
"                 collaborate to complete the task."
msgstr ""
"为Gitcoiner提供时间表和\n"
"                 合作完成任务。"

#: retail/templates/index.html:199
msgid "Grow Your Project."
msgstr "发展你的项目。"

#: retail/templates/index.html:200
msgid ""
"Merge the Gitcoiner’s contribution, pay for a job well done,\n"
"                   and grow a healthy open source ecosystem."
msgstr ""
"合并Gitcoiner的贡献，为完成的工作付出代价，\n"
"                   并发展健康的开源生态系统。"

#: retail/templates/index.html:206 retail/templates/shared/hero.html:40
msgid "Fund an Issue"
msgstr "资助一个问题"

#: retail/templates/index.html:208 retail/templates/index.html:250
msgid ""
"Gitcoin is a bounty-based collaboration tool that works easily with Github"
msgstr "Gitcoin是一个基于赏金的协作工具，可以与Github轻松协作"

#: retail/templates/index.html:216
msgid "Contribute to Open Source. Get Paid."
msgstr "有助于开源。得到报酬。"

#: retail/templates/index.html:222
msgid "Find An Open Bounty."
msgstr "寻找开放赏金。"

#: retail/templates/index.html:224
msgid "Whether it's Bugs, Features, or Security Issues, Gitcoin's"
msgstr "无论是错误，功能还是安全问题，Gitcoin都是"

#: retail/templates/index.html:226
msgid "is the easiest way to find paid work in open source."
msgstr "是在开源中找到付费工作的最简单方法。"

#: retail/templates/index.html:231
msgid "Build Something Great."
msgstr "建立一些伟大的东西。"

#: retail/templates/index.html:233
msgid ""
"Select an open issue, work on a project, collaborate, build your\n"
"                  skills, and contribute towards the open source projects."
msgstr ""
"选择一个未解决的问题，处理项目，协作，构建您的\n"
"                  技能，并为开源项目做出贡献。"

#: retail/templates/index.html:239
msgid "Get Paid."
msgstr "得到报酬。"

#: retail/templates/index.html:241
msgid ""
"Payments are Ethereum-based, & released automatically after code is\n"
"                  accepted by the bounty submitter."
msgstr ""
"付款是基于以太坊的，并在代码发布后自动发布\n"
"                  被赏金提交者接受。"

#: retail/templates/index.html:248
msgid "Browse the Issue Explorer!"
msgstr "浏览问题资源管理器！"

#: retail/templates/index.html:260
msgid "Read Case Studies"
msgstr "阅读案例研究"

#: retail/templates/index.html:266
msgid "MARKET Protocol Hires Eswara Sai, A Gitcoiner"
msgstr "市场协议聘请Gitcoiner的Eswara Sai"

#: retail/templates/index.html:271
msgid "MetaMask Internationalizes Via Gitcoin"
msgstr "MetaMask通过Gitcoin国际化"

#: retail/templates/index.html:276
msgid "Balance: Building Open Source Banking"
msgstr "平衡：建立开源银行"

#: retail/templates/index.html:287
msgid "Simple Pricing"
msgstr "简单定价"

#: retail/templates/index.html:292
msgid "A Taste of Our Product"
msgstr "品味我们的产品"

#: retail/templates/index.html:294
msgid "Free"
msgstr "自由"

#: retail/templates/index.html:297
msgid "Do it yourself. You post and manage the bounties."
msgstr "自己做。您发布和管理赏金。"

#: retail/templates/index.html:303
msgid "Silver"
msgstr "银"

#: retail/templates/index.html:304
msgid "We Manage the Development Flow"
msgstr "我们管理发展流程"

#: retail/templates/index.html:309 retail/templates/index.html:328
msgid "Access Gitcoin's torrent of dev flow"
msgstr "访问Gitcoin的开发流量"

#: retail/templates/index.html:310 retail/templates/index.html:329
msgid "We manage the project for you"
msgstr "我们为您管理项目"

#: retail/templates/index.html:311 retail/templates/index.html:330
msgid "We advise on pricing"
msgstr "我们建议定价"

#: retail/templates/index.html:312 retail/templates/index.html:331
msgid "We will monitor it for you"
msgstr "我们会为您监控"

#: retail/templates/index.html:322
msgid "Gold"
msgstr "金"

#: retail/templates/index.html:323
msgid "We Spin Up Projects and Manage Them"
msgstr "我们启动项目并管理它们"

#: retail/templates/index.html:332
msgid "We scope and define the project"
msgstr "我们确定并定义项目"

#: retail/templates/index.html:346
msgid "Who's Using Gitcoin?"
msgstr "谁在使用Gitcoin？"

#: retail/templates/landing/contributor/benefits.html:51
msgid "Learn New Skills"
msgstr "学习新技能"

#: retail/templates/landing/contributor/benefits.html:52
msgid ""
"Work on a wide variety of bounties and learn new skills, suited for pros and"
" beginners alike."
msgstr "参与各种各样的赏金和学习新技能，适合专业人士和初学者。"

#: retail/templates/landing/contributor/benefits.html:112
msgid "Meet New Friends"
msgstr "交新朋友"

#: retail/templates/landing/contributor/benefits.html:113
msgid ""
"Collaborate, share and build amazing stuff together with new friends from "
"all over the world."
msgstr "与来自世界各地的新朋友一起协作，分享和构建精彩的东西。"

#: retail/templates/landing/contributor/benefits.html:143
msgid "Contribute To Open Source"
msgstr "有助于开源"

#: retail/templates/landing/contributor/benefits.html:144
msgid ""
"Contribute directly to leading open source projects such as Metamask, Aragon"
" and more."
msgstr "直接参与领先的开源项目，如Metamask，Aragon等。"

#: retail/templates/landing/contributor/benefits.html:189
msgid "Get paid with ETH or any ERC-20 tokens for working on your passion."
msgstr "通过ETH或任何ERC-20代币获得报酬，以激发您的热情。"

#: retail/templates/landing/contributor/explorer.html:33
msgid "Open Funded"
msgstr "开放资金"

#: retail/templates/landing/contributor/explorer.html:33
msgid "Work"
msgstr "工作"

#: retail/templates/landing/contributor/explorer.html:38
msgid "Get Started With"
msgstr "开始使用"

#: retail/templates/landing/contributor/hero.html:23
msgid "Join the Gitcoin"
msgstr "加入Gitcoin"

#: retail/templates/landing/contributor/hero.html:26
msgid "Developer Community"
msgstr "开发者社区"

#: retail/templates/landing/contributor/hero.html:30
msgid "Gitcoin is the easiest way to monetize work"
msgstr "Gitcoin是最简单的工作赚钱方式"

#: retail/templates/landing/contributor/hero.html:32
msgid "in Open Source Software."
msgstr "在开源软件中。"

#: retail/templates/landing/contributor/projects.html:21
msgid "Repos Using Gitcoin"
msgstr "Repos使用Gitcoin"

#: retail/templates/landing/ios_banner.html:21
msgid "iOS App Now Available"
msgstr "iOS应用程序现已推出"

#: retail/templates/landing/ios_banner.html:37
msgid "Get The App"
msgstr "下载这个软件"

#: retail/templates/landing/press.html:22
#: retail/templates/whitepaper_new.html:120
msgid "Press"
msgstr "按"

#: retail/templates/leaderboard.html:67
msgid "None found."
msgstr "找不到。"

#: retail/templates/mission.html:41
msgid ""
"\n"
"              Gitcoin is a\n"
"              <span class=\"text-highlight-dark-blue\">mission</span> and\n"
"              <span class=\"text-highlight-dark-blue\">value-oriented</span>\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"Gitcoin是一个\n"
"              <span class =“text-highlight-dark-blue”>任务</ span>和\n"
"              <span class =“text-highlight-dark-blue”>以价值为导向</ span>"

#: retail/templates/mission.html:47
msgid ""
"\n"
"              <span class=\"text-highlight-dark-blue\">\n"
"                distributed movement\n"
"              </span> aimed to\n"
"              <span class=\"text-highlight-dark-blue\">drive</span>\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"<span class =“text-highlight-dark-blue”>\n"
"                分布式运动\n"
"              </ span>旨在\n"
"              <span class =“text-highlight-dark-blue”> drive </ span>"

#: retail/templates/mission.html:54
msgid ""
"\n"
"              <span class=\"text-highlight-dark-blue\"> change </span> and\n"
"              <span class=\"text-highlight-pink\">grow open source</span>\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"<span class =“text-highlight-dark-blue”>更改</ span>和\n"
"              <span class =“text-highlight-pink”>成长开源</ span>"

#: retail/templates/mission.html:68
msgid ""
"\n"
"            <span class=\"text-highlight-green\">We</span> Want\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<span class =“text-highlight-green”>我们</ span>想要"

#: retail/templates/mission.html:83
msgid ""
"\n"
"                We want to build a world in which everyone has the <strong>financial\n"
"                leverage to leave</strong> their job.\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"我们希望建立一个每个人都拥有<strong>财务的世界\n"
"                杠杆离开</ strong>他们的工作。"

#: retail/templates/mission.html:98
msgid ""
"\n"
"                We want it to be as <strong>easy to find work in software</strong>, as it is for an\n"
"                Uber driver to find a ride today.\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"我们希望它像<strong>一样容易在软件中找到工作</ strong>，就像它一样\n"
"                优步司机今天找个车。"

#: retail/templates/mission.html:113
msgid ""
"\n"
"                  We want to build a network with <strong>aligned incentives</strong>, especially between capital &amp; labour.\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"我们希望建立一个具有<strong>一致的激励</ strong>的网络，特别是在资本和资金之间。劳动。"

#: retail/templates/mission.html:136
msgid ""
"\n"
"            <span class=\"text-highlight-green\">We</span> Believe\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<span class =“text-highlight-green”>我们</ span>相信"

#: retail/templates/mission.html:152
msgid ""
"\n"
"              We believe in open standards and fat protocols, and have built Gitcoin with StandardBounties -- an Open, Free, Fair, Bounty Protocol on Ethereum.\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"我们相信开放标准和胖协议，并使用StandardBounties构建Gitcoin  - 一个关于以太坊的开放，免费，公平，赏金协议。"

#: retail/templates/mission.html:166
msgid ""
"\n"
"                We believe that an ICO and tokenization is not the best business model for our dapp. We do not have a token\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"我们认为ICO和标记化不是我们dapp的最佳商业模式。我们没有令牌"

#: retail/templates/mission.html:180
msgid ""
"We believe that blockchain is a game-changer for funding of Open Source. We "
"believe that Open Source Funding and Open Source Jobs will be built on Open "
"Source Money"
msgstr "我们认为区块链是改变开源资源的游戏规则。我们相信开源资金和开源工作将建立在开源资金上"

#: retail/templates/mission.html:193
msgid ""
"\n"
"            <span class=\"text-highlight-green\">We</span> Value\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<span class =“text-highlight-green”>我们</ span>价值"

#: retail/templates/mission.html:211
msgid "Collaboration"
msgstr "合作"

#: retail/templates/mission.html:221
msgid "Intellectual honesty"
msgstr "知识分子诚实"

#: retail/templates/mission.html:234
msgid "Humbleness"
msgstr "顺从"

#: retail/templates/mission.html:245
msgid "Empathy"
msgstr "同情"

#: retail/templates/mission.html:258
msgid "Stress Reducers"
msgstr "减压器"

#: retail/templates/mission.html:269
msgid "Inclusivity"
msgstr "包容性"

#: retail/templates/mission.html:281
msgid "Giving first"
msgstr "先给"

#: retail/templates/mission.html:301
msgid ""
"\n"
"            <span class=\"text-highlight-green\">We</span> Interact\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<span class =“text-highlight-green”>我们</ span>互动"

#: retail/templates/mission.html:317
msgid "We happen to the world. We don't let the world happen to us."
msgstr "我们碰巧世界。我们不要让世界发生在我们身上。"

#: retail/templates/mission.html:326
msgid "We show, don't tell."
msgstr "我们表明，不要告诉。"

#: retail/templates/mission.html:338
msgid "We are thoughtful, clear, and direct."
msgstr "我们周到，清晰，直接。"

#: retail/templates/mission.html:350
msgid "We seek balance."
msgstr "我们寻求平衡。"

#: retail/templates/mission.html:362
msgid "We challenge the status quo &amp; are willing to be challenged."
msgstr "我们挑战现状和愿意受到挑战。"

#: retail/templates/mission.html:374
msgid "We fix things twice."
msgstr "我们修理了两次。"

#: retail/templates/mission.html:386
msgid "We identify and validate our assumptions."
msgstr "我们确定并验证了我们的假设。"

#: retail/templates/mission.html:398
msgid "We care about people (not just tasks)"
msgstr "我们关心的是人（不仅仅是任务）"

#: retail/templates/mission.html:410
msgid "We listen. "
msgstr "我们听。"

#: retail/templates/mission.html:422
msgid "We value pragmatism over dogmatism."
msgstr "我们重视实用主义而不是教条主义。"

#: retail/templates/newtoken.html:56
msgid "New Token Request Form"
msgstr "新令牌申请表"

#: retail/templates/newtoken.html:70 retail/templates/settings/email.html:21
#: retail/templates/slack.html:76
#: retail/templates/whitepaper_accesscode.html:42
#: retail/templates/whitepaper_new.html:109
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: retail/templates/newtoken.html:74
msgid "Token Address"
msgstr "令牌地址"

#: retail/templates/newtoken.html:78
msgid "Token Symbol"
msgstr "令牌符号"

#: retail/templates/newtoken.html:82
msgid "Token Decimal Places"
msgstr "令牌小数位"

#: retail/templates/newtoken.html:86
msgid "Token Network"
msgstr "令牌网络"

#: retail/templates/newtoken.html:101
msgid "This token is not a security token."
msgstr "此令牌不是安全令牌。"

#: retail/templates/presskit.html:32
msgid "Gitcoin Press Kit"
msgstr "Gitcoin新闻资料袋"

#: retail/templates/presskit/colors.html:21
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: retail/templates/presskit/illustrations.html:21
msgid "Illustrations"
msgstr "插图"

#: retail/templates/presskit/illustrations.html:25
#: retail/templates/presskit/logo.html:31
#: retail/templates/presskit/logo.html:39
msgid "Download Logo"
msgstr "下载徽标"

#: retail/templates/presskit/illustrations.html:31
msgid "Download Regulus"
msgstr "下载Regulus"

#: retail/templates/presskit/illustrations.html:37
msgid "Download Prime"
msgstr "下载Prime"

#: retail/templates/presskit/illustrations.html:43
msgid "Download Divine"
msgstr "下载神圣"

#: retail/templates/presskit/logo.html:21
msgid "Logo"
msgstr "商标"

#: retail/templates/presskit/logo.html:23
msgid ""
" Gitcoin is a mission and value-oriented distributed movement intended to "
"drive change and grow open source. The Gitcoin logo may be used per the "
"following guidelines.  "
msgstr "Gitcoin是一项旨在推动变革和发展开源的使命和价值导向的分布式运动。 Gitcoin徽标可根据以下指南使用。"

#: retail/templates/presskit/logo.html:24
msgid ""
"Do not alter the Gitcoin logo or mark in any way, including changing the "
"colors, angle, or dimension."
msgstr "请勿以任何方式更改Gitcoin徽标或标记，包括更改颜色，角度或尺寸。"

#: retail/templates/presskit/logo.html:25
msgid ""
"Ensure that the Gitcoin mark and logo type stands out from surrounding text "
"or is legible."
msgstr "确保Gitcoin标记和徽标类型从周围文本中脱颖而出或清晰易读。"

#: retail/templates/presskit/resources.html:21
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: retail/templates/presskit/resources.html:30
msgid "GitHub Repo"
msgstr "GitHub回购"

#: retail/templates/presskit/resources.html:32
msgid "View repository"
msgstr "查看存储库"

#: retail/templates/presskit/resources.html:34
msgid "Download repository"
msgstr "下载存储库"

#: retail/templates/presskit/resources.html:48
msgid "Press Kit"
msgstr "新闻资料袋"

#: retail/templates/presskit/resources.html:49
msgid "dropbox.com, 84 MB"
msgstr "dropbox.com，84 MB"

#: retail/templates/presskit/usage.html:22
msgid "Usage"
msgstr "用法"

#: retail/templates/presskit/usage.html:24
msgid ""
"The Gitcoin logo has been designed to\n"
"effectively promote the brand in its unaltered state and should not be modified or corrupted in any manner. Improper use of the logo compromises the integrity of our brand and makes legal protection more difficult."
msgstr ""
"Gitcoin标志的设计旨在\n"
"有效地促进品牌处于未改变的状态，不应以任何方式进行修改或破坏。徽标使用不当会影响我们品牌的完整性，使法律保护更加困难。"

#: retail/templates/presskit/usage.html:26
msgid ""
"These examples represent some of the\n"
"possible misuses—careful consideration\n"
"should be given to circumstances that are not illustrated in these examples. "
msgstr ""
"这些例子代表了一些\n"
"可能的误用 - 仔细考虑\n"
"应该给出这些例子中没有说明的情况。"

#: retail/templates/presskit/usage.html:34
msgid "<span>Do Not</span> Add Elements "
msgstr "<span>不</ span>添加元素"

#: retail/templates/presskit/usage.html:38
msgid "<span>Do Not</span> Alter Logo Colors "
msgstr "<span>不</ span>更改徽标颜色"

#: retail/templates/presskit/usage.html:42
msgid "<span>Do Not</span> DISTORT OR CHANGE PROPORTIONS OF THE LOGO "
msgstr "<span>不</ span> DISTORT或更改LOGO的比例"

#: retail/templates/presskit/usage.html:46
msgid "<span>Do Not</span>  ADD DROP SHADOW OR FILTER EFFECT "
msgstr "<span>不</ span>添加DROP SHADOW或FILTER EFFECT"

#: retail/templates/presskit/usage.html:50
msgid "<span>Do Not</span> PLACE THE LOGO ON AN ANGLE "
msgstr "<span>不</ span>将角落放置在角度上"

#: retail/templates/presskit/usage.html:54
msgid "<span>Do Not</span> PLACE THE LOGO ON COMPLEX BACKGROUND "
msgstr "<span>不</ span>在复杂背景上放置徽标"

#: retail/templates/process_accesscode_request.html:32
msgid "Process"
msgstr "处理"

#: retail/templates/process_accesscode_request.html:37
#, python-format
msgid ""
"> New Whitepaper Request:\n"
"> %(obj)s\n"
"\n"
"Hey there,\n"
"\n"
"I'm glad to have you interested in the Gitcoin whitepaper. Where'd you hear about the project?\n"
"\n"
"Here's an access code for you: [code]\n"
"You can redeeem it at https://gitcoin.co/whitepaper/accesscode\n"
"\n"
"I'd love to hear your feedback after you read it. You can email me back directly here or join the slack team at https://gitcoin.co/slack (I'm @owocki there).\n"
"\n"
"Best,\n"
"\n"
"Kevin from\n"
"https://gitcoin.co\n"
"\n"
"https://www.linkedin.com/in/owocki/\n"
"\n"
"https://twitter.com/owocki/\n"
msgstr ""
">新白皮书要求：\n"
"> %(obj)s\n"
"\n"
"嘿，\n"
"\n"
"我很高兴你对Gitcoin白皮书感兴趣。你在哪里听说过这个项目？\n"
"\n"
"这是您的访问代码：[code]\n"
"您可以通过https://gitcoin.co/whitepaper/accesscode兑换它\n"
"\n"
"我很乐意在你阅读之后听到你的反馈意见。您可以直接在这里给我发回电子邮件，或者通过https://gitcoin.co/slack加入松散的团队（我在那里@owocki）。\n"
"\n"
"最好，\n"
"\n"
"凯文来自\n"
"https://gitcoin.co\n"
"\n"
"https://www.linkedin.com/in/owocki/\n"
"\n"
"https://twitter.com/owocki/\n"

#: retail/templates/results.html:36
msgid ""
"\n"
"               Cumulative Bounty History\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"累积赏金历史"

#: retail/templates/results.html:53
msgid "Bounty Status"
msgstr "赏金状况"

#: retail/templates/results.html:54
msgid "Tips"
msgstr "提示"

#: retail/templates/results.html:55
msgid "Open / Available"
msgstr "打开/可用"

#: retail/templates/results.html:56
msgid "Started / In Progress"
msgstr "已开始/正在进行中"

#: retail/templates/results.html:58
msgid "Cancelled Bounties"
msgstr "取消赏金"

#: retail/templates/results.html:69
msgid "Gitcoin Platform Stats"
msgstr "Gitcoin平台统计"

#: retail/templates/results.html:75
msgid "Median Bounty Start Time"
msgstr "中位赏金开始时间"

#: retail/templates/results.html:82
msgid "Bounty Completion Rate"
msgstr "赏金完成率"

#: retail/templates/results.html:89
msgid "Hourly Rate Distribution"
msgstr "每小时费率分配"

#: retail/templates/results.html:96
msgid "Median Bounty Turnaround Time"
msgstr "中位赏金周转时间"

#: retail/templates/results.html:103
msgid "Bounty Abandonment Rate"
msgstr "赏金放弃率"

#: retail/templates/results.html:110
msgid "Bounty Hunters Hired Full Time"
msgstr "赏金猎人全职聘请"

#: retail/templates/results.html:121
msgid "Status Breakdown"
msgstr "状态细分"

#: retail/templates/results.html:132
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            <p><span class=\"blue_box\"></span> %(count_open)s open bounties </p>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<p> <span class =“blue_box”> </ span> %(count_open)s 开放赏金</ p>"

#: retail/templates/results.html:135
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            <p><span class=\"green_box\"></span> %(count_started)s bounties with started work</p>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<p> <span class =“green_box”> </ span> %(count_started)s 开始工作的赏金</ p>"

#: retail/templates/results.html:138
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            <p><span class=\"yellow_box\"></span> %(count_done)s completed bounties </p>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<p> <span class =“yellow_box”> </ span> %(count_done)s 已完成赏金</ p>"

#: retail/templates/results.html:151
msgid "Top Repos"
msgstr "热门回购"

#: retail/templates/results.html:174
msgid "Joe Dominance Index"
msgstr "乔显恩指数"

#: retail/templates/results.html:196
msgid "Testimonials"
msgstr "褒奖"

#: retail/templates/results.html:219
msgid "Hourly Rates of Bounties"
msgstr "每小时奖金率"

#: retail/templates/results.html:232
msgid "Read More about Pricing on Gitcoin"
msgstr "阅读更多关于Gitcoin定价的信息"

#: retail/templates/results.html:242
msgid "Community Growth"
msgstr "社区成长"

#: retail/templates/results.html:256
msgid "Meet software developers, futurists, and funders who are building web3"
msgstr "认识正在构建web3的软件开发人员，未来学家和资助者"

#: retail/templates/results.html:257
msgid "Join Our Slack"
msgstr "加入我们的Slack"

#: retail/templates/results.html:268
msgid "TLDR - We're building a Mesh Network of"
msgstr "TLDR  - 我们正在建立一个网状网络"

#: retail/templates/results.html:268
msgid "Jobs"
msgstr "工作"

#: retail/templates/results.html:280
msgid "Want to learn more about where our little web3 pirate ship is going?"
msgstr "想更多地了解我们的小型web3海盗船的去向？"

#: retail/templates/results.html:281
msgid "Get Mesh-ey; Read our Vision"
msgstr "得到Mesh-ey;阅读我们的愿景"

#: retail/templates/results.html:293
msgid "Browse More Results, By Programming Language"
msgstr "通过编程语言浏览更多结果"

#: retail/templates/save_search.html:26
msgid "Unlock your potential in Open Source."
msgstr "释放您在开源中的潜力。"

#: retail/templates/save_search.html:32
msgid "Emails no more than 2x / week."
msgstr "电子邮件不超过2x /周。"

#: retail/templates/save_search.html:35
msgid "Gitcoin Core will never sell your email address."
msgstr "Gitcoin Core永远不会出售您的电子邮件地址。"

#: retail/templates/settings/account.html:55
msgid "Profile Photo"
msgstr "头像照片"

#: retail/templates/settings/account.html:63
msgid "Use Github Avatar"
msgstr "使用Github头像"

#: retail/templates/settings/account.html:71
msgid "Build Your Avatar"
msgstr "建立你的头像"

#: retail/templates/settings/account.html:78
msgid "Account Preferences"
msgstr "帐户首选项"

#: retail/templates/settings/account.html:86
msgid "Github"
msgstr "Github上"

#: retail/templates/settings/account.html:87
msgid "Connected as "
msgstr "连接为"

#: retail/templates/settings/account.html:94
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: retail/templates/settings/account.html:97
msgid "Delete My Account"
msgstr "删除我的账户"

#: retail/templates/settings/account.html:98
msgid "This action deletes all of your data"
msgstr "此操作会删除所有数据"

#: retail/templates/settings/discord.html:6
msgid "Discord Integration"
msgstr "不和谐整合"

#: retail/templates/settings/discord.html:8
msgid ""
" Gitcoin can post updates of bounties statuses of your repositories to your team's Discord server.\n"
"      To do this create a new webhook in your server settings. Follow the\n"
"      instructions <a href=\"https://support.discordapp.com/hc/en-us/articles/228383668-Intro-to-Webhooks\">here</a>\n"
"      and provide the Discord webhook url in the field below. "
msgstr ""
"Gitcoin可以将您的存储库的赏金状态更新发布到您团队的Discord服务器。\n"
"      为此，请在服务器设置中创建新的webhook。跟着\n"
"      说明<a href=\"https://support.discordapp.com/hc/en-us/articles/228383668-Intro-to-Webhooks\">此处</a>\n"
"      并在下面的字段中提供Discord webhook网址。"

#: retail/templates/settings/discord.html:13
msgid "Discord Webhook URL"
msgstr "Discord Webhook URL"

#: retail/templates/settings/discord.html:17
#: retail/templates/settings/slack.html:17
msgid ""
"Github repos to monitor (use full name, like 'gitcoinco/web' for <a "
"href=https://github.com/gitcoinco/web>this repo</a>)"
msgstr ""
"Github回收监视器（使用全名，如<a "
"href=https://github.com/gitcoinco/web>此回购</a>的'gitcoinco / web'）"

#: retail/templates/settings/discord.html:21
msgid "Go"
msgstr "走"

#: retail/templates/settings/discord.html:22
#: retail/templates/settings/slack.html:26
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: retail/templates/settings/email.html:20
msgid "Email Preferences"
msgstr "电邮偏好"

#: retail/templates/settings/email.html:23
msgid "We will never share your email with anyone else"
msgstr "我们绝不会与其他任何人分享您的电子邮件"

#: retail/templates/settings/email.html:26
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: retail/templates/settings/email.html:30
msgid "Don't send me"
msgstr "不要发给我"

#: retail/templates/settings/email.html:31
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#: retail/templates/settings/email.html:37
msgid "Preferred language - Non-English currently in Alpha"
msgstr "首选语言 - 目前在Alpha中的非英语"

#: retail/templates/settings/ens.html:8
msgid ""
" Gitcoin will issue you an ENS subdomain which matches your github username,"
" which makes it easy to remember your ETH address."
msgstr "Gitcoin会向您发出一个与您的github用户名匹配的ENS子域名，这样可以轻松记住您的ETH地址。"

#: retail/templates/settings/ens.html:11
msgid "Click the 'update' button below to manage your ENS subdomain."
msgstr "单击下面的“更新”按钮以管理您的ENS子域。"

#: retail/templates/settings/ens.html:19
msgid "Ethereum Address"
msgstr "以太坊地址"

#: retail/templates/settings/ens.html:27
msgid "Read more about this feature"
msgstr "阅读有关此功能的更多信息"

#: retail/templates/settings/feedback.html:10
msgid "How are we doing?  What do you think?"
msgstr "我们怎么样？你怎么看？"

#: retail/templates/settings/feedback.html:13
#: retail/templates/settings/matching.html:18
#: retail/templates/settings/slack.html:25
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: retail/templates/settings/matching.html:7
msgid "Matching Preferences"
msgstr "匹配首选项"

#: retail/templates/settings/matching.html:8
msgid "Github username"
msgstr "Github用户名"

#: retail/templates/settings/matching.html:12
msgid "Programming languages"
msgstr "编程语言"

#: retail/templates/settings/matching.html:13
msgid "(pull from github)"
msgstr "（从github拉）"

#: retail/templates/settings/matching.html:15
msgid "so we know what funded work to route your way"
msgstr "所以我们知道为你的方式提供资金的工作"

#: retail/templates/settings/privacy.html:7
msgid "Privacy Preferences"
msgstr "隐私首选项"

#: retail/templates/settings/privacy.html:10
msgid "Hide my profile from the leaderboard"
msgstr "从排行榜隐藏我的个人资料"

#: retail/templates/settings/privacy.html:12
msgid ""
"If this option is chosen, we will remove your profile information from the "
"leaderboard"
msgstr "如果选择此选项，我们将从排行榜中删除您的个人资料信息"

#: retail/templates/settings/privacy.html:16
msgid "Hide my profile altogether"
msgstr "完全隐藏我的个人资料"

#: retail/templates/settings/privacy.html:18
msgid "If this option is chosen, we will remove your profile altogether"
msgstr "如果选择此选项，我们将完全删除您的个人资料"

#: retail/templates/settings/privacy.html:23
msgid "Hide that I'm a Gitcoin alumni"
msgstr "隐藏我是Gitcoin的校友"

#: retail/templates/settings/privacy.html:25
msgid ""
"If this option is chosen, we not show that you are a Gitcoin alumni on your "
"profile or about page."
msgstr "如果选择此选项，我们不会在您的个人资料或页面上显示您是Gitcoin校友。"

#: retail/templates/settings/privacy.html:31
msgid "Gitcoin's Privacy Policy"
msgstr "Gitcoin的隐私政策"

#: retail/templates/settings/privacy.html:34
msgid "Disclosure"
msgstr "泄露"

#: retail/templates/settings/privacy.html:36
msgid ""
"We collect your profile information to provide context on the bounties you "
"submit to the gitcoin system, or to help bounty funders evaluate your "
"fitness for performing their bounty."
msgstr "我们会收集您的个人资料信息，以提供您提交给gitcoin系统的赏金的背景信息，或者帮助赏金资助者评估您执行奖金的适合度。"

#: retail/templates/settings/privacy.html:37
msgid ""
"We collect your email address so that we can keep in touch about updates to "
"bounties."
msgstr "我们收集您的电子邮件地址，以便我们可以保持联系有关赏金的更新。"

#: retail/templates/settings/privacy.html:38
msgid ""
"We collect your email address so that we can keep in touch about important "
"updates to Gitcoin's featureset."
msgstr "我们收集您的电子邮件地址，以便我们可以与Gitcoin功能集的重要更新保持联系。"

#: retail/templates/settings/privacy.html:40
msgid ""
"We aim to collect as little information from you as possible. Any "
"information that you share is used to provide an experience that is relevant"
" to you."
msgstr "我们的目标是尽可能少地收集您的信息。您共享的任何信息都用于提供与您相关的体验。"

#: retail/templates/settings/privacy.html:43
msgid "How to Withdraw Consent?"
msgstr "如何撤回同意？"

#: retail/templates/settings/privacy.html:45
msgid ""
"You may withdraw consent for profile related activities, by using the "
"checkboxes above."
msgstr "您可以使用上面的复选框撤销对个人资料相关活动的同意。"

#: retail/templates/settings/privacy.html:46
msgid "You may withdraw consent for any email related activities "
msgstr "您可以撤销任何电子邮件相关活动的同意"

#: retail/templates/settings/privacy.html:46
#: retail/templates/settings/privacy.html:47
msgid "here"
msgstr "这里"

#: retail/templates/settings/privacy.html:47
msgid "You may remove your account altogether "
msgstr "您可以完全删除自己的帐户"

#: retail/templates/settings/privacy.html:50
msgid "Have more questions? Contact the team at "
msgstr "有更多问题吗？联系团队"

#: retail/templates/settings/slack.html:6
msgid "Slack Integration"
msgstr "松弛整合"

#: retail/templates/settings/slack.html:8
msgid ""
" Gitcoin can post updates of bounties statuses of your repositories to your team's slack.\n"
"      To do this create bot\n"
"      <a href=\"https://my.slack.com/apps/A0F7YS25R-bots\">here</a>\n"
"      and provide slack API token in the field below. "
msgstr ""
"Gitcoin可以将您的存储库的赏金状态更新发布到您的团队的松弛。\n"
"      为此，创建机器人\n"
"      <a href=\"https://my.slack.com/apps/A0F7YS25R-bots\">此处</a>\n"
"      并在下面的字段中提供松弛的API令牌。"

#: retail/templates/settings/slack.html:13
msgid "Slack API token"
msgstr "松弛的API令牌"

#: retail/templates/settings/slack.html:21
msgid "Slack channel to post to"
msgstr "Slack通道发布到"

#: retail/templates/settings/tokens.html:14
msgid "Tokens"
msgstr "令牌"

#: retail/templates/settings/tokens.html:16
msgid ""
" Here is a list of tokens available on Gitcoin. In order to enable the user "
"of these tokens on Gitcoin, "
msgstr "以下是Gitcoin上可用的令牌列表。为了在Gitcoin上启用这些令牌的用户，"

#: retail/templates/settings/tokens.html:69
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: retail/templates/shared/bottom_notification.html:20
msgid ""
"<strong>2018 July 6</strong> - Check out the <a style=\"margin-right: 5px;\""
" href=\"https://medium.com/gitcoin/gitcoin-q2-update-c31e751889c8\">Gitcoin "
"Q2 Update</a>."
msgstr ""
"<strong> 2018年7月6日</ strong>  - 查看<a style =“margin-right：5px;” href "
"=“https://medium.com/gitcoin/gitcoin-q2-update-c31e751889c8”> Gitcoin Q2 "
"Update </a>。"

#: retail/templates/shared/bulk_payout_form.html:27
msgid "Percent"
msgstr "百分"

#: retail/templates/shared/footer.html:60
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: retail/templates/shared/footer.html:62 retail/templates/shared/nav.html:92
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: retail/templates/shared/footer.html:65
msgid "Business"
msgstr "商业"

#: retail/templates/shared/footer.html:67
#: retail/templates/shared/footer.html:85 retail/templates/shared/nav.html:56
msgid "Mission"
msgstr "任务"

#: retail/templates/shared/footer.html:68
msgid "Careers"
msgstr "招聘"

#: retail/templates/shared/footer.html:69 retail/templates/shared/nav.html:62
#: retail/utils.py:227
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: retail/templates/shared/footer.html:79
msgid "Legal"
msgstr "法律"

#: retail/templates/shared/footer.html:80
msgid "Terms"
msgstr "条款"

#: retail/templates/shared/footer.html:84
msgid "Home"
msgstr "家"

#: retail/templates/shared/head.html:62
msgid "Grow Open Source"
msgstr "成长开源"

#: retail/templates/shared/hero.html:21
msgid "Do More Work, Faster"
msgstr "做得更快，更快"

#: retail/templates/shared/hero.html:24
msgid "Gitcoin is the easiest way to leverage the open source community"
msgstr "Gitcoin是利用开源社区的最简单方法"

#: retail/templates/shared/hero.html:25
msgid "to incentivize or monetize work."
msgstr "激励工作或货币化。"

#: retail/templates/shared/mailchimp.html:5
msgid "(Emails once a week max, &amp; we never sell your data.)"
msgstr "（每周最多发送一次电子邮件，我们绝不会出售您的数据。）"

#: retail/templates/shared/nav.html:43
msgid "Want to get help on your repo? Easily get started!"
msgstr "想要获得有关回购的帮助吗？轻松上手！"

#: retail/templates/shared/nav.html:59
msgid "Vision"
msgstr "视力"

#: retail/templates/shared/nav.html:97 retail/templates/shared/nav.html:102
msgid "FUND ISSUE"
msgstr "基金问题"

#: retail/templates/shared/nav.html:110
msgid "LOG IN"
msgstr "登录"

#: retail/templates/shared/what_is_gitcoin.html:21
msgid "What is Gitcoin?"
msgstr "什么是Gitcoin？"

#: retail/templates/shared/what_is_gitcoin.html:27
msgid "A Mission to Grow Open Source."
msgstr "发展开源的使命。"

#: retail/templates/shared/what_is_gitcoin.html:28
#, python-format
msgid "%(gitcoin_description)s"
msgstr "%(gitcoin_description)s"

#: retail/templates/shared/what_is_gitcoin.html:31
msgid "Read More"
msgstr "阅读更多"

#: retail/templates/shared/what_is_gitcoin.html:33
msgid ""
"Gitcoin is a decentralized application built on Ethereum’s blockchain. "
"Gitcoin does <strong>not</strong> have a native token."
msgstr "Gitcoin是一个基于以太坊区块链的分散应用程序。 Gitcoin <strong>不</ strong>拥有本机令牌。"

#: retail/templates/slack.html:60
msgid "Gitcoin Slack Community"
msgstr "Gitcoin Slack社区"

#: retail/templates/slack.html:75
msgid ""
"Meet software developers, futurists, and funders who are building web3."
msgstr "认识正在构建web3的软件开发人员，未来学家和资助者。"

#: retail/templates/slack.html:78
#: retail/templates/whitepaper_accesscode.html:44
#: retail/templates/whitepaper_new.html:111
msgid "Gitcoin will never share your email with anyone else."
msgstr "Gitcoin永远不会与其他任何人分享您的电子邮件。"

#: retail/templates/slack.html:84
msgid "Sign in here"
msgstr "在这里登录"

#: retail/templates/vision.html:39
msgid "We believe Blockchain is the TCP/IP of Money"
msgstr "我们相信Blockchain是Money的TCP / IP"

#: retail/templates/vision.html:47
msgid ""
"The internet changed the way we exchange information; Blockchain changes the"
" way we exchange value.."
msgstr "互联网改变了我们交换信息的方式;区块链改变了我们交换价值的方式.."

#: retail/templates/vision.html:48
msgid ""
"When the internet came along, p2p content changed the way the world "
"exchanged information; from our media, to our arts, to how we consume our "
"news."
msgstr "当互联网出现时，p2p内容改变了世界交换信息的方式;从我们的媒体，到我们的艺术，到我们如何消费我们的新闻。"

#: retail/templates/vision.html:49
msgid ""
"We believe that DLT (distributed ledger technology), especially Ethereum, "
"has the potential to change the way the world exchanges value.s"
msgstr "我们认为DLT（分布式分类帐技术），特别是以太坊，有可能改变世界交换价值的方式"

#: retail/templates/vision.html:50
msgid ""
"What changes will that portend for the world in the 21st century?  We think "
"that it could change the way we do purchases, make investments, and how we "
"think about work."
msgstr "这预示着21世纪世界会发生什么变化？我们认为它可以改变我们购买，投资以及我们如何思考工作的方式。"

#: retail/templates/vision.html:51
msgid ""
"We are at the beginning of a decades-long shift in how humanity exchanges "
"value in the network'd age."
msgstr "我们正处于数十年来人类在网络时代交换价值的转变的开始。"

#: retail/templates/vision.html:59
msgid "We Believe In Using Markets for Good"
msgstr "我们相信用好市场"

#: retail/templates/vision.html:67
msgid "Using markets for good"
msgstr "善用市场"

#: retail/templates/vision.html:68
msgid ""
"We belive that markets can be used to create good in the world;  Our network"
" is a rare 'triple win'; funders get work on demand; workers get more good "
"work; and Gitcoin builds a viable blockchain business on the core technology"
" underlying it all."
msgstr ""
"我们相信市场可以用来创造世界上的美好;我们的网络是罕见的“三赢”;资助者按需获得工作;工人得到更多好工作;并且Gitcoin在其所有核心技术上构建了一个可行的区块链业务。"

#: retail/templates/vision.html:72
msgid "We want to make sure it'll be easy to find good jobs in the future"
msgstr "我们希望确保将来很容易找到好工作"

#: retail/templates/vision.html:73
msgid ""
"We want to see a world where it's as easy for a developer to find a new job "
"as it is for an Uber driver to find a rider today.  By creating more "
"opportunity for developers, we hope to provide more leverage for developers "
"in the 21st century workplace."
msgstr ""
"我们希望看到一个世界，开发人员可以轻松找到新工作，因为优步司机今天可以找到骑手。通过为开发人员创造更多机会，我们希望为21世纪工作场所的开发人员提供更多的杠杆。"

#: retail/templates/vision.html:77
msgid "Digital Humanitarianism"
msgstr "数字人道主义"

#: retail/templates/vision.html:78
msgid ""
"In world that can sometimes seem uncertain, gloomy, indifferent, or even "
"distopian, our vision to embrace humanity's built in capacities of community"
" and value-creation in our networked future."
msgstr "在一个有时看起来不确定，阴郁，漠不关心甚至是反对的世界里，我们的愿景是在我们的网络化未来中拥抱人类建立的社区和价值创造能力。"

#: retail/templates/vision.html:87
msgid "We Believe Satisfying Work Is About More Than Just Money"
msgstr "我们相信满意的工作不仅仅是金钱"

#: retail/templates/vision.html:97
msgid "Blockchain will evolve rapidly over time"
msgstr "区块链将随着时间的推移迅速发展"

#: retail/templates/vision.html:98
msgid ""
"This is our best bet as to how the space is going to evolve. We're visual "
"thinkers; & by building a map of where we think the world going, we can map "
"out how Gitcoin can help"
msgstr "关于空间如何发展，这是我们最好的选择。我们是视觉思想家;通过建立我们认为世界发展的地图，我们可以绘制出Gitcoin如何提供帮助的地图"

#: retail/templates/vision.html:99
msgid ""
"WARNING: Much of this section is massively speculative; We don't *know* for "
"sure about any of this, but we think that by putting this timeline out into "
"the world we can inspire conversation in our community."
msgstr "警告：这一部分大部分是大量投机的;我们确实*不确定*，但我们认为通过将这个时间表推向世界，我们可以激发我们社区的对话。"

#: retail/templates/vision.html:105
msgid "Now"
msgstr "现在"

#: retail/templates/vision.html:107
msgid "Sharding / POS in research stage"
msgstr "研究阶段的Sharding / POS"

#: retail/templates/vision.html:108
msgid "Bear Market"
msgstr "熊市"

#: retail/templates/vision.html:109
msgid ""
"Gitcoin is doing some Revenue Testing (Tokenization, Secret Project, "
"CodeFund, Grants, Bounties)"
msgstr ""
"Gitcoin正在进行一些收入测试（Tokenization，Secret Project，CodeFund，Grants，Bounties）"

#: retail/templates/vision.html:113
msgid "1 Year out"
msgstr "1年了"

#: retail/templates/vision.html:115
msgid "Sharding / POS goes live."
msgstr "Sharding / POS上线。"

#: retail/templates/vision.html:116
msgid "Stablecoins are an accepted store of value."
msgstr "Stablecoins是一个公认的有价值的商店。"

#: retail/templates/vision.html:117
msgid "Sideways Market"
msgstr "横盘市场"

#: retail/templates/vision.html:118
msgid ""
"Some ICOs will launch / many will fail to get market traction / most ICOs "
"will fail altogether"
msgstr "一些ICO将推出/许多将无法获得市场牵引力/大多数ICO将完全失败"

#: retail/templates/vision.html:119
msgid "Consensys hits 1k people"
msgstr "Consensys击中1k人"

#: retail/templates/vision.html:120
msgid "Gitcoin has figured out a scalable Revenue model. Starting to scale."
msgstr "Gitcoin已经找到了可扩展的Revenue模型。开始扩大规模。"

#: retail/templates/vision.html:124
msgid "3 Years out"
msgstr "3年了"

#: retail/templates/vision.html:126
msgid "Ethereum hits 1 billion tx / day"
msgstr "以太坊每天达到10亿吨"

#: retail/templates/vision.html:127
msgid "The flippening happens"
msgstr "翻转发生了"

#: retail/templates/vision.html:128
msgid ""
"Blockchain disrupts the dollar for store of wealth for nation states. To "
"subvert sanctions at first and weaken the influence of he US dollar for "
"countries like Russia"
msgstr "区块链扰乱了美元，以便为民族国家储存财富。最初要破坏制裁，削弱美元对俄罗斯等国家的影响"

#: retail/templates/vision.html:129
msgid "Identity on blockchain becomes a very big deal"
msgstr "区块链上的身份变得非常重要"

#: retail/templates/vision.html:130
msgid "Megabull Market"
msgstr "Megabull市场"

#: retail/templates/vision.html:131
msgid "Consensys members use tokens everyday"
msgstr "Consensys会员每天使用代币"

#: retail/templates/vision.html:132
msgid "Gitcoin is a $20mm / year business"
msgstr "Gitcoin是一家年营业额为20万美元的公司"

#: retail/templates/vision.html:136
msgid "5 Years out"
msgstr "5年了"

#: retail/templates/vision.html:138
msgid ""
"It is as easy for a software developer to find work as it is for an Uber "
"driver to find a ride 10 years ago."
msgstr "软件开发人员很容易找到工作，因为优步驱动程序可以在10年前找到工作。"

#: retail/templates/vision.html:139
msgid "Gitcoin is a $50mm / year business."
msgstr "Gitcoin每年的营业额为50万美元。"

#: retail/templates/vision.html:143
msgid "10 Years out"
msgstr "10年了"

#: retail/templates/vision.html:145
#, python-format
msgid ""
"Whether or not ETH ‘wins’, cryptocurrency will be utilized for a non-trivial"
" amount of total currency transactions. (i.e. at least 10%% of total M1 "
"money supply)"
msgstr "无论ETH'获胜'，加密货币都将被用于非常重要的总货币交易。 （即至少M1货币供应量的10 %%）"

#: retail/templates/vision.html:152
msgid "Easy, right? ;)"
msgstr "容易，对吗？ ;）"

#: retail/templates/vision.html:163
msgid "Open Questions about the Web 3.0 Future"
msgstr "打开有关Web 3.0未来的问题"

#: retail/templates/vision.html:164
msgid ""
"We're not quite so sure about these parts of the blockchain-ized world."
msgstr "我们对区块链化世界的这些部分并不十分肯定。"

#: retail/templates/vision.html:174
msgid "Blockchain"
msgstr "Blockchain"

#: retail/templates/vision.html:175
msgid ""
"Will blockchain be in everyone's wallet (like the Web Browser), or will it "
"be hidden in the back? (like Linux)"
msgstr "区块链是否会出现在每个人的钱包中（如Web浏览器），还是隐藏在后面？ （比如Linux）"

#: retail/templates/vision.html:176
msgid ""
"What will Identity on web3 look like?  Will there be a dFb (decentralized "
"facebook), and if so, how will it differ from web 2.0 Facebook?"
msgstr "web3上的身份会是什么样子？是否会有dFb（分散的Facebook），如果是这样，它将如何与web 2.0 Facebook不同？"

#: retail/templates/vision.html:177
msgid ""
"What web3 wallet will everyone use? Will they use many?  What will the "
"marekt for wallets look like as the space matures?"
msgstr "每个人都会使用什么web3钱包？他们会用很多吗？当空间成熟时，钱包的marekt会是什么样子？"

#: retail/templates/vision.html:178
msgid "What will maturation/consolidation in the blockchain space look like?"
msgstr "区块链空间的成熟/整合会是什么样子？"

#: retail/templates/vision.html:186
msgid "OSS"
msgstr "OSS"

#: retail/templates/vision.html:187
msgid ""
"What is a scalable funding model for developers (esp OSS) in a blockchain "
"world?"
msgstr "什么是区块链世界中开发人员（esp OSS）的可扩展资金模型？"

#: retail/templates/vision.html:188
msgid "Can blockchain solve"
msgstr "区块链可以解决"

#: retail/templates/vision.html:189
msgid ""
"Is centralization of code hosting a problem?  What would a decentralized "
"code-collaboration tool look like?"
msgstr "托管问题的代码是否集中化？分散式代码协作工具会是什么样子？"

#: retail/templates/vision.html:197
msgid "The Future Of Work"
msgstr "工作的未来"

#: retail/templates/vision.html:198
msgid ""
"In a scenario in which the future of work moves onto the blockchain, how "
"will ancillary services (Retirement, Insurance, Health Care) works? "
msgstr "在未来工作进入区块链的情况下，辅助服务（退休，保险，医疗保健）将如何运作？"

#: retail/templates/vision.html:199
msgid "Are these government based, “employer” based, or none of the above?"
msgstr "这些政府是以“雇主”为基础，还是以上都不是？"

#: retail/templates/vision.html:200
msgid ""
"What will a mesh network of jobs look like?  How will work change in a many-"
"to-many working-relationship world?"
msgstr "网状工作网络会是什么样子？在多对多的工作关系世界中，工作将如何变化？"

#: retail/templates/vision.html:208
msgid ""
"Got input that can inform our vision?  Want to debate about this?  Want to "
"nerd out?"
msgstr "得到了可以告知我们愿景的输入？想辩论一下吗？想要书呆子？"

#: retail/templates/vision.html:209
msgid "GET IN TOUCH"
msgstr "保持联系"

#: retail/templates/vision.html:216
msgid "Want to see how Gitcoin is making our vision come true?"
msgstr "想了解Gitcoin如何让我们的愿景成真？"

#: retail/templates/vision.html:217
msgid "SEE OUR RESULTS"
msgstr "看看我们的结果"

#: retail/templates/whitepaper_accesscode.html:31
msgid "Got an access code?"
msgstr "有访问代码？"

#: retail/templates/whitepaper_accesscode.html:32
msgid "Good for you."
msgstr "对你有好处。"

#: retail/templates/whitepaper_accesscode.html:34
msgid "Please submit your info below for access to the draft whitepaper."
msgstr "请在下面提交您的信息，以便访问草稿白皮书。"

#: retail/templates/whitepaper_accesscode.html:47
msgid "Access Code"
msgstr "访问代码"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:33
msgid "Hey, you!"
msgstr "嘿，你！"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:35
msgid "Gitcoin is *not* a token."
msgstr "Gitcoin不是*令牌。"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:38
msgid "Gitcoin is a distributed group of individuals focused:"
msgstr "Gitcoin是一个分散的个人群体："

#: retail/templates/whitepaper_new.html:42
#, python-format
msgid ""
"on being <i>relentlessly mission driven</i>. <a href=\"%(missionurl)s\"> "
"(more on this here) </a>"
msgstr "在<i>无情地执行任务</ i>。 <a href=\"%(missionurl)s\">（此处更多内容）</a>"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:45
msgid ""
"on working with the <i>best repos</i> in web3..  <a "
"href=\"https://media.consensys.net/gitcoin-joins-consensys-announces-pilot-"
"projects-f5a0955de9d6\"> (more on this here) </a>"
msgstr ""
"使用web3中的<i>最佳回购</ i> .. <a href=\"https://media.consensys.net/gitcoin-joins-"
"consensys-announces-pilot-projects-f5a0955de9d6\">（更多关于这里）</a>"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:48
#, python-format
msgid ""
"on building the <i>best tools</i> for them...  <a href=\"%(toolboxurl)s\"> "
"(more on this here) </a>"
msgstr "为他们构建<i>最佳工具</ i> ... <a href=\"%(toolboxurl)s\">（更多相关内容）</a>"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:51
msgid ""
"over a <i>long term</i> time horizon..  <a "
"href=\"https://medium.com/gitcoin/blockchain-is-the-next-tcp-"
"ip-6663b62b5654\"> (more on this here) </a>"
msgstr ""
"超过<i>长期</ i>时间范围.. <a href=\"https://medium.com/gitcoin/blockchain-is-the-"
"next-tcp-ip-6663b62b5654\">（更多相关信息，请点击此处）</a>"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:54
msgid ""
"and doing <i>something historic</i> in the space.  <a "
"href=\"https://medium.com/gitcoin/playing-the-long-game-fbd78fb41de6\"> "
"(more on this here) </a>"
msgstr ""
"并在空间中做<i>历史性的</ i>。 <a href=\"https://medium.com/gitcoin/playing-the-long-"
"game-fbd78fb41de6\">（此处有更多内容）</a>"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:57
msgid "Quite Frankly..."
msgstr "很坦率地说..."

#: retail/templates/whitepaper_new.html:59
msgid ""
"The project hasn't really had time to participate in token related "
"activities."
msgstr "该项目没有真正的时间参与令牌相关的活动。"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:62
msgid "In fact, we're quite fatigued by the pervasiveness of tokens."
msgstr "事实上，我们对令牌的普遍性感到非常疲惫。"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:65
msgid ""
"Its exhausting to have to pay attention to all of the rumours, the drama, "
"the speculation."
msgstr "令人筋疲力尽的是要关注所有的谣言，戏剧，猜测。"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:68
msgid ""
"And there are *more worthwhile* uses of a completely-distributed trust-"
"management supercomputer like the Ethereum blockchain."
msgstr "并且有更多有价值的*使用完全分布式信任管理超级计算机，如以太坊区块链。"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:71
msgid ""
"So we're choosing to ignore it all (for now) and focusing on building stuff."
msgstr "所以我们选择忽略它（现在）并专注于构建东西。"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:73
msgid "But that could change.."
msgstr "但那可能会改变.."

#: retail/templates/whitepaper_new.html:75
msgid ""
"It is possible that one day there will be tokens or other digital assets "
"associated with the project.  Possible, but no promises."
msgstr "有一天可能会有与项目相关的令牌或其他数字资产。可能，但没有承诺。"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:77
msgid "Want to participate now?"
msgstr "想现在参加吗？"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:78
msgid "Some ways to get involved now:"
msgstr "现在涉及的一些方法："

#: retail/templates/whitepaper_new.html:81
msgid "Join the slack"
msgstr "加入懈怠"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:84
msgid "Follow the twitter"
msgstr "关注推特"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:87
msgid "Build something cool"
msgstr "建立一些很酷"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:90
msgid "Learn a new tool"
msgstr "学习一种新工具"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:93
msgid "Still want whitepaper access?"
msgstr "还想要白皮书访问吗？"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:95
msgid ""
"Please submit your info below to receive access to the whitepaper if/when "
"its available."
msgstr "如果可用，请在下面提交您的信息，以便能够访问白皮书。"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:95
msgid "Already have an access code?"
msgstr "已经有访问代码？"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:114
msgid "Interested as a"
msgstr "有兴趣的"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:118
msgid "Open Source Repo Maintainer"
msgstr "开源Repo维护者"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:119
msgid "Token Purchaser"
msgstr "令牌购买者"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:121
msgid "Advisor"
msgstr "顾问"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:125
msgid "Feel free to select more than one."
msgstr "随意选择多个。"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:130
msgid "Who are you?  What is your interest in the whitepaper?"
msgstr "你是谁？您对白皮书有何兴趣？"

#: retail/utils.py:228
msgid ""
"Gitcoin is transparent by design.  Here are some stats about our core bounty"
" product."
msgstr "Gitcoin设计透明。以下是我们的核心赏金产品的一些统计数据。"

#: retail/views.py:45
msgid ""
"Once we had merged in multiple language support from a bounty, it unblocked "
"the          path to all other translations, and what better way to get lots"
" of dif erent          translations than with bounties from our community? A"
" single tweet of publicity          and we had something like 20 language "
"requests, and 10 language pull requests. It’s been total magic."
msgstr ""
"一旦我们从赏金中融合了多种语言支持，它就畅通了所有其他翻译的路径，有什么更好的方式来获得大量不同的翻译，而不是来自我们社区的奖励？一条推文的推文，我们有20个语言请求和10个语言拉取请求。这是完全神奇的。"

#: retail/views.py:51
msgid ""
"​By design or not, there is an element of trust inherent within Gitcoin. "
"This isn’t          the bad kind of “trust” that we are all trying to move "
"away from in a centralized world,          but a much better sense of "
"community trust that gets established through the bounty process."
msgstr ""
"无论设计与否，Gitcoin都有一种内在的信任因素。这并不是我们都试图在集中化世界中摆脱的“信任”，而是通过赏金过程建立起来的更好的社区信任感。"

#: retail/views.py:56
msgid ""
"Gitcoin helps us to finally close out the issues we've been meaning to get "
"around to for too long"
msgstr "Gitcoin帮助我们最终解决了我们长期以来一直存在的问题"

#: retail/views.py:59
msgid ""
"uPort is still in the process of Open Sourcing all of our code, so Gitcoin "
"at the present moment,          helps uPort plant seeds within the growing "
"Ethereum developer community, that we expect will blossom          into "
"flourishing opportunities in the future. Put simply, as opposed to running "
"marketing campaign,          we can use bounties to stay present in front of"
" potential developers we want to engage with."
msgstr ""
"uPort仍然在开源所有代码的过程中，因此目前Gitcoin帮助uPort植物种子在不断发展的以太坊开发者社区中，我们期望它将在未来蓬勃发展。简而言之，与开展营销活动相反，我们可以使用赏金来留在我们想要参与的潜在开发者面前。"

#: retail/views.py:65
msgid ""
"Although we’ve only hired two developers, there is no doubt that we could "
"have sourced more.          Gitcoin has been the strongest hiring signal in "
"all of the hiring I’ve ever done."
msgstr "虽然我们只聘请了两位开发人员，但毫无疑问我们可以获得更多资源。在我所做的所有招聘中，Gitcoin一直是最强大的招聘信号。"

#: retail/views.py:69
msgid ""
"On a Friday I needed a front end done for a project due in 48 hours.  When "
"everyone I knew was busy,          gitcoiners were able to help me make my "
"deadline, with fast, affordable, & high quality work."
msgstr ""
"在星期五，我需要在48小时内完成一个项目的前端。当我认识的每个人都很忙的时候，gitcoiners能够通过快速，实惠和高质量的工作帮助我完成最后期限。"

#: retail/views.py:75
msgid ""
"A community at the intersection of blockchain and open source. A place for "
"developers to collaborate in a new system, where open source money builds in"
" monetization for open source repositories."
msgstr "区块链和开源交叉口的社区。开发人员在新系统中进行协作的地方，开源资金用于开源存储库的货币化。"

#: retail/views.py:86
msgid "Get the Latest Gitcoin News! Join Our Newsletter."
msgstr "获取最新的Gitcoin新闻！加入我们的时事通讯。"

#: retail/views.py:95
msgid ""
"When I found Gitcoin I was gladly surprised that it took one thing and did "
"it well.          It took the Ethereum tech and used it as a bridge to "
"technology with open source Jobs.           Even though Gitcoin is still in "
"it’s early stages, I think it’s filled with potential to grow."
msgstr ""
"当我发现Gitcoin时，我很高兴地感到惊讶，它花了一件事做得很好。它采用了以太坊技术，并将其用作开源工作技术的桥梁。即使Gitcoin还处于早期阶段，我认为它充满了成长的潜力。"

#: retail/views.py:100
msgid ""
" think the great thing about GitCoin is how easy it is for projects to reach"
" out to worldwide talent.          GitCoin helps to find people who have "
"time to contribute and increase speed of project development.          "
"Thanks to GitCoin a bunch of interesting OpenSource projects got my "
"attention!"
msgstr ""
"认为GitCoin的伟大之处在于项目接触全球人才是多么容易。 "
"GitCoin帮助找到有时间贡献并提高项目开发速度的人。感谢GitCoin，一些有趣的OpenSource项目引起了我的注意！"

#: retail/views.py:105
msgid ""
"The bounty process with Gitcoin is pretty amazing.  Just go on the website, "
"find an issue you can          work on, you claim it.  All you do then is "
"submit your code to Github, get the code merged.           Once it’s merged,"
" the smart contract kicks in and sends the money to your Ethereum account."
"           The whole process is pretty smooth.  There’s a giant slack "
"community.  It puts the freelance          market back in the hands of the "
"community!"
msgstr ""
"使用Gitcoin的赏金过程非常惊人。只需访问网站，找到您可以处理的问题，即可申请。您所做的就是将代码提交给Github，合并代码。一旦合并，智能合约就会启动并将资金汇入您的以太坊账户。整个过程非常顺利。这里有一个庞大的社区。它将自由市场重新置于社区之手！"

#: retail/views.py:112
msgid ""
"I really like Gitcoin because it’s allowed me to get involved in some really"
" interesting          Open Source Projects.  I’ve written code for "
"MyEtherWallet and Gitcoin itself.           I think Gitcoin is becoming a "
"great asset for the Ethereum ecosystem."
msgstr ""
"我非常喜欢Gitcoin，因为它允许我参与一些非常有趣的开源项目。我为MyEtherWallet和Gitcoin本身编写了代码。我认为Gitcoin正在成为以太坊生态系统的重要资产。"

#: retail/views.py:117
msgid ""
"I came across Gitcoin 3 months ago.  I was hearing lots of ideas about "
"projects involving          cryptocurrencies, and I kept thinking \"what "
"about open source projects?\".  I see Gitcoin as          the next level of "
"freelance, where you can not only help repos on Github, but get money out of"
"          it.  It is that simple and it works."
msgstr ""
"我3个月前遇到过Gitcoin。我听到很多关于加密货币项目的想法，我一直在想“开源项目怎么样？”。我认为Gitcoin是下一级自由职业者，你不仅可以帮助回购Github，还可以从中获取资金。它就这么简单而且有效。"

#: retail/views.py:123
msgid ""
"I'm in love with Gitcoin. It isn't only a platform, it's a community that "
"gives me the          opportunity to open my network and work with amazing "
"top technology projects and earn some          money in a way I'm visible to"
" the dev community and work opportunities. Open source is amazing,          "
"and is even better to make a living from it, I think is the future of "
"development."
msgstr ""
"我爱上了Gitcoin。它不仅是一个平台，它还是一个社区，让我有机会打开我的网络并与令人惊叹的顶级技术项目合作，并以我对开发社区和工作机会可见的方式赚取一些钱。开源是惊人的，用它来谋生更好，我认为是发展的未来。"

#: retail/views.py:131
msgid ""
"A community for developers to collaborate and monetize their skills while "
"working         on Open Source projects through bounties."
msgstr "一个社区，供开发人员通过赏金在开源项目中进行协作和货币化。"

#: retail/views.py:206
msgid " Open Source Opportunities"
msgstr "开源机会"

#: retail/views.py:210
msgid "Be the first to find out about newly posted bounties."
msgstr "成为第一个发现新发布的赏金的人。"

#: retail/views.py:351
msgid "Gitcoin is a mission-driven organization."
msgstr "Gitcoin是一个以任务为导向的组织。"

#: retail/views.py:352
msgid "Our mission is to grow open source."
msgstr "我们的使命是发展开源。"

#: retail/views.py:365
msgid "Gitcoin's Vision for a Web3 World"
msgstr "Gitcoin对Web3世界的愿景"

#: retail/views.py:366
msgid ""
"Gitcoin's Vision for a web3 world is to make it easy for developers to find "
"paid work in open source."
msgstr "Gitcoin对web3世界的愿景是让开发人员能够轻松地在开源中找到付费工作。"

#: retail/views.py:430
msgid ""
"I am a developer, I want build more Open Source Software. Where can I start?"
msgstr "我是开发人员，我想构建更多的开源软件。我在哪里可以开始？"

#: retail/views.py:431
msgid ""
"The <a href=https://gitcoin.co/explorer>Funded Issue Explorer</a> contains a"
" handful of issues that are ready to be paid out as soon as they are turned "
"around. Check out the developer guide at <a "
"href=https://gitcoin.co/help/dev>https://gitcoin.co/help/dev</a>."
msgstr ""
"<a href=https://gitcoin.co/explorer>资助问题资源管理器</a>包含一些问题，这些问题可以在转换后立即支付。查看<a "
"href=https://gitcoin.co/help/dev> https://gitcoin.co/help/dev </a>上的开发者指南。"

#: retail/views.py:434
msgid "I am a repo maintainer.  How do I get started?"
msgstr "我是一名回购维护者。我该如何开始？"

#: retail/views.py:435
msgid ""
"The best way to get started is to post a funded issue on a task you need "
"done.  Check out the repo maintainers guide at <a "
"href=https://gitcoin.co/help/repo>https://gitcoin.co/help/repo</a>."
msgstr ""
"入门的最佳方式是将资金问题发布到您需要完成的任务上。查看<a href=https://gitcoin.co/help/repo> "
"https://gitcoin.co/help/repo </a>上的repo维护者指南。"

#: retail/views.py:438
msgid "What tokens does Gitcoin support?"
msgstr "Gitcoin支持哪些令牌？"

#: retail/views.py:439
msgid ""
"Gitcoin supports Ether and all ERC20 tokens.  If the token you'd like to use"
" is Ethereum based, then Gitcoin supports it."
msgstr "Gitcoin支持以太网和所有ERC20令牌。如果您要使用的令牌是基于以太坊的，那么Gitcoin支持它。"

#: retail/views.py:442
msgid "What kind of issues are fundable?"
msgstr "什么样的问题可以资助？"

#: retail/views.py:443
msgid ""
"\n"
"\n"
"    <p class=\"c5\"><span class=\"c4 c0\">Gitcoin supports bug, feature, and security funded issues. &nbsp;Any issue that you need done is a good candidate for a funded issue, provided that:</span></p><ul class=\"c13 lst-kix_twl0y342ii52-0 start\"><li class=\"c5 c11\"><span class=\"c4 c0\">It&rsquo;s open today.</span></li><li class=\"c5 c11\"><span class=\"c4 c0\">The repo README clearly enumerates how a new developer should get set up to contribute.</span></li><li class=\"c5 c11\"><span class=\"c4 c0\">The task is well defined.</span></li><li class=\"c5 c11\"><span class=\"c4 c0\">The end-state of the task is well defined.</span></li><li class=\"c5 c11\"><span class=\"c4 c0\">The pricing of the task reflects (market rate * complexity) of the task.</span></li><li class=\"c5 c11\"><span class=\"c4 c0\">The issue is on the roadmap, but does not block other work.</span></li></ul><p class=\"c5 c6\"><span class=\"c4 c0\"></span></p><p class=\"c5\"><span class=\"c4 c0\">To get started with funded issues today, it might be good to start small. &nbsp;Is there a small bug that needs fixed? &nbsp;An issue that&rsquo;s been open for a while that no one is tackling? &nbsp;An administrative task?</span></p>\n"
"\n"
"\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<p class =“c5”> <span class =“c4 c0”> Gitcoin支持错误，功能和安全资助的问题。 ＆nbsp;您需要完成的任何问题都是资助问题的良好候选人，前提是：</ span> </ p> <ul class =“c13 lst-kix_twl0y342ii52-0 start”> <li class =“c5 c11” > <span class =“c4 c0”>它今天开放。</ span> </ li> <li class =“c5 c11”> <span class =“c4 c0”> repo README清楚地列举了一个新的开发人员应该设置为贡献。</ span> </ li> <li class =“c5 c11”> <span class =“c4 c0”>任务已明确定义。</ span> </ li> <li class =“c5 c11”> <span class =“c4 c0”>任务的最终状态定义明确。</ span> </ li> <li class =“c5 c11”> <span class =“c4 c0“>任务的定价反映了任务的（市场费率*复杂性）。</ span> </ li> <li class =”c5 c11“> <span class =”c4 c0“>问题在于路线图，但不阻止其他工作。</ span> </ li> </ ul> <p class =“c5 c6”> <span class =“c4 c0”> </ span> </ p> <p class =“c5”> <span class =“c4 c0”>要开始今天的资助问题，从小处着手可能会很好。 ＆nbsp;是否有需要修复的小错误？ ＆nbsp;一段时间没有人正在解决的问题？ ＆nbsp;管理任务？</ span> </ p>"

#: retail/views.py:451
msgid "Whats the difference between tips & funded issues?"
msgstr "提示和资助问题之间的区别是什么？"

#: retail/views.py:452
msgid ""
"\n"
"\n"
"<p>\n"
"<strong>A tip</strong> is a tool to send ether or any ethereum token to any github account.  The flow for tips looks like this:\n"
"</p><p>\n"
"> Send (party 1) => receive (party 2)\n"
"</p><p>\n"
"\n"
"<strong>Funded Issues</strong> are a way to fund open source features, bugs, or security bounties.  The flow for funded issues looks like this:\n"
"</p><p>\n"
"\n"
">  Fund Issue (party 1) => claim funds  (party 2) => accept (party 1)\n"
"</p>\n"
"\n"
"\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<P>\n"
"<strong>提示</ strong>是将以太币或任何以太币令牌发送到任何github帐户的工具。提示流程如下所示：\n"
"</ p> <p>\n"
">发送（派对1）=>接收（派对2）\n"
"</ p> <p>\n"
"\n"
"<strong>资助问题</ strong>是资助开源功能，错误或安全奖励的一种方式。资助问题的流程如下：\n"
"</ p> <p>\n"
"\n"
">基金发行（第1方）=>理赔基金（第2方）=>接受（第1方）\n"
"</ p>"

#: retail/views.py:470
msgid "What kind of contributors are successful on the Gitcoin network?"
msgstr "什么样的贡献者在Gitcoin网络上取得了成功？"

#: retail/views.py:471
msgid ""
"\n"
"\n"
"<p>\n"
"If you have an issues board that needs triaged, read on..\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"If you would like to recruit engineers to help work on your repo, read on..\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"If you want to create value, and receive Ether tokens in return, read on..\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"If you are looking for a quick win, an easy buck, or to promote something, please turn around.\n"
"</p>\n"
"\n"
"<p>\n"
"We value communication that is:\n"
"</p>\n"
"\n"
"<ul>\n"
"<li>\n"
"    Collaborative\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    Intellectual & Intellectually Honest\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    Humble\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    Empathetic\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    Pragmatic\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    Stress reducing\n"
"</li>\n"
"</ul>\n"
"\n"
"<p>\n"
"Here are some of our values\n"
"</p>\n"
"<ul>\n"
"<li>\n"
"    Show, don't tell\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    Give first\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"     Be thoughtful & direct\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"     Be credible\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"     Challenge the status quo and be willing to be challenged\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"     Create delightful experiences\n"
"</li>\n"
"</ul>\n"
"\n"
"\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<P>\n"
"如果您有需要分类的问题板，请继续阅读..\n"
"</ p>\n"
"<P>\n"
"如果您想招聘工程师来帮助处理您的回购，请继续阅读..\n"
"</ p>\n"
"<P>\n"
"如果您想创造价值，并获得以太币代币作为回报，请继续阅读..\n"
"</ p>\n"
"<P>\n"
"如果您正在寻找快速获胜，轻松降价或促销，请转身。\n"
"</ p>\n"
"\n"
"<P>\n"
"我们重视沟通：\n"
"</ p>\n"
"\n"
"<UL>\n"
"<LI>\n"
"    共同\n"
"</ LI>\n"
"<LI>\n"
"    知识分子和知识分子诚实\n"
"</ LI>\n"
"<LI>\n"
"    谦卑\n"
"</ LI>\n"
"<LI>\n"
"    感情移入的\n"
"</ LI>\n"
"<LI>\n"
"    务实\n"
"</ LI>\n"
"<LI>\n"
"    压力减轻\n"
"</ LI>\n"
"</ UL>\n"
"\n"
"<P>\n"
"以下是我们的一些价值观\n"
"</ p>\n"
"<UL>\n"
"<LI>\n"
"    显示，不要告诉\n"
"</ LI>\n"
"<LI>\n"
"    先给\n"
"</ LI>\n"
"<LI>\n"
"     要有思想和直接\n"
"</ LI>\n"
"<LI>\n"
"     要可信\n"
"</ LI>\n"
"<LI>\n"
"     挑战现状并愿意接受挑战\n"
"</ LI>\n"
"<LI>\n"
"     创造愉快的体验\n"
"</ LI>\n"
"</ UL>"

#: retail/views.py:539
msgid ""
"I received a notification about tip / funded issue, but I can't process it."
"  Help!"
msgstr "我收到了有关小费/资助问题的通知，但我无法处理。帮帮我！"

#: retail/views.py:540
msgid ""
"We'd love to help!  Please email <a "
"href='mailto:founders@gitcoin.co'>founders@gitcoin.co</a> or join <a "
"href=/slack>Gitcoin Community Slack</a>."
msgstr ""
"我们很乐意帮忙！请发送电子邮件至<a href='mailto:founders@gitcoin.co'> founders@gitcoin.co "
"</a>或加入<a href=/slack> Gitcoin Community Slack </a>。"

#: retail/views.py:543
msgid ""
"Am I allowed to place bounties on projects I don't contribute to or own?"
msgstr "我是否可以将奖金放在我没有贡献或拥有的项目上？"

#: retail/views.py:544
msgid ""
"TLDR: Yes you are.  But as OSS devs ourselves, our experience has been that "
"if you want to get the product you work on merged into the upstream, you "
"will need to work with the contributors or owners of that repo.  If not, you"
" can always fork a repo and run your own roadmap."
msgstr ""
"TLDR：是的，你是。但是，由于OSS开发自己，我们的经验是，如果您希望将您合作的产品合并到上游，您将需要与该回购的贡献者或所有者合作。如果没有，您可以随时分配回购并运行自己的路线图。"

#: retail/views.py:547
msgid "I started work on a bounty but someone else has too.  Who gets it?"
msgstr "我开始研究赏金，但其他人也有。谁得到了它？"

#: retail/views.py:548
msgid ""
"As a general rule, we tend to treat the person who 'started work' first as "
"having precedence over the issue.  The parties involved are all welcome to "
"work together to split the bounty or come to some other agreement, but if an"
" agreement is uanble to be made, then the first person to start work will "
"have first shot at the bounty."
msgstr ""
"作为一般规则，我们倾向于首先将“开始工作”的人视为优先于该问题。欢迎有关各方共同努力分割赏金或达成其他协议，但如果无法达成协议，那么第一个开始工作的人将首先获得赏金。"

#: retail/views.py:553
msgid "Is Gitcoin open source?"
msgstr "Gitcoin是开源的吗？"

#: retail/views.py:554
msgid ""
"Yes, all of Gitcoin's core software systems are open source and available at"
" <a href=https://github.com/gitcoinco/>https://github.com/gitcoinco/</a>.  "
"Please see the liscense.txt file in each repo for more details."
msgstr ""
"是的，Gitcoin的所有核心软件系统都是开源的，可以在<a href=https://github.com/gitcoinco/> "
"https://github.com/gitcoinco/ </a>上找到。有关更多详细信息，请参阅每个仓库中的liscense.txt文件。"

#: retail/views.py:557
msgid "Is a token distribution event planned for Gitcoin?"
msgstr "是否为Gitcoin计划了令牌分发活动？"

#: retail/views.py:558
msgid ""
"\n"
"<p>Gitcoin Core is considering doing a token distribution event (TDI), but at the time is focused first and foremost on providing value in Open Source Software&nbsp;in a lean way.</p>\n"
"<p>To find out more about a possible upcoming token distribution event,&nbsp;check out&nbsp;<a href=\"https://gitcoin.co/whitepaper\">https://gitcoin.co/whitepaper</a></p>\n"
"<p>&nbsp;</p>            "
msgstr ""
"\n"
"<p> Gitcoin Core正在考虑进行令牌分发活动（TDI），但当时首要关注的是以精益方式提供开源软件的价值。</ p>\n"
"<p>要了解有关可能即将发生的令牌分发活动的详情，请查看<a href=\"https://gitcoin.co/whitepaper\"> https://gitcoin.co/whitepaper </a> < / p>\n"
"<P>＆NBSP; </ P>"

#: retail/views.py:564
msgid "What is the difference between Gitcoin and Gitcoin Core?"
msgstr "Gitcoin和Gitcoin Core有什么区别？"

#: retail/views.py:565
msgid ""
"\n"
"Gitcoin Core LLC is the legal entity that manages the software development of the Gitcoin Network (Gitcoin).\n"
"\n"
"The Gitcoin Network is a series of smart contracts that helps Grow Open Source, but enabling developers to easily post and manage funded issues.            "
msgstr ""
"\n"
"Gitcoin Core LLC是管理Gitcoin Network（Gitcoin）软件开发的法人实体。\n"
"\n"
"Gitcoin Network是一系列智能合约，有助于成长开源，但使开发人员能够轻松发布和管理受资助的问题。"

#: retail/views.py:571
msgid "Who is the team at Gitcoin Core?"
msgstr "谁是Gitcoin Core的团队？"

#: retail/views.py:572
msgid ""
"\n"
"<p>The founder is <a href=\"https://linkedin.com/in/owocki\">Kevin Owocki</a>, a technologist from the Boulder Colorado tech scene. &nbsp; &nbsp;Kevin&nbsp;has a BS in Computer Science, 15 years experience in Open Source Software and Technology Startups. He is a volunteer in the Boulder Community for several community organizations, and an avid open source developer. His work has been featured in&nbsp;<a href=\"http://techcrunch.com/2011/02/10/group-dating-startup-ignighter-raises-3-million/\">TechCrunch</a>,&nbsp;<a href=\"http://www.cnn.com/2011/BUSINESS/03/29/india.online.matchmaking/\">CNN</a>,&nbsp;<a href=\"http://www.inc.com/30under30/2011/profile-adam-sachs-kevin-owocki-and-dan-osit-founders-ignighter.html\">Inc Magazine</a>,&nbsp;<a href=\"http://www.nytimes.com/2011/02/20/business/20ignite.html?_r=4&amp;amp;pagewanted=1&amp;amp;ref=business\">The New York Times</a>,&nbsp;<a href=\"http://boingboing.net/2011/09/24/tosamend-turn-all-online-i-agree-buttons-into-negotiations.html\">BoingBoing</a>,&nbsp;<a href=\"http://www.wired.com/2015/12/kevin-owocki-adblock-to-bitcoin/\">WIRED</a>,&nbsp;<a href=\"https://www.forbes.com/sites/amycastor/2017/08/31/toothpick-takes-top-prize-in-silicon-beach-ethereum-hackathon/#6bf23b7452ad\">Forbes</a>, and&nbsp;<a href=\"http://www.techdigest.tv/2007/08/super_mario_get_1.html\">TechDigest</a>.</p>\n"
"<p><strong>Gitcoin</strong>&nbsp;was borne of the community in Boulder Colorado's thriving tech scene. One of the most amazing things about the Boulder community is the #givefirst mantra. The founding team has built their careers off of advice, mentorship, and relationships in the local tech community. &nbsp;</p>\n"
"\n"
"<p>We are hiring.  If you want to join the team, <a href=mailto:founders@gitcoin.co>email us</a>.\n"
"\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<p>创始人是<a href=\"https://linkedin.com/in/owocki\"> Kevin Owocki </a>，他是科罗拉多州博尔德科技界的技术专家。 ＆NBSP; ＆nbsp; Kevin拥有计算机科学学士学位，在开源软件和技术初创公司拥有15年经验。他是多个社区组织的博尔德社区志愿者，也是一个狂热的开源开发人员。他的作品已在<a href=\"http://techcrunch.com/2011/02/10/group-dating-startup-ignighter-raises-3-million/\"> TechCrunch </a>中展示，＆nbsp; <a href=\"http://www.cnn.com/2011/BUSINESS/03/29/india.online.matchmaking/\"> CNN </a>，＆nbsp; <a href =“http：// www。 inc.com/30under30/2011/profile-adam-sachs-kevin-owocki-and-dan-osit-founders-ignighter.html\">Inc Magazine </a>，＆nbsp; <a href =“http：// www .nytimes.com / 2011/02/20 / business / 20ignite.html？_r = 4＆amp; amp; pagewanted = 1＆amp; amp; ref = business“>纽约时报</a>，＆nbsp; <a href =” http://boingboing.net/2011/09/24/tosamend-turn-all-online-i-agree-buttons-into-negotiations.html\"> BoingBoing </a>，＆nbsp; <a href =“http： //www.wired.com/2015/12/kevin-owocki-adblock-to-bitcoin/\">WIRED </a>，＆nbsp; <a href =“https://www.forbes.com/sites/amycastor / 2017/08/31 / toothpick-take-top-prize-in-silicon-beach-ethereum-hackathon /＃6bf23b7452ad“>福布斯</a>，＆nbsp; <a href =”http：//www.techdigest。电视/ 2007/08 / super_mario_get_1.html“> TechDigest </A>。</ p>\n"
"<p> <strong> Gitcoin </ strong>＆nbsp;在博尔德科罗拉多州蓬勃发展的科技舞台上得到了社区的认可。关于博尔德社区最神奇的事情之一是#givefirst口头禅。创始团队通过当地科技界的建议，指导和关系建立了自己的职业生涯。 ＆NBSP; </ P>\n"
"\n"
"<p>我们正在招聘。如果您想加入该团队，请<a href=mailto:founders@gitcoin.co>给我们发送电子邮件</a>。"

#: retail/views.py:581
msgid "What is the mission of Gitcoin Core?"
msgstr "Gitcoin Core的使命是什么？"

#: retail/views.py:582
msgid ""
"\n"
"The mission of Gitcoin is \"Grow Open Source\".\n"
"\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"Gitcoin的使命是“成长开源”。"

#: retail/views.py:588
msgid "How can I stay in touch with project updates?"
msgstr "我如何与项目更新保持联系？"

#: retail/views.py:589
msgid ""
"\n"
"The best way to stay in touch is to\n"
"\n"
"<ul>\n"
"<li>\n"
"    <a href=\"/#mailchimp\">Subscribe to the mailing list</a>\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    <a href=\"/twitter\">Follow the project on twitter</a>\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    <a href=\"/slack\">Join the slack channel</a>\n"
"</li>\n"
"\n"
"</ul>\n"
"\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"保持联系的最佳方式是\n"
"\n"
"<UL>\n"
"<LI>\n"
"    <a href=\"/#mailchimp\">订阅邮件列表</a>\n"
"</ LI>\n"
"<LI>\n"
"    <a href=\"/twitter\">在Twitter上关注该项目</a>\n"
"</ LI>\n"
"<LI>\n"
"    <a href=\"/slack\">加入闲聊频道</a>\n"
"</ LI>\n"
"\n"
"</ UL>"

#: retail/views.py:611
msgid ""
"What is the difference between Gitcoin and centralized hiring websites?"
msgstr "Gitcoin和集中招聘网站有什么区别？"

#: retail/views.py:612
msgid ""
"\n"
"<p>There are many successful centralized hiring resources available on the web. &nbsp;Because these platforms were an&nbsp;efficient way to source, select, and manage a global workforce , millions of dollars was&nbsp;processed through these systems every day.</p>\n"
"<p>Gitcoin takes the value that flows through these system, and makes it more efficient and fair. &nbsp;Gitcoin is a distributed network of smart contracts, based upon Ethereum, that aims to solve problems with centralized hiring resources, namely by</p>\n"
"<ul>\n"
"<li>being more open,</li>\n"
"<li>being more fair,</li>\n"
"<li>being more efficient,</li>\n"
"<li>being easier to use.</li>\n"
"<li>leveraging a global workforce,</li>\n"
"<li>cutting out the middlemen,</li>\n"
"</ul>\n"
"<p>When Sir Tim Berners-Lee first invented the World Wide Web in the late 1980s&nbsp;to make information sharing on the Internet easier, he did something very important. He specified an open protocol, the Hypertext Transfer Protocol or HTTP, that anyone could use to make information available and to access such information. &nbsp;</p>\n"
"<p>Gitcoin is similarly built on an open protocol of smart contracts.</p>\n"
"<p>By specifying a&nbsp;protocol, Tim Berners-Lee opened the way for anyone to build software, so-called web servers and browsers that would be compatible with this protocol. &nbsp; By specifying an open source protocol for Funding Issues and software development scoping &amp; payment, the Gitcoin Core team hopes to similarly inspire a generation of inventions in 21st century software.</p>\n"
"<p>\n"
"To learn more about blockchain, please checkout <a href=\"{}\">this video about web3</a> or the <a href=\"https://github.com/gitcoinco/gitcoinco/issues?q=is%3Aissue+is%3Aopen+label%3Ahelp\">Github Issues board</a>\n"
"</p>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<p>网上有许多成功的集中招聘资源。 ＆nbsp;由于这些平台是采购，选择和管理全球员工队伍的有效方式，因此每天都会通过这些系统处理数百万美元。</ p>\n"
"<p> Gitcoin获取流经这些系统的价值，并使其更加高效和公平。 ＆nbsp; Gitcoin是一个基于以太坊的智能合约分布式网络，旨在通过集中的招聘资源解决问题，即</ p>\n"
"<UL>\n"
"<li>更开放，</ li>\n"
"<li>更公平，</ li>\n"
"<li>效率更高，</ li>\n"
"<li>更容易使用。</ li>\n"
"<li>利用全球员工队伍，</ li>\n"
"<li>切断中间人，</ li>\n"
"</ UL>\n"
"<p>当Tim Berners-Lee爵士在20世纪80年代末首次发明万维网时，为了使互联网上的信息共享更加容易，他做了一件非常重要的事情。他指定了一个开放协议，即超文本传输​​协议或HTTP，任何人都可以用它来提供信息并访问这些信息。 ＆NBSP; </ P>\n"
"<p> Gitcoin同样建立在智能合约的开放协议之上。</ p>\n"
"<p>通过指定协议，Tim Berners-Lee为任何人开辟了开辟道路的道路，即所谓的Web服务器和浏览器，它们将与此协议兼容。 ＆NBSP;通过为Funding Issues和软件开发范围指定开源协议＆amp;支付，Gitcoin核心团队希望同样激发21世纪软件的一代发明。</ p>\n"
"<P>\n"
"要了解有关区块链的更多信息，请查看<a href=\"{}\">此有关web3的视频</a>或<a href =“https://github.com/gitcoinco/gitcoinco/issues?q=is% 3Aissue +是％3Aopen + label％3Ahelp“> Github问题板</a>\n"
"</ p>"

#: retail/views.py:632
msgid "Why do I need metamask?"
msgstr "为什么我需要元掩码？"

#: retail/views.py:633
msgid ""
"\n"
"<p>\n"
"You need <a href=\"https://metamask.io/\">Metamask</a> in order to use Gitcoin.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"\n"
"Metamask turns google chrome into a Web3 Browser.   Web3 is powerful because it lets websites retrieve data from the blockchain, and lets users securely manage identity.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"\n"
"In contrast to web2 where third parties own your data, in web3 you own your data and you are always in control.  On web3, your data is secured on the blockchain, which means that no one can ever freeze your assets or censor you.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"\n"
"Download Metamask <a href=\"https://metamask.io/\">here</a> today.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"To learn more about Metamask, please checkout <a href=\"{}\">this video about web3</a> or the <a href=\"https://github.com/gitcoinco/gitcoinco/issues?q=is%3Aissue+is%3Aopen+label%3Ahelp\">Github Issues board</a>\n"
"</p>\n"
"\n"
"           "
msgstr ""
"\n"
"<P>\n"
"您需要<a href=\"https://metamask.io/\"> Metamask </a>才能使用Gitcoin。\n"
"</ p>\n"
"<P>\n"
"\n"
"Metamask将谷歌浏览器转换为Web3浏览器。 Web3功能强大，因为它允许网站从区块链中检索数据，并允许用户安全地管理身份。\n"
"</ p>\n"
"<P>\n"
"\n"
"与第三方拥有您的数据的web2相比，在web3中您拥有自己的数据并且始终处于控制之中。在web3上，您的数据在区块链上受到保护，这意味着没有人可以冻结您的资产或审查您。\n"
"</ p>\n"
"<P>\n"
"\n"
"立即下载Metamask <a href=\"https://metamask.io/\">此处</a>。\n"
"</ p>\n"
"<P>\n"
"要了解有关Metamask的更多信息，请查看<a href=\"{}\">此视频关于web3 </a>或<a href =“https://github.com/gitcoinco/gitcoinco/issues?q=is% 3Aissue +是％3Aopen + label％3Ahelp“> Github问题板</a>\n"
"</ p>"

#: retail/views.py:656
msgid "Why do I need to pay gas?"
msgstr "为什么我需要支付天然气？"

#: retail/views.py:657
msgid ""
"\n"
"<p>\n"
"\"Gas\" is the name for a special unit used in Ethereum. It measures how much \"work\" an action or set of actions takes to perform (for example, storing data in a smart contract).\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"The reason gas is important is that it helps to ensure an appropriate fee is being paid by transactions submitted to the network. By requiring that a transaction pay for each operation it performs (or causes a contract to perform), we ensure that network doesn't become bogged down with performing a lot of intensive work that isn't valuable to anyone.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"Gas fees are paid to the maintainers of the Ethereum network, in return for securing all of the Ether and Ethereum-based transactions in the world.  Gas fees are not paid to Gitcoin Core directly or indirectly.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"To learn more about gas, pleaes checkout the <a href=\"https://github.com/gitcoinco/gitcoinco/issues?q=is%3Aissue+is%3Aopen+label%3Ahelp\">Github Issues board</a>\n"
"</p>\n"
"           "
msgstr ""
"\n"
"<P>\n"
"“Gas”是以太坊中使用的特殊单位的名称。它测量一个动作或一组动作执行的“工作”程度（例如，将数据存储在智能合约中）。\n"
"</ p>\n"
"<P>\n"
"天然气的重要性在于它有助于确保提交给网络的交易支付适当的费用。通过要求交易支付其执行的每项操作（或导致合同执行），我们确保网络不会因执行大量对任何人都没有价值的密集工作而陷入困境。\n"
"</ p>\n"
"<P>\n"
"向以太坊网络的维护者支付燃气费，以换取全球所有基于以太网和以太坊的交易。不直接或间接向Gitcoin Core支付燃气费。\n"
"</ p>\n"
"<P>\n"
"要了解有关天然气的更多信息，请查看<a href=\"https://github.com/gitcoinco/gitcoinco/issues?q=is%3Aissue+is%3Aopen+label%3Ahelp\"> Github问题板</a>\n"
"</ p>"

#: retail/views.py:673
msgid "What are the advanages of Ethereum based applications?"
msgstr "基于以太坊的应用程序有哪些优势？"

#: retail/views.py:674
msgid ""
"\n"
"Here are some of the advantages of Ethereum based applications:\n"
"<ul>\n"
"<li>\n"
"    Lower (or no) fees\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    No middlemen\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    No third party owns or can sell your data\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    No international conversion fees\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    Get paid in protocol, utility, or application tokens; not just cash.\n"
"</li>\n"
"</ul>\n"
"<p>\n"
"To learn more about Ethereum based apps, please checkout <a href=\"{}\">this video about web3</a> or the <a href=\"https://github.com/gitcoinco/gitcoinco/issues?q=is%3Aissue+is%3Aopen+label%3Ahelp\">Github Issues board</a>\n"
"</p>\n"
"\n"
"\n"
"           "
msgstr ""
"\n"
"以下是基于以太坊的应用程序的一些优点：\n"
"<UL>\n"
"<LI>\n"
"    费用较低（或没有）\n"
"</ LI>\n"
"<LI>\n"
"    没有中间人\n"
"</ LI>\n"
"<LI>\n"
"    没有第三方拥有或可以出售您的数据\n"
"</ LI>\n"
"<LI>\n"
"    没有国际转换费\n"
"</ LI>\n"
"<LI>\n"
"    通过协议，实用程序或应用程序令牌获得报酬;不只是现金。\n"
"</ LI>\n"
"</ UL>\n"
"<P>\n"
"要了解有关基于以太坊的应用的更多信息，请查看<a href=\"{}\">此有关web3的视频</a>或<a href =“https://github.com/gitcoinco/gitcoinco/issues?q=是％3Aissue +是％3Aopen + label％3Ahelp“> Github问题板</a>\n"
"</ p>"

#: retail/views.py:701
msgid "I still dont get it.  Help!"
msgstr "我还是不明白。帮帮我！"

#: retail/views.py:702
msgid ""
"\n"
"We want to nerd out with you a little bit more.  <a href=\"/slack\">Join the Gitcoin Slack Community</a> and let's talk.\n"
"\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"我们想和你多一点书呆子。 <a href=\"/slack\">加入Gitcoin Slack社区</a>，让我们聊聊吧。\n"

#: retail/views.py:714
msgid "Leverage Gitcoin’s Firehose of Talent to Do More Faster"
msgstr "利用Gitcoin的Firehose of Talent来做得更快"

#: retail/views.py:718
msgid "How to Price Work on Gitcoin"
msgstr "如何对Gitcoin进行定价"

#: retail/views.py:722
msgid "Post a Bounty in 90 Seconds"
msgstr "在90秒内发布赏金"

#: retail/views.py:726
msgid "Send a Tip to any Github user in 60 seconds"
msgstr "在60秒内向任何Github用户发送提示"

#: retail/views.py:730
msgid "How To Build A Contributor Friendly Project"
msgstr "如何建立一个贡献者友好项目"

#: retail/views.py:734
msgid "Fund An Issue on Gitcoin!"
msgstr "资助Gitcoin的问题！"

#: retail/views.py:738
msgid "Getting Started With Gitcoin"
msgstr "Gitcoin入门"

#: retail/views.py:798
msgid "Presskit"
msgstr "新闻资料袋"

#: retail/views.py:921
msgid "You must provide an email address"
msgstr "您必须提供电子邮件地址"

#: retail/views.py:923
msgid "Your invite has been sent."
msgstr "您的邀请已被发送。"

#: retail/views.py:931
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: retail/views.py:934
msgid "Invalid email"
msgstr "不合规电邮"

#: retail/views.py:950
msgid "You must provide the following fields: "
msgstr "您必须提供以下字段："

#: retail/views.py:967
msgid ""
"Your token has been submitted and will be listed within 2 business days if "
"it is accepted."
msgstr "您的令牌已提交，如果被接受，将在2个工作日内列出。"

#: tdi/views.py:56 tdi/views.py:57 tdi/views.py:115 tdi/views.py:116
msgid "Whitepaper"
msgstr "白皮书"

#: tdi/views.py:64 tdi/views.py:123
msgid "You're ratelimited. Please contact founders@gitcoin.co"
msgstr "你是有限的。请联系founders@gitcoin.co"

#: tdi/views.py:72
msgid ""
"\n"
"Email: {} \n"
"\n"
"Role: {}\n"
"\n"
"Comments: {}\n"
"\n"
"IP: {}\n"
"\n"
"\n"
"https://gitcoin.co/_administration/tdi/whitepaperaccessrequest/\n"
"\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"电子邮件：{}\n"
"\n"
"角色：{}\n"
"\n"
"注释： {}\n"
"\n"
"IP：{}\n"
"\n"
"\n"
"https://gitcoin.co/_administration/tdi/whitepaperaccessrequest/"

#: tdi/views.py:81
msgid "New Whitepaper Request"
msgstr "新白皮书请求"

#: tdi/views.py:102 tdi/views.py:146
msgid "Invalid Email. Please contact founders@gitcoin.co"
msgstr "不合规电邮。请联系founders@gitcoin.co"

#: tdi/views.py:106
msgid ""
"Your request has been sent.  <a href=/slack>Meantime, why don't you check "
"out the slack channel?</a>"
msgstr "您的申请已经提交。 <a href=/slack>同时，为什么不查看松弛频道？</a>"

#: tdi/views.py:131
msgid "Invalid Access Code. Please contact founders@gitcoin.co"
msgstr "访问代码无效。请联系founders@gitcoin.co"

#: tdi/views.py:136
msgid ""
"You have exceeded your maximum number of uses for this access code. Please "
"contact founders@gitcoin.co"
msgstr "您已超出此访问代码的最大使用次数。请联系founders@gitcoin.co"

#: tdi/views.py:157
msgid "New Whitepaper Generated"
msgstr "新白皮书生成"

#: tdi/views.py:168
msgid ""
"Generated for access code {} by email {} at {} via ip: {}. "
"https://gitcoin.co/whitepaper"
msgstr "通过电子邮件{}在{}通过ip：{}生成访问代码{}。 https://gitcoin.co/whitepaper"

#: tdi/views.py:250
msgid "Kevin from Gitcoin.co"
msgstr "凯文来自Gitcoin.co"

#: tdi/views.py:251
msgid "Invite sent"
msgstr "邀请已发送"
